[
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1,
    "fields": {
      "uf": 1,
      "name": "Alta Floresta D'Oeste"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2,
    "fields": {
      "uf": 1,
      "name": "Ariquemes"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3,
    "fields": {
      "uf": 1,
      "name": "Cabixi"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4,
    "fields": {
      "uf": 1,
      "name": "Cacoal"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5,
    "fields": {
      "uf": 1,
      "name": "Cerejeiras"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 6,
    "fields": {
      "uf": 1,
      "name": "Colorado do Oeste"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 7,
    "fields": {
      "uf": 1,
      "name": "Corumbiara"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 8,
    "fields": {
      "uf": 1,
      "name": "Costa Marques"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 9,
    "fields": {
      "uf": 1,
      "name": "Espig\u00e3o D'Oeste"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 10,
    "fields": {
      "uf": 1,
      "name": "Guajar\u00e1-Mirim"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 11,
    "fields": {
      "uf": 1,
      "name": "Jaru"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 12,
    "fields": {
      "uf": 1,
      "name": "Ji-Paran\u00e1"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 13,
    "fields": {
      "uf": 1,
      "name": "Machadinho D'Oeste"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 14,
    "fields": {
      "uf": 1,
      "name": "Nova Brasil\u00e2ndia D'Oeste"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 15,
    "fields": {
      "uf": 1,
      "name": "Ouro Preto do Oeste"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 16,
    "fields": {
      "uf": 1,
      "name": "Pimenta Bueno"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 17,
    "fields": {
      "uf": 1,
      "name": "Porto Velho"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 18,
    "fields": {
      "uf": 1,
      "name": "Presidente M\u00e9dici"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 19,
    "fields": {
      "uf": 1,
      "name": "Rio Crespo"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 20,
    "fields": {
      "uf": 1,
      "name": "Rolim de Moura"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 21,
    "fields": {
      "uf": 1,
      "name": "Santa Luzia D'Oeste"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 22,
    "fields": {
      "uf": 1,
      "name": "Vilhena"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 23,
    "fields": {
      "uf": 1,
      "name": "S\u00e3o Miguel do Guapor\u00e9"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 24,
    "fields": {
      "uf": 1,
      "name": "Nova Mamor\u00e9"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 25,
    "fields": {
      "uf": 1,
      "name": "Alvorada D'Oeste"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 26,
    "fields": {
      "uf": 1,
      "name": "Alto Alegre dos Parecis"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 27,
    "fields": {
      "uf": 1,
      "name": "Alto Para\u00edso"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 28,
    "fields": {
      "uf": 1,
      "name": "Buritis"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 29,
    "fields": {
      "uf": 1,
      "name": "Novo Horizonte do Oeste"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 30,
    "fields": {
      "uf": 1,
      "name": "Cacaul\u00e2ndia"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 31,
    "fields": {
      "uf": 1,
      "name": "Campo Novo de Rond\u00f4nia"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 32,
    "fields": {
      "uf": 1,
      "name": "Candeias do Jamari"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 33,
    "fields": {
      "uf": 1,
      "name": "Castanheiras"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 34,
    "fields": {
      "uf": 1,
      "name": "Chupinguaia"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 35,
    "fields": {
      "uf": 1,
      "name": "Cujubim"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 36,
    "fields": {
      "uf": 1,
      "name": "Governador Jorge Teixeira"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 37,
    "fields": {
      "uf": 1,
      "name": "Itapu\u00e3 do Oeste"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 38,
    "fields": {
      "uf": 1,
      "name": "Ministro Andreazza"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 39,
    "fields": {
      "uf": 1,
      "name": "Mirante da Serra"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 40,
    "fields": {
      "uf": 1,
      "name": "Monte Negro"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 41,
    "fields": {
      "uf": 1,
      "name": "Nova Uni\u00e3o"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 42,
    "fields": {
      "uf": 1,
      "name": "Parecis"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 43,
    "fields": {
      "uf": 1,
      "name": "Pimenteiras do Oeste"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 44,
    "fields": {
      "uf": 1,
      "name": "Primavera de Rond\u00f4nia"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 45,
    "fields": {
      "uf": 1,
      "name": "S\u00e3o Felipe D'Oeste"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 46,
    "fields": {
      "uf": 1,
      "name": "S\u00e3o Francisco do Guapor\u00e9"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 47,
    "fields": {
      "uf": 1,
      "name": "Seringueiras"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 48,
    "fields": {
      "uf": 1,
      "name": "Teixeir\u00f3polis"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 49,
    "fields": {
      "uf": 1,
      "name": "Theobroma"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 50,
    "fields": {
      "uf": 1,
      "name": "Urup\u00e1"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 51,
    "fields": {
      "uf": 1,
      "name": "Vale do Anari"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 52,
    "fields": {
      "uf": 1,
      "name": "Vale do Para\u00edso"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 53,
    "fields": {
      "uf": 2,
      "name": "Acrel\u00e2ndia"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 54,
    "fields": {
      "uf": 2,
      "name": "Assis Brasil"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 55,
    "fields": {
      "uf": 2,
      "name": "Brasil\u00e9ia"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 56,
    "fields": {
      "uf": 2,
      "name": "Bujari"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 57,
    "fields": {
      "uf": 2,
      "name": "Capixaba"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 58,
    "fields": {
      "uf": 2,
      "name": "Cruzeiro do Sul"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 59,
    "fields": {
      "uf": 2,
      "name": "Epitaciol\u00e2ndia"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 60,
    "fields": {
      "uf": 2,
      "name": "Feij\u00f3"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 61,
    "fields": {
      "uf": 2,
      "name": "Jord\u00e3o"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 62,
    "fields": {
      "uf": 2,
      "name": "M\u00e2ncio Lima"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 63,
    "fields": {
      "uf": 2,
      "name": "Manoel Urbano"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 64,
    "fields": {
      "uf": 2,
      "name": "Marechal Thaumaturgo"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 65,
    "fields": {
      "uf": 2,
      "name": "Pl\u00e1cido de Castro"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 66,
    "fields": {
      "uf": 2,
      "name": "Porto Walter"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 67,
    "fields": {
      "uf": 2,
      "name": "Rio Branco"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 68,
    "fields": {
      "uf": 2,
      "name": "Rodrigues Alves"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 69,
    "fields": {
      "uf": 2,
      "name": "Santa Rosa do Purus"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 70,
    "fields": {
      "uf": 2,
      "name": "Senador Guiomard"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 71,
    "fields": {
      "uf": 2,
      "name": "Sena Madureira"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 72,
    "fields": {
      "uf": 2,
      "name": "Tarauac\u00e1"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 73,
    "fields": {
      "uf": 2,
      "name": "Xapuri"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 74,
    "fields": {
      "uf": 2,
      "name": "Porto Acre"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 75,
    "fields": {
      "uf": 3,
      "name": "Alvar\u00e3es"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 76,
    "fields": {
      "uf": 3,
      "name": "Amatur\u00e1"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 77,
    "fields": {
      "uf": 3,
      "name": "Anam\u00e3"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 78,
    "fields": {
      "uf": 3,
      "name": "Anori"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 79,
    "fields": {
      "uf": 3,
      "name": "Apu\u00ed"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 80,
    "fields": {
      "uf": 3,
      "name": "Atalaia do Norte"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 81,
    "fields": {
      "uf": 3,
      "name": "Autazes"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 82,
    "fields": {
      "uf": 3,
      "name": "Barcelos"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 83,
    "fields": {
      "uf": 3,
      "name": "Barreirinha"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 84,
    "fields": {
      "uf": 3,
      "name": "Benjamin Constant"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 85,
    "fields": {
      "uf": 3,
      "name": "Beruri"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 86,
    "fields": {
      "uf": 3,
      "name": "Boa Vista do Ramos"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 87,
    "fields": {
      "uf": 3,
      "name": "Boca do Acre"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 88,
    "fields": {
      "uf": 3,
      "name": "Borba"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 89,
    "fields": {
      "uf": 3,
      "name": "Caapiranga"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 90,
    "fields": {
      "uf": 3,
      "name": "Canutama"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 91,
    "fields": {
      "uf": 3,
      "name": "Carauari"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 92,
    "fields": {
      "uf": 3,
      "name": "Careiro"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 93,
    "fields": {
      "uf": 3,
      "name": "Careiro da V\u00e1rzea"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 94,
    "fields": {
      "uf": 3,
      "name": "Coari"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 95,
    "fields": {
      "uf": 3,
      "name": "Codaj\u00e1s"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 96,
    "fields": {
      "uf": 3,
      "name": "Eirunep\u00e9"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 97,
    "fields": {
      "uf": 3,
      "name": "Envira"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 98,
    "fields": {
      "uf": 3,
      "name": "Fonte Boa"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 99,
    "fields": {
      "uf": 3,
      "name": "Guajar\u00e1"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 100,
    "fields": {
      "uf": 3,
      "name": "Humait\u00e1"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 101,
    "fields": {
      "uf": 3,
      "name": "Ipixuna"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 102,
    "fields": {
      "uf": 3,
      "name": "Iranduba"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 103,
    "fields": {
      "uf": 3,
      "name": "Itacoatiara"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 104,
    "fields": {
      "uf": 3,
      "name": "Itamarati"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 105,
    "fields": {
      "uf": 3,
      "name": "Itapiranga"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 106,
    "fields": {
      "uf": 3,
      "name": "Japur\u00e1"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 107,
    "fields": {
      "uf": 3,
      "name": "Juru\u00e1"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 108,
    "fields": {
      "uf": 3,
      "name": "Juta\u00ed"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 109,
    "fields": {
      "uf": 3,
      "name": "L\u00e1brea"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 110,
    "fields": {
      "uf": 3,
      "name": "Manacapuru"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 111,
    "fields": {
      "uf": 3,
      "name": "Manaquiri"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 112,
    "fields": {
      "uf": 3,
      "name": "Manaus"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 113,
    "fields": {
      "uf": 3,
      "name": "Manicor\u00e9"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 114,
    "fields": {
      "uf": 3,
      "name": "Mara\u00e3"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 115,
    "fields": {
      "uf": 3,
      "name": "Mau\u00e9s"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 116,
    "fields": {
      "uf": 3,
      "name": "Nhamund\u00e1"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 117,
    "fields": {
      "uf": 3,
      "name": "Nova Olinda do Norte"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 118,
    "fields": {
      "uf": 3,
      "name": "Novo Air\u00e3o"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 119,
    "fields": {
      "uf": 3,
      "name": "Novo Aripuan\u00e3"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 120,
    "fields": {
      "uf": 3,
      "name": "Parintins"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 121,
    "fields": {
      "uf": 3,
      "name": "Pauini"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 122,
    "fields": {
      "uf": 3,
      "name": "Presidente Figueiredo"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 123,
    "fields": {
      "uf": 3,
      "name": "Rio Preto da Eva"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 124,
    "fields": {
      "uf": 3,
      "name": "Santa Isabel do Rio Negro"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 125,
    "fields": {
      "uf": 3,
      "name": "Santo Ant\u00f4nio do I\u00e7\u00e1"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 126,
    "fields": {
      "uf": 3,
      "name": "S\u00e3o Gabriel da Cachoeira"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 127,
    "fields": {
      "uf": 3,
      "name": "S\u00e3o Paulo de Oliven\u00e7a"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 128,
    "fields": {
      "uf": 3,
      "name": "S\u00e3o Sebasti\u00e3o do Uatum\u00e3"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 129,
    "fields": {
      "uf": 3,
      "name": "Silves"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 130,
    "fields": {
      "uf": 3,
      "name": "Tabatinga"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 131,
    "fields": {
      "uf": 3,
      "name": "Tapau\u00e1"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 132,
    "fields": {
      "uf": 3,
      "name": "Tef\u00e9"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 133,
    "fields": {
      "uf": 3,
      "name": "Tonantins"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 134,
    "fields": {
      "uf": 3,
      "name": "Uarini"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 135,
    "fields": {
      "uf": 3,
      "name": "Urucar\u00e1"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 136,
    "fields": {
      "uf": 3,
      "name": "Urucurituba"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 137,
    "fields": {
      "uf": 4,
      "name": "Amajari"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 138,
    "fields": {
      "uf": 4,
      "name": "Alto Alegre"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 139,
    "fields": {
      "uf": 4,
      "name": "Boa Vista"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 140,
    "fields": {
      "uf": 4,
      "name": "Bonfim"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 141,
    "fields": {
      "uf": 4,
      "name": "Cant\u00e1"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 142,
    "fields": {
      "uf": 4,
      "name": "Caracara\u00ed"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 143,
    "fields": {
      "uf": 4,
      "name": "Caroebe"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 144,
    "fields": {
      "uf": 4,
      "name": "Iracema"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 145,
    "fields": {
      "uf": 4,
      "name": "Mucaja\u00ed"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 146,
    "fields": {
      "uf": 4,
      "name": "Normandia"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 147,
    "fields": {
      "uf": 4,
      "name": "Pacaraima"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 148,
    "fields": {
      "uf": 4,
      "name": "Rorain\u00f3polis"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 149,
    "fields": {
      "uf": 4,
      "name": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Baliza"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 150,
    "fields": {
      "uf": 4,
      "name": "S\u00e3o Luiz"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 151,
    "fields": {
      "uf": 4,
      "name": "Uiramut\u00e3"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 152,
    "fields": {
      "uf": 5,
      "name": "Abaetetuba"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 153,
    "fields": {
      "uf": 5,
      "name": "Abel Figueiredo"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 154,
    "fields": {
      "uf": 5,
      "name": "Acar\u00e1"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 155,
    "fields": {
      "uf": 5,
      "name": "Afu\u00e1"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 156,
    "fields": {
      "uf": 5,
      "name": "\u00c1gua Azul do Norte"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 157,
    "fields": {
      "uf": 5,
      "name": "Alenquer"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 158,
    "fields": {
      "uf": 5,
      "name": "Almeirim"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 159,
    "fields": {
      "uf": 5,
      "name": "Altamira"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 160,
    "fields": {
      "uf": 5,
      "name": "Anaj\u00e1s"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 161,
    "fields": {
      "uf": 5,
      "name": "Ananindeua"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 162,
    "fields": {
      "uf": 5,
      "name": "Anapu"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 163,
    "fields": {
      "uf": 5,
      "name": "Augusto Corr\u00eaa"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 164,
    "fields": {
      "uf": 5,
      "name": "Aurora do Par\u00e1"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 165,
    "fields": {
      "uf": 5,
      "name": "Aveiro"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 166,
    "fields": {
      "uf": 5,
      "name": "Bagre"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 167,
    "fields": {
      "uf": 5,
      "name": "Bai\u00e3o"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 168,
    "fields": {
      "uf": 5,
      "name": "Bannach"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 169,
    "fields": {
      "uf": 5,
      "name": "Barcarena"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 170,
    "fields": {
      "uf": 5,
      "name": "Bel\u00e9m"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 171,
    "fields": {
      "uf": 5,
      "name": "Belterra"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 172,
    "fields": {
      "uf": 5,
      "name": "Benevides"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 173,
    "fields": {
      "uf": 5,
      "name": "Bom Jesus do Tocantins"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 174,
    "fields": {
      "uf": 5,
      "name": "Bonito"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 175,
    "fields": {
      "uf": 5,
      "name": "Bragan\u00e7a"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 176,
    "fields": {
      "uf": 5,
      "name": "Brasil Novo"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 177,
    "fields": {
      "uf": 5,
      "name": "Brejo Grande do Araguaia"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 178,
    "fields": {
      "uf": 5,
      "name": "Breu Branco"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 179,
    "fields": {
      "uf": 5,
      "name": "Breves"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 180,
    "fields": {
      "uf": 5,
      "name": "Bujaru"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 181,
    "fields": {
      "uf": 5,
      "name": "Cachoeira do Piri\u00e1"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 182,
    "fields": {
      "uf": 5,
      "name": "Cachoeira do Arari"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 183,
    "fields": {
      "uf": 5,
      "name": "Camet\u00e1"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 184,
    "fields": {
      "uf": 5,
      "name": "Cana\u00e3 dos Caraj\u00e1s"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 185,
    "fields": {
      "uf": 5,
      "name": "Capanema"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 186,
    "fields": {
      "uf": 5,
      "name": "Capit\u00e3o Po\u00e7o"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 187,
    "fields": {
      "uf": 5,
      "name": "Castanhal"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 188,
    "fields": {
      "uf": 5,
      "name": "Chaves"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 189,
    "fields": {
      "uf": 5,
      "name": "Colares"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 190,
    "fields": {
      "uf": 5,
      "name": "Concei\u00e7\u00e3o do Araguaia"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 191,
    "fields": {
      "uf": 5,
      "name": "Conc\u00f3rdia do Par\u00e1"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 192,
    "fields": {
      "uf": 5,
      "name": "Cumaru do Norte"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 193,
    "fields": {
      "uf": 5,
      "name": "Curion\u00f3polis"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 194,
    "fields": {
      "uf": 5,
      "name": "Curralinho"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 195,
    "fields": {
      "uf": 5,
      "name": "Curu\u00e1"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 196,
    "fields": {
      "uf": 5,
      "name": "Curu\u00e7\u00e1"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 197,
    "fields": {
      "uf": 5,
      "name": "Dom Eliseu"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 198,
    "fields": {
      "uf": 5,
      "name": "Eldorado do Caraj\u00e1s"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 199,
    "fields": {
      "uf": 5,
      "name": "Faro"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 200,
    "fields": {
      "uf": 5,
      "name": "Floresta do Araguaia"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 201,
    "fields": {
      "uf": 5,
      "name": "Garraf\u00e3o do Norte"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 202,
    "fields": {
      "uf": 5,
      "name": "Goian\u00e9sia do Par\u00e1"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 203,
    "fields": {
      "uf": 5,
      "name": "Gurup\u00e1"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 204,
    "fields": {
      "uf": 5,
      "name": "Igarap\u00e9-A\u00e7u"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 205,
    "fields": {
      "uf": 5,
      "name": "Igarap\u00e9-Miri"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 206,
    "fields": {
      "uf": 5,
      "name": "Inhangapi"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 207,
    "fields": {
      "uf": 5,
      "name": "Ipixuna do Par\u00e1"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 208,
    "fields": {
      "uf": 5,
      "name": "Irituia"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 209,
    "fields": {
      "uf": 5,
      "name": "Itaituba"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 210,
    "fields": {
      "uf": 5,
      "name": "Itupiranga"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 211,
    "fields": {
      "uf": 5,
      "name": "Jacareacanga"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 212,
    "fields": {
      "uf": 5,
      "name": "Jacund\u00e1"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 213,
    "fields": {
      "uf": 5,
      "name": "Juruti"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 214,
    "fields": {
      "uf": 5,
      "name": "Limoeiro do Ajuru"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 215,
    "fields": {
      "uf": 5,
      "name": "M\u00e3e do Rio"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 216,
    "fields": {
      "uf": 5,
      "name": "Magalh\u00e3es Barata"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 217,
    "fields": {
      "uf": 5,
      "name": "Marab\u00e1"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 218,
    "fields": {
      "uf": 5,
      "name": "Maracan\u00e3"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 219,
    "fields": {
      "uf": 5,
      "name": "Marapanim"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 220,
    "fields": {
      "uf": 5,
      "name": "Marituba"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 221,
    "fields": {
      "uf": 5,
      "name": "Medicil\u00e2ndia"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 222,
    "fields": {
      "uf": 5,
      "name": "Melga\u00e7o"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 223,
    "fields": {
      "uf": 5,
      "name": "Mocajuba"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 224,
    "fields": {
      "uf": 5,
      "name": "Moju"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 225,
    "fields": {
      "uf": 5,
      "name": "Moju\u00ed dos Campos"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 226,
    "fields": {
      "uf": 5,
      "name": "Monte Alegre"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 227,
    "fields": {
      "uf": 5,
      "name": "Muan\u00e1"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 228,
    "fields": {
      "uf": 5,
      "name": "Nova Esperan\u00e7a do Piri\u00e1"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 229,
    "fields": {
      "uf": 5,
      "name": "Nova Ipixuna"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 230,
    "fields": {
      "uf": 5,
      "name": "Nova Timboteua"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 231,
    "fields": {
      "uf": 5,
      "name": "Novo Progresso"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 232,
    "fields": {
      "uf": 5,
      "name": "Novo Repartimento"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 233,
    "fields": {
      "uf": 5,
      "name": "\u00d3bidos"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 234,
    "fields": {
      "uf": 5,
      "name": "Oeiras do Par\u00e1"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 235,
    "fields": {
      "uf": 5,
      "name": "Oriximin\u00e1"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 236,
    "fields": {
      "uf": 5,
      "name": "Our\u00e9m"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 237,
    "fields": {
      "uf": 5,
      "name": "Ouril\u00e2ndia do Norte"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 238,
    "fields": {
      "uf": 5,
      "name": "Pacaj\u00e1"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 239,
    "fields": {
      "uf": 5,
      "name": "Palestina do Par\u00e1"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 240,
    "fields": {
      "uf": 5,
      "name": "Paragominas"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 241,
    "fields": {
      "uf": 5,
      "name": "Parauapebas"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 242,
    "fields": {
      "uf": 5,
      "name": "Pau D'Arco"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 243,
    "fields": {
      "uf": 5,
      "name": "Peixe-Boi"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 244,
    "fields": {
      "uf": 5,
      "name": "Pi\u00e7arra"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 245,
    "fields": {
      "uf": 5,
      "name": "Placas"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 246,
    "fields": {
      "uf": 5,
      "name": "Ponta de Pedras"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 247,
    "fields": {
      "uf": 5,
      "name": "Portel"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 248,
    "fields": {
      "uf": 5,
      "name": "Porto de Moz"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 249,
    "fields": {
      "uf": 5,
      "name": "Prainha"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 250,
    "fields": {
      "uf": 5,
      "name": "Primavera"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 251,
    "fields": {
      "uf": 5,
      "name": "Quatipuru"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 252,
    "fields": {
      "uf": 5,
      "name": "Reden\u00e7\u00e3o"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 253,
    "fields": {
      "uf": 5,
      "name": "Rio Maria"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 254,
    "fields": {
      "uf": 5,
      "name": "Rondon do Par\u00e1"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 255,
    "fields": {
      "uf": 5,
      "name": "Rur\u00f3polis"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 256,
    "fields": {
      "uf": 5,
      "name": "Salin\u00f3polis"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 257,
    "fields": {
      "uf": 5,
      "name": "Salvaterra"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 258,
    "fields": {
      "uf": 5,
      "name": "Santa B\u00e1rbara do Par\u00e1"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 259,
    "fields": {
      "uf": 5,
      "name": "Santa Cruz do Arari"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 260,
    "fields": {
      "uf": 5,
      "name": "Santa Izabel do Par\u00e1"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 261,
    "fields": {
      "uf": 5,
      "name": "Santa Luzia do Par\u00e1"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 262,
    "fields": {
      "uf": 5,
      "name": "Santa Maria das Barreiras"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 263,
    "fields": {
      "uf": 5,
      "name": "Santa Maria do Par\u00e1"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 264,
    "fields": {
      "uf": 5,
      "name": "Santana do Araguaia"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 265,
    "fields": {
      "uf": 5,
      "name": "Santar\u00e9m"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 266,
    "fields": {
      "uf": 5,
      "name": "Santar\u00e9m Novo"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 267,
    "fields": {
      "uf": 5,
      "name": "Santo Ant\u00f4nio do Tau\u00e1"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 268,
    "fields": {
      "uf": 5,
      "name": "S\u00e3o Caetano de Odivelas"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 269,
    "fields": {
      "uf": 5,
      "name": "S\u00e3o Domingos do Araguaia"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 270,
    "fields": {
      "uf": 5,
      "name": "S\u00e3o Domingos do Capim"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 271,
    "fields": {
      "uf": 5,
      "name": "S\u00e3o F\u00e9lix do Xingu"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 272,
    "fields": {
      "uf": 5,
      "name": "S\u00e3o Francisco do Par\u00e1"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 273,
    "fields": {
      "uf": 5,
      "name": "S\u00e3o Geraldo do Araguaia"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 274,
    "fields": {
      "uf": 5,
      "name": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Ponta"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 275,
    "fields": {
      "uf": 5,
      "name": "S\u00e3o Jo\u00e3o de Pirabas"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 276,
    "fields": {
      "uf": 5,
      "name": "S\u00e3o Jo\u00e3o do Araguaia"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 277,
    "fields": {
      "uf": 5,
      "name": "S\u00e3o Miguel do Guam\u00e1"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 278,
    "fields": {
      "uf": 5,
      "name": "S\u00e3o Sebasti\u00e3o da Boa Vista"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 279,
    "fields": {
      "uf": 5,
      "name": "Sapucaia"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 280,
    "fields": {
      "uf": 5,
      "name": "Senador Jos\u00e9 Porf\u00edrio"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 281,
    "fields": {
      "uf": 5,
      "name": "Soure"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 282,
    "fields": {
      "uf": 5,
      "name": "Tail\u00e2ndia"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 283,
    "fields": {
      "uf": 5,
      "name": "Terra Alta"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 284,
    "fields": {
      "uf": 5,
      "name": "Terra Santa"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 285,
    "fields": {
      "uf": 5,
      "name": "Tom\u00e9-A\u00e7u"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 286,
    "fields": {
      "uf": 5,
      "name": "Tracuateua"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 287,
    "fields": {
      "uf": 5,
      "name": "Trair\u00e3o"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 288,
    "fields": {
      "uf": 5,
      "name": "Tucum\u00e3"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 289,
    "fields": {
      "uf": 5,
      "name": "Tucuru\u00ed"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 290,
    "fields": {
      "uf": 5,
      "name": "Ulian\u00f3polis"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 291,
    "fields": {
      "uf": 5,
      "name": "Uruar\u00e1"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 292,
    "fields": {
      "uf": 5,
      "name": "Vigia"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 293,
    "fields": {
      "uf": 5,
      "name": "Viseu"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 294,
    "fields": {
      "uf": 5,
      "name": "Vit\u00f3ria do Xingu"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 295,
    "fields": {
      "uf": 5,
      "name": "Xinguara"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 296,
    "fields": {
      "uf": 6,
      "name": "Serra do Navio"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 297,
    "fields": {
      "uf": 6,
      "name": "Amap\u00e1"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 298,
    "fields": {
      "uf": 6,
      "name": "Pedra Branca do Amapari"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 299,
    "fields": {
      "uf": 6,
      "name": "Cal\u00e7oene"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 300,
    "fields": {
      "uf": 6,
      "name": "Cutias"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 301,
    "fields": {
      "uf": 6,
      "name": "Ferreira Gomes"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 302,
    "fields": {
      "uf": 6,
      "name": "Itaubal"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 303,
    "fields": {
      "uf": 6,
      "name": "Laranjal do Jari"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 304,
    "fields": {
      "uf": 6,
      "name": "Macap\u00e1"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 305,
    "fields": {
      "uf": 6,
      "name": "Mazag\u00e3o"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 306,
    "fields": {
      "uf": 6,
      "name": "Oiapoque"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 307,
    "fields": {
      "uf": 6,
      "name": "Porto Grande"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 308,
    "fields": {
      "uf": 6,
      "name": "Pracu\u00faba"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 309,
    "fields": {
      "uf": 6,
      "name": "Santana"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 310,
    "fields": {
      "uf": 6,
      "name": "Tartarugalzinho"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 311,
    "fields": {
      "uf": 6,
      "name": "Vit\u00f3ria do Jari"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 312,
    "fields": {
      "uf": 7,
      "name": "Abreul\u00e2ndia"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 313,
    "fields": {
      "uf": 7,
      "name": "Aguiarn\u00f3polis"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 314,
    "fields": {
      "uf": 7,
      "name": "Alian\u00e7a do Tocantins"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 315,
    "fields": {
      "uf": 7,
      "name": "Almas"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 316,
    "fields": {
      "uf": 7,
      "name": "Alvorada"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 317,
    "fields": {
      "uf": 7,
      "name": "Anan\u00e1s"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 318,
    "fields": {
      "uf": 7,
      "name": "Angico"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 319,
    "fields": {
      "uf": 7,
      "name": "Aparecida do Rio Negro"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 320,
    "fields": {
      "uf": 7,
      "name": "Aragominas"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 321,
    "fields": {
      "uf": 7,
      "name": "Araguacema"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 322,
    "fields": {
      "uf": 7,
      "name": "Aragua\u00e7u"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 323,
    "fields": {
      "uf": 7,
      "name": "Aragua\u00edna"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 324,
    "fields": {
      "uf": 7,
      "name": "Araguan\u00e3"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 325,
    "fields": {
      "uf": 7,
      "name": "Araguatins"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 326,
    "fields": {
      "uf": 7,
      "name": "Arapoema"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 327,
    "fields": {
      "uf": 7,
      "name": "Arraias"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 328,
    "fields": {
      "uf": 7,
      "name": "Augustin\u00f3polis"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 329,
    "fields": {
      "uf": 7,
      "name": "Aurora do Tocantins"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 330,
    "fields": {
      "uf": 7,
      "name": "Axix\u00e1 do Tocantins"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 331,
    "fields": {
      "uf": 7,
      "name": "Baba\u00e7ul\u00e2ndia"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 332,
    "fields": {
      "uf": 7,
      "name": "Bandeirantes do Tocantins"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 333,
    "fields": {
      "uf": 7,
      "name": "Barra do Ouro"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 334,
    "fields": {
      "uf": 7,
      "name": "Barrol\u00e2ndia"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 335,
    "fields": {
      "uf": 7,
      "name": "Bernardo Say\u00e3o"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 336,
    "fields": {
      "uf": 7,
      "name": "Bom Jesus do Tocantins"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 337,
    "fields": {
      "uf": 7,
      "name": "Brasil\u00e2ndia do Tocantins"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 338,
    "fields": {
      "uf": 7,
      "name": "Brejinho de Nazar\u00e9"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 339,
    "fields": {
      "uf": 7,
      "name": "Buriti do Tocantins"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 340,
    "fields": {
      "uf": 7,
      "name": "Cachoeirinha"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 341,
    "fields": {
      "uf": 7,
      "name": "Campos Lindos"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 342,
    "fields": {
      "uf": 7,
      "name": "Cariri do Tocantins"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 343,
    "fields": {
      "uf": 7,
      "name": "Carmol\u00e2ndia"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 344,
    "fields": {
      "uf": 7,
      "name": "Carrasco Bonito"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 345,
    "fields": {
      "uf": 7,
      "name": "Caseara"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 346,
    "fields": {
      "uf": 7,
      "name": "Centen\u00e1rio"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 347,
    "fields": {
      "uf": 7,
      "name": "Chapada de Areia"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 348,
    "fields": {
      "uf": 7,
      "name": "Chapada da Natividade"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 349,
    "fields": {
      "uf": 7,
      "name": "Colinas do Tocantins"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 350,
    "fields": {
      "uf": 7,
      "name": "Combinado"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 351,
    "fields": {
      "uf": 7,
      "name": "Concei\u00e7\u00e3o do Tocantins"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 352,
    "fields": {
      "uf": 7,
      "name": "Couto Magalh\u00e3es"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 353,
    "fields": {
      "uf": 7,
      "name": "Cristal\u00e2ndia"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 354,
    "fields": {
      "uf": 7,
      "name": "Crix\u00e1s do Tocantins"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 355,
    "fields": {
      "uf": 7,
      "name": "Darcin\u00f3polis"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 356,
    "fields": {
      "uf": 7,
      "name": "Dian\u00f3polis"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 357,
    "fields": {
      "uf": 7,
      "name": "Divin\u00f3polis do Tocantins"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 358,
    "fields": {
      "uf": 7,
      "name": "Dois Irm\u00e3os do Tocantins"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 359,
    "fields": {
      "uf": 7,
      "name": "Duer\u00e9"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 360,
    "fields": {
      "uf": 7,
      "name": "Esperantina"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 361,
    "fields": {
      "uf": 7,
      "name": "F\u00e1tima"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 362,
    "fields": {
      "uf": 7,
      "name": "Figueir\u00f3polis"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 363,
    "fields": {
      "uf": 7,
      "name": "Filad\u00e9lfia"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 364,
    "fields": {
      "uf": 7,
      "name": "Formoso do Araguaia"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 365,
    "fields": {
      "uf": 7,
      "name": "Fortaleza do Taboc\u00e3o"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 366,
    "fields": {
      "uf": 7,
      "name": "Goianorte"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 367,
    "fields": {
      "uf": 7,
      "name": "Goiatins"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 368,
    "fields": {
      "uf": 7,
      "name": "Guara\u00ed"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 369,
    "fields": {
      "uf": 7,
      "name": "Gurupi"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 370,
    "fields": {
      "uf": 7,
      "name": "Ipueiras"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 371,
    "fields": {
      "uf": 7,
      "name": "Itacaj\u00e1"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 372,
    "fields": {
      "uf": 7,
      "name": "Itaguatins"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 373,
    "fields": {
      "uf": 7,
      "name": "Itapiratins"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 374,
    "fields": {
      "uf": 7,
      "name": "Itapor\u00e3 do Tocantins"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 375,
    "fields": {
      "uf": 7,
      "name": "Ja\u00fa do Tocantins"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 376,
    "fields": {
      "uf": 7,
      "name": "Juarina"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 377,
    "fields": {
      "uf": 7,
      "name": "Lagoa da Confus\u00e3o"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 378,
    "fields": {
      "uf": 7,
      "name": "Lagoa do Tocantins"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 379,
    "fields": {
      "uf": 7,
      "name": "Lajeado"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 380,
    "fields": {
      "uf": 7,
      "name": "Lavandeira"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 381,
    "fields": {
      "uf": 7,
      "name": "Lizarda"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 382,
    "fields": {
      "uf": 7,
      "name": "Luzin\u00f3polis"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 383,
    "fields": {
      "uf": 7,
      "name": "Marian\u00f3polis do Tocantins"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 384,
    "fields": {
      "uf": 7,
      "name": "Mateiros"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 385,
    "fields": {
      "uf": 7,
      "name": "Mauril\u00e2ndia do Tocantins"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 386,
    "fields": {
      "uf": 7,
      "name": "Miracema do Tocantins"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 387,
    "fields": {
      "uf": 7,
      "name": "Miranorte"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 388,
    "fields": {
      "uf": 7,
      "name": "Monte do Carmo"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 389,
    "fields": {
      "uf": 7,
      "name": "Monte Santo do Tocantins"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 390,
    "fields": {
      "uf": 7,
      "name": "Palmeiras do Tocantins"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 391,
    "fields": {
      "uf": 7,
      "name": "Muricil\u00e2ndia"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 392,
    "fields": {
      "uf": 7,
      "name": "Natividade"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 393,
    "fields": {
      "uf": 7,
      "name": "Nazar\u00e9"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 394,
    "fields": {
      "uf": 7,
      "name": "Nova Olinda"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 395,
    "fields": {
      "uf": 7,
      "name": "Nova Rosal\u00e2ndia"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 396,
    "fields": {
      "uf": 7,
      "name": "Novo Acordo"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 397,
    "fields": {
      "uf": 7,
      "name": "Novo Alegre"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 398,
    "fields": {
      "uf": 7,
      "name": "Novo Jardim"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 399,
    "fields": {
      "uf": 7,
      "name": "Oliveira de F\u00e1tima"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 400,
    "fields": {
      "uf": 7,
      "name": "Palmeirante"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 401,
    "fields": {
      "uf": 7,
      "name": "Palmeir\u00f3polis"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 402,
    "fields": {
      "uf": 7,
      "name": "Para\u00edso do Tocantins"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 403,
    "fields": {
      "uf": 7,
      "name": "Paran\u00e3"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 404,
    "fields": {
      "uf": 7,
      "name": "Pau D'Arco"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 405,
    "fields": {
      "uf": 7,
      "name": "Pedro Afonso"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 406,
    "fields": {
      "uf": 7,
      "name": "Peixe"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 407,
    "fields": {
      "uf": 7,
      "name": "Pequizeiro"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 408,
    "fields": {
      "uf": 7,
      "name": "Colm\u00e9ia"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 409,
    "fields": {
      "uf": 7,
      "name": "Pindorama do Tocantins"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 410,
    "fields": {
      "uf": 7,
      "name": "Piraqu\u00ea"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 411,
    "fields": {
      "uf": 7,
      "name": "Pium"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 412,
    "fields": {
      "uf": 7,
      "name": "Ponte Alta do Bom Jesus"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 413,
    "fields": {
      "uf": 7,
      "name": "Ponte Alta do Tocantins"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 414,
    "fields": {
      "uf": 7,
      "name": "Porto Alegre do Tocantins"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 415,
    "fields": {
      "uf": 7,
      "name": "Porto Nacional"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 416,
    "fields": {
      "uf": 7,
      "name": "Praia Norte"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 417,
    "fields": {
      "uf": 7,
      "name": "Presidente Kennedy"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 418,
    "fields": {
      "uf": 7,
      "name": "Pugmil"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 419,
    "fields": {
      "uf": 7,
      "name": "Recursol\u00e2ndia"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 420,
    "fields": {
      "uf": 7,
      "name": "Riachinho"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 421,
    "fields": {
      "uf": 7,
      "name": "Rio da Concei\u00e7\u00e3o"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 422,
    "fields": {
      "uf": 7,
      "name": "Rio dos Bois"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 423,
    "fields": {
      "uf": 7,
      "name": "Rio Sono"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 424,
    "fields": {
      "uf": 7,
      "name": "Sampaio"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 425,
    "fields": {
      "uf": 7,
      "name": "Sandol\u00e2ndia"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 426,
    "fields": {
      "uf": 7,
      "name": "Santa F\u00e9 do Araguaia"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 427,
    "fields": {
      "uf": 7,
      "name": "Santa Maria do Tocantins"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 428,
    "fields": {
      "uf": 7,
      "name": "Santa Rita do Tocantins"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 429,
    "fields": {
      "uf": 7,
      "name": "Santa Rosa do Tocantins"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 430,
    "fields": {
      "uf": 7,
      "name": "Santa Tereza do Tocantins"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 431,
    "fields": {
      "uf": 7,
      "name": "Santa Terezinha do Tocantins"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 432,
    "fields": {
      "uf": 7,
      "name": "S\u00e3o Bento do Tocantins"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 433,
    "fields": {
      "uf": 7,
      "name": "S\u00e3o F\u00e9lix do Tocantins"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 434,
    "fields": {
      "uf": 7,
      "name": "S\u00e3o Miguel do Tocantins"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 435,
    "fields": {
      "uf": 7,
      "name": "S\u00e3o Salvador do Tocantins"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 436,
    "fields": {
      "uf": 7,
      "name": "S\u00e3o Sebasti\u00e3o do Tocantins"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 437,
    "fields": {
      "uf": 7,
      "name": "S\u00e3o Val\u00e9rio"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 438,
    "fields": {
      "uf": 7,
      "name": "Silvan\u00f3polis"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 439,
    "fields": {
      "uf": 7,
      "name": "S\u00edtio Novo do Tocantins"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 440,
    "fields": {
      "uf": 7,
      "name": "Sucupira"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 441,
    "fields": {
      "uf": 7,
      "name": "Taguatinga"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 442,
    "fields": {
      "uf": 7,
      "name": "Taipas do Tocantins"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 443,
    "fields": {
      "uf": 7,
      "name": "Talism\u00e3"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 444,
    "fields": {
      "uf": 7,
      "name": "Palmas"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 445,
    "fields": {
      "uf": 7,
      "name": "Tocant\u00ednia"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 446,
    "fields": {
      "uf": 7,
      "name": "Tocantin\u00f3polis"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 447,
    "fields": {
      "uf": 7,
      "name": "Tupirama"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 448,
    "fields": {
      "uf": 7,
      "name": "Tupiratins"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 449,
    "fields": {
      "uf": 7,
      "name": "Wanderl\u00e2ndia"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 450,
    "fields": {
      "uf": 7,
      "name": "Xambio\u00e1"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 451,
    "fields": {
      "uf": 8,
      "name": "A\u00e7ail\u00e2ndia"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 452,
    "fields": {
      "uf": 8,
      "name": "Afonso Cunha"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 453,
    "fields": {
      "uf": 8,
      "name": "\u00c1gua Doce do Maranh\u00e3o"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 454,
    "fields": {
      "uf": 8,
      "name": "Alc\u00e2ntara"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 455,
    "fields": {
      "uf": 8,
      "name": "Aldeias Altas"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 456,
    "fields": {
      "uf": 8,
      "name": "Altamira do Maranh\u00e3o"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 457,
    "fields": {
      "uf": 8,
      "name": "Alto Alegre do Maranh\u00e3o"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 458,
    "fields": {
      "uf": 8,
      "name": "Alto Alegre do Pindar\u00e9"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 459,
    "fields": {
      "uf": 8,
      "name": "Alto Parna\u00edba"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 460,
    "fields": {
      "uf": 8,
      "name": "Amap\u00e1 do Maranh\u00e3o"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 461,
    "fields": {
      "uf": 8,
      "name": "Amarante do Maranh\u00e3o"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 462,
    "fields": {
      "uf": 8,
      "name": "Anajatuba"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 463,
    "fields": {
      "uf": 8,
      "name": "Anapurus"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 464,
    "fields": {
      "uf": 8,
      "name": "Apicum-A\u00e7u"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 465,
    "fields": {
      "uf": 8,
      "name": "Araguan\u00e3"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 466,
    "fields": {
      "uf": 8,
      "name": "Araioses"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 467,
    "fields": {
      "uf": 8,
      "name": "Arame"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 468,
    "fields": {
      "uf": 8,
      "name": "Arari"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 469,
    "fields": {
      "uf": 8,
      "name": "Axix\u00e1"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 470,
    "fields": {
      "uf": 8,
      "name": "Bacabal"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 471,
    "fields": {
      "uf": 8,
      "name": "Bacabeira"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 472,
    "fields": {
      "uf": 8,
      "name": "Bacuri"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 473,
    "fields": {
      "uf": 8,
      "name": "Bacurituba"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 474,
    "fields": {
      "uf": 8,
      "name": "Balsas"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 475,
    "fields": {
      "uf": 8,
      "name": "Bar\u00e3o de Graja\u00fa"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 476,
    "fields": {
      "uf": 8,
      "name": "Barra do Corda"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 477,
    "fields": {
      "uf": 8,
      "name": "Barreirinhas"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 478,
    "fields": {
      "uf": 8,
      "name": "Bel\u00e1gua"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 479,
    "fields": {
      "uf": 8,
      "name": "Bela Vista do Maranh\u00e3o"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 480,
    "fields": {
      "uf": 8,
      "name": "Benedito Leite"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 481,
    "fields": {
      "uf": 8,
      "name": "Bequim\u00e3o"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 482,
    "fields": {
      "uf": 8,
      "name": "Bernardo do Mearim"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 483,
    "fields": {
      "uf": 8,
      "name": "Boa Vista do Gurupi"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 484,
    "fields": {
      "uf": 8,
      "name": "Bom Jardim"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 485,
    "fields": {
      "uf": 8,
      "name": "Bom Jesus das Selvas"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 486,
    "fields": {
      "uf": 8,
      "name": "Bom Lugar"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 487,
    "fields": {
      "uf": 8,
      "name": "Brejo"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 488,
    "fields": {
      "uf": 8,
      "name": "Brejo de Areia"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 489,
    "fields": {
      "uf": 8,
      "name": "Buriti"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 490,
    "fields": {
      "uf": 8,
      "name": "Buriti Bravo"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 491,
    "fields": {
      "uf": 8,
      "name": "Buriticupu"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 492,
    "fields": {
      "uf": 8,
      "name": "Buritirana"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 493,
    "fields": {
      "uf": 8,
      "name": "Cachoeira Grande"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 494,
    "fields": {
      "uf": 8,
      "name": "Cajapi\u00f3"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 495,
    "fields": {
      "uf": 8,
      "name": "Cajari"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 496,
    "fields": {
      "uf": 8,
      "name": "Campestre do Maranh\u00e3o"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 497,
    "fields": {
      "uf": 8,
      "name": "C\u00e2ndido Mendes"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 498,
    "fields": {
      "uf": 8,
      "name": "Cantanhede"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 499,
    "fields": {
      "uf": 8,
      "name": "Capinzal do Norte"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 500,
    "fields": {
      "uf": 8,
      "name": "Carolina"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 501,
    "fields": {
      "uf": 8,
      "name": "Carutapera"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 502,
    "fields": {
      "uf": 8,
      "name": "Caxias"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 503,
    "fields": {
      "uf": 8,
      "name": "Cedral"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 504,
    "fields": {
      "uf": 8,
      "name": "Central do Maranh\u00e3o"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 505,
    "fields": {
      "uf": 8,
      "name": "Centro do Guilherme"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 506,
    "fields": {
      "uf": 8,
      "name": "Centro Novo do Maranh\u00e3o"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 507,
    "fields": {
      "uf": 8,
      "name": "Chapadinha"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 508,
    "fields": {
      "uf": 8,
      "name": "Cidel\u00e2ndia"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 509,
    "fields": {
      "uf": 8,
      "name": "Cod\u00f3"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 510,
    "fields": {
      "uf": 8,
      "name": "Coelho Neto"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 511,
    "fields": {
      "uf": 8,
      "name": "Colinas"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 512,
    "fields": {
      "uf": 8,
      "name": "Concei\u00e7\u00e3o do Lago-A\u00e7u"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 513,
    "fields": {
      "uf": 8,
      "name": "Coroat\u00e1"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 514,
    "fields": {
      "uf": 8,
      "name": "Cururupu"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 515,
    "fields": {
      "uf": 8,
      "name": "Davin\u00f3polis"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 516,
    "fields": {
      "uf": 8,
      "name": "Dom Pedro"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 517,
    "fields": {
      "uf": 8,
      "name": "Duque Bacelar"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 518,
    "fields": {
      "uf": 8,
      "name": "Esperantin\u00f3polis"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 519,
    "fields": {
      "uf": 8,
      "name": "Estreito"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 520,
    "fields": {
      "uf": 8,
      "name": "Feira Nova do Maranh\u00e3o"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 521,
    "fields": {
      "uf": 8,
      "name": "Fernando Falc\u00e3o"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 522,
    "fields": {
      "uf": 8,
      "name": "Formosa da Serra Negra"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 523,
    "fields": {
      "uf": 8,
      "name": "Fortaleza dos Nogueiras"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 524,
    "fields": {
      "uf": 8,
      "name": "Fortuna"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 525,
    "fields": {
      "uf": 8,
      "name": "Godofredo Viana"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 526,
    "fields": {
      "uf": 8,
      "name": "Gon\u00e7alves Dias"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 527,
    "fields": {
      "uf": 8,
      "name": "Governador Archer"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 528,
    "fields": {
      "uf": 8,
      "name": "Governador Edison Lob\u00e3o"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 529,
    "fields": {
      "uf": 8,
      "name": "Governador Eug\u00eanio Barros"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 530,
    "fields": {
      "uf": 8,
      "name": "Governador Luiz Rocha"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 531,
    "fields": {
      "uf": 8,
      "name": "Governador Newton Bello"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 532,
    "fields": {
      "uf": 8,
      "name": "Governador Nunes Freire"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 533,
    "fields": {
      "uf": 8,
      "name": "Gra\u00e7a Aranha"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 534,
    "fields": {
      "uf": 8,
      "name": "Graja\u00fa"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 535,
    "fields": {
      "uf": 8,
      "name": "Guimar\u00e3es"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 536,
    "fields": {
      "uf": 8,
      "name": "Humberto de Campos"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 537,
    "fields": {
      "uf": 8,
      "name": "Icatu"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 538,
    "fields": {
      "uf": 8,
      "name": "Igarap\u00e9 do Meio"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 539,
    "fields": {
      "uf": 8,
      "name": "Igarap\u00e9 Grande"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 540,
    "fields": {
      "uf": 8,
      "name": "Imperatriz"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 541,
    "fields": {
      "uf": 8,
      "name": "Itaipava do Graja\u00fa"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 542,
    "fields": {
      "uf": 8,
      "name": "Itapecuru Mirim"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 543,
    "fields": {
      "uf": 8,
      "name": "Itinga do Maranh\u00e3o"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 544,
    "fields": {
      "uf": 8,
      "name": "Jatob\u00e1"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 545,
    "fields": {
      "uf": 8,
      "name": "Jenipapo dos Vieiras"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 546,
    "fields": {
      "uf": 8,
      "name": "Jo\u00e3o Lisboa"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 547,
    "fields": {
      "uf": 8,
      "name": "Josel\u00e2ndia"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 548,
    "fields": {
      "uf": 8,
      "name": "Junco do Maranh\u00e3o"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 549,
    "fields": {
      "uf": 8,
      "name": "Lago da Pedra"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 550,
    "fields": {
      "uf": 8,
      "name": "Lago do Junco"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 551,
    "fields": {
      "uf": 8,
      "name": "Lago Verde"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 552,
    "fields": {
      "uf": 8,
      "name": "Lagoa do Mato"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 553,
    "fields": {
      "uf": 8,
      "name": "Lago dos Rodrigues"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 554,
    "fields": {
      "uf": 8,
      "name": "Lagoa Grande do Maranh\u00e3o"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 555,
    "fields": {
      "uf": 8,
      "name": "Lajeado Novo"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 556,
    "fields": {
      "uf": 8,
      "name": "Lima Campos"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 557,
    "fields": {
      "uf": 8,
      "name": "Loreto"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 558,
    "fields": {
      "uf": 8,
      "name": "Lu\u00eds Domingues"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 559,
    "fields": {
      "uf": 8,
      "name": "Magalh\u00e3es de Almeida"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 560,
    "fields": {
      "uf": 8,
      "name": "Maraca\u00e7um\u00e9"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 561,
    "fields": {
      "uf": 8,
      "name": "Maraj\u00e1 do Sena"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 562,
    "fields": {
      "uf": 8,
      "name": "Maranh\u00e3ozinho"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 563,
    "fields": {
      "uf": 8,
      "name": "Mata Roma"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 564,
    "fields": {
      "uf": 8,
      "name": "Matinha"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 565,
    "fields": {
      "uf": 8,
      "name": "Mat\u00f5es"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 566,
    "fields": {
      "uf": 8,
      "name": "Mat\u00f5es do Norte"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 567,
    "fields": {
      "uf": 8,
      "name": "Milagres do Maranh\u00e3o"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 568,
    "fields": {
      "uf": 8,
      "name": "Mirador"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 569,
    "fields": {
      "uf": 8,
      "name": "Miranda do Norte"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 570,
    "fields": {
      "uf": 8,
      "name": "Mirinzal"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 571,
    "fields": {
      "uf": 8,
      "name": "Mon\u00e7\u00e3o"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 572,
    "fields": {
      "uf": 8,
      "name": "Montes Altos"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 573,
    "fields": {
      "uf": 8,
      "name": "Morros"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 574,
    "fields": {
      "uf": 8,
      "name": "Nina Rodrigues"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 575,
    "fields": {
      "uf": 8,
      "name": "Nova Colinas"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 576,
    "fields": {
      "uf": 8,
      "name": "Nova Iorque"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 577,
    "fields": {
      "uf": 8,
      "name": "Nova Olinda do Maranh\u00e3o"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 578,
    "fields": {
      "uf": 8,
      "name": "Olho d'\u00c1gua das Cunh\u00e3s"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 579,
    "fields": {
      "uf": 8,
      "name": "Olinda Nova do Maranh\u00e3o"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 580,
    "fields": {
      "uf": 8,
      "name": "Pa\u00e7o do Lumiar"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 581,
    "fields": {
      "uf": 8,
      "name": "Palmeir\u00e2ndia"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 582,
    "fields": {
      "uf": 8,
      "name": "Paraibano"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 583,
    "fields": {
      "uf": 8,
      "name": "Parnarama"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 584,
    "fields": {
      "uf": 8,
      "name": "Passagem Franca"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 585,
    "fields": {
      "uf": 8,
      "name": "Pastos Bons"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 586,
    "fields": {
      "uf": 8,
      "name": "Paulino Neves"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 587,
    "fields": {
      "uf": 8,
      "name": "Paulo Ramos"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 588,
    "fields": {
      "uf": 8,
      "name": "Pedreiras"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 589,
    "fields": {
      "uf": 8,
      "name": "Pedro do Ros\u00e1rio"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 590,
    "fields": {
      "uf": 8,
      "name": "Penalva"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 591,
    "fields": {
      "uf": 8,
      "name": "Peri Mirim"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 592,
    "fields": {
      "uf": 8,
      "name": "Peritor\u00f3"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 593,
    "fields": {
      "uf": 8,
      "name": "Pindar\u00e9-Mirim"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 594,
    "fields": {
      "uf": 8,
      "name": "Pinheiro"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 595,
    "fields": {
      "uf": 8,
      "name": "Pio XII"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 596,
    "fields": {
      "uf": 8,
      "name": "Pirapemas"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 597,
    "fields": {
      "uf": 8,
      "name": "Po\u00e7\u00e3o de Pedras"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 598,
    "fields": {
      "uf": 8,
      "name": "Porto Franco"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 599,
    "fields": {
      "uf": 8,
      "name": "Porto Rico do Maranh\u00e3o"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 600,
    "fields": {
      "uf": 8,
      "name": "Presidente Dutra"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 601,
    "fields": {
      "uf": 8,
      "name": "Presidente Juscelino"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 602,
    "fields": {
      "uf": 8,
      "name": "Presidente M\u00e9dici"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 603,
    "fields": {
      "uf": 8,
      "name": "Presidente Sarney"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 604,
    "fields": {
      "uf": 8,
      "name": "Presidente Vargas"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 605,
    "fields": {
      "uf": 8,
      "name": "Primeira Cruz"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 606,
    "fields": {
      "uf": 8,
      "name": "Raposa"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 607,
    "fields": {
      "uf": 8,
      "name": "Riach\u00e3o"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 608,
    "fields": {
      "uf": 8,
      "name": "Ribamar Fiquene"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 609,
    "fields": {
      "uf": 8,
      "name": "Ros\u00e1rio"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 610,
    "fields": {
      "uf": 8,
      "name": "Samba\u00edba"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 611,
    "fields": {
      "uf": 8,
      "name": "Santa Filomena do Maranh\u00e3o"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 612,
    "fields": {
      "uf": 8,
      "name": "Santa Helena"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 613,
    "fields": {
      "uf": 8,
      "name": "Santa In\u00eas"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 614,
    "fields": {
      "uf": 8,
      "name": "Santa Luzia"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 615,
    "fields": {
      "uf": 8,
      "name": "Santa Luzia do Paru\u00e1"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 616,
    "fields": {
      "uf": 8,
      "name": "Santa Quit\u00e9ria do Maranh\u00e3o"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 617,
    "fields": {
      "uf": 8,
      "name": "Santa Rita"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 618,
    "fields": {
      "uf": 8,
      "name": "Santana do Maranh\u00e3o"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 619,
    "fields": {
      "uf": 8,
      "name": "Santo Amaro do Maranh\u00e3o"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 620,
    "fields": {
      "uf": 8,
      "name": "Santo Ant\u00f4nio dos Lopes"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 621,
    "fields": {
      "uf": 8,
      "name": "S\u00e3o Benedito do Rio Preto"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 622,
    "fields": {
      "uf": 8,
      "name": "S\u00e3o Bento"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 623,
    "fields": {
      "uf": 8,
      "name": "S\u00e3o Bernardo"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 624,
    "fields": {
      "uf": 8,
      "name": "S\u00e3o Domingos do Azeit\u00e3o"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 625,
    "fields": {
      "uf": 8,
      "name": "S\u00e3o Domingos do Maranh\u00e3o"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 626,
    "fields": {
      "uf": 8,
      "name": "S\u00e3o F\u00e9lix de Balsas"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 627,
    "fields": {
      "uf": 8,
      "name": "S\u00e3o Francisco do Brej\u00e3o"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 628,
    "fields": {
      "uf": 8,
      "name": "S\u00e3o Francisco do Maranh\u00e3o"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 629,
    "fields": {
      "uf": 8,
      "name": "S\u00e3o Jo\u00e3o Batista"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 630,
    "fields": {
      "uf": 8,
      "name": "S\u00e3o Jo\u00e3o do Car\u00fa"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 631,
    "fields": {
      "uf": 8,
      "name": "S\u00e3o Jo\u00e3o do Para\u00edso"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 632,
    "fields": {
      "uf": 8,
      "name": "S\u00e3o Jo\u00e3o do Soter"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 633,
    "fields": {
      "uf": 8,
      "name": "S\u00e3o Jo\u00e3o dos Patos"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 634,
    "fields": {
      "uf": 8,
      "name": "S\u00e3o Jos\u00e9 de Ribamar"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 635,
    "fields": {
      "uf": 8,
      "name": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Bas\u00edlios"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 636,
    "fields": {
      "uf": 8,
      "name": "S\u00e3o Lu\u00eds"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 637,
    "fields": {
      "uf": 8,
      "name": "S\u00e3o Lu\u00eds Gonzaga do Maranh\u00e3o"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 638,
    "fields": {
      "uf": 8,
      "name": "S\u00e3o Mateus do Maranh\u00e3o"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 639,
    "fields": {
      "uf": 8,
      "name": "S\u00e3o Pedro da \u00c1gua Branca"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 640,
    "fields": {
      "uf": 8,
      "name": "S\u00e3o Pedro dos Crentes"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 641,
    "fields": {
      "uf": 8,
      "name": "S\u00e3o Raimundo das Mangabeiras"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 642,
    "fields": {
      "uf": 8,
      "name": "S\u00e3o Raimundo do Doca Bezerra"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 643,
    "fields": {
      "uf": 8,
      "name": "S\u00e3o Roberto"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 644,
    "fields": {
      "uf": 8,
      "name": "S\u00e3o Vicente Ferrer"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 645,
    "fields": {
      "uf": 8,
      "name": "Satubinha"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 646,
    "fields": {
      "uf": 8,
      "name": "Senador Alexandre Costa"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 647,
    "fields": {
      "uf": 8,
      "name": "Senador La Rocque"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 648,
    "fields": {
      "uf": 8,
      "name": "Serrano do Maranh\u00e3o"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 649,
    "fields": {
      "uf": 8,
      "name": "S\u00edtio Novo"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 650,
    "fields": {
      "uf": 8,
      "name": "Sucupira do Norte"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 651,
    "fields": {
      "uf": 8,
      "name": "Sucupira do Riach\u00e3o"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 652,
    "fields": {
      "uf": 8,
      "name": "Tasso Fragoso"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 653,
    "fields": {
      "uf": 8,
      "name": "Timbiras"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 654,
    "fields": {
      "uf": 8,
      "name": "Timon"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 655,
    "fields": {
      "uf": 8,
      "name": "Trizidela do Vale"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 656,
    "fields": {
      "uf": 8,
      "name": "Tufil\u00e2ndia"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 657,
    "fields": {
      "uf": 8,
      "name": "Tuntum"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 658,
    "fields": {
      "uf": 8,
      "name": "Turia\u00e7u"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 659,
    "fields": {
      "uf": 8,
      "name": "Turil\u00e2ndia"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 660,
    "fields": {
      "uf": 8,
      "name": "Tut\u00f3ia"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 661,
    "fields": {
      "uf": 8,
      "name": "Urbano Santos"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 662,
    "fields": {
      "uf": 8,
      "name": "Vargem Grande"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 663,
    "fields": {
      "uf": 8,
      "name": "Viana"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 664,
    "fields": {
      "uf": 8,
      "name": "Vila Nova dos Mart\u00edrios"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 665,
    "fields": {
      "uf": 8,
      "name": "Vit\u00f3ria do Mearim"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 666,
    "fields": {
      "uf": 8,
      "name": "Vitorino Freire"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 667,
    "fields": {
      "uf": 8,
      "name": "Z\u00e9 Doca"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 668,
    "fields": {
      "uf": 9,
      "name": "Acau\u00e3"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 669,
    "fields": {
      "uf": 9,
      "name": "Agricol\u00e2ndia"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 670,
    "fields": {
      "uf": 9,
      "name": "\u00c1gua Branca"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 671,
    "fields": {
      "uf": 9,
      "name": "Alagoinha do Piau\u00ed"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 672,
    "fields": {
      "uf": 9,
      "name": "Alegrete do Piau\u00ed"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 673,
    "fields": {
      "uf": 9,
      "name": "Alto Long\u00e1"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 674,
    "fields": {
      "uf": 9,
      "name": "Altos"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 675,
    "fields": {
      "uf": 9,
      "name": "Alvorada do Gurgu\u00e9ia"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 676,
    "fields": {
      "uf": 9,
      "name": "Amarante"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 677,
    "fields": {
      "uf": 9,
      "name": "Angical do Piau\u00ed"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 678,
    "fields": {
      "uf": 9,
      "name": "An\u00edsio de Abreu"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 679,
    "fields": {
      "uf": 9,
      "name": "Ant\u00f4nio Almeida"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 680,
    "fields": {
      "uf": 9,
      "name": "Aroazes"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 681,
    "fields": {
      "uf": 9,
      "name": "Aroeiras do Itaim"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 682,
    "fields": {
      "uf": 9,
      "name": "Arraial"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 683,
    "fields": {
      "uf": 9,
      "name": "Assun\u00e7\u00e3o do Piau\u00ed"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 684,
    "fields": {
      "uf": 9,
      "name": "Avelino Lopes"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 685,
    "fields": {
      "uf": 9,
      "name": "Baixa Grande do Ribeiro"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 686,
    "fields": {
      "uf": 9,
      "name": "Barra D'Alc\u00e2ntara"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 687,
    "fields": {
      "uf": 9,
      "name": "Barras"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 688,
    "fields": {
      "uf": 9,
      "name": "Barreiras do Piau\u00ed"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 689,
    "fields": {
      "uf": 9,
      "name": "Barro Duro"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 690,
    "fields": {
      "uf": 9,
      "name": "Batalha"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 691,
    "fields": {
      "uf": 9,
      "name": "Bela Vista do Piau\u00ed"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 692,
    "fields": {
      "uf": 9,
      "name": "Bel\u00e9m do Piau\u00ed"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 693,
    "fields": {
      "uf": 9,
      "name": "Beneditinos"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 694,
    "fields": {
      "uf": 9,
      "name": "Bertol\u00ednia"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 695,
    "fields": {
      "uf": 9,
      "name": "Bet\u00e2nia do Piau\u00ed"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 696,
    "fields": {
      "uf": 9,
      "name": "Boa Hora"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 697,
    "fields": {
      "uf": 9,
      "name": "Bocaina"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 698,
    "fields": {
      "uf": 9,
      "name": "Bom Jesus"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 699,
    "fields": {
      "uf": 9,
      "name": "Bom Princ\u00edpio do Piau\u00ed"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 700,
    "fields": {
      "uf": 9,
      "name": "Bonfim do Piau\u00ed"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 701,
    "fields": {
      "uf": 9,
      "name": "Boqueir\u00e3o do Piau\u00ed"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 702,
    "fields": {
      "uf": 9,
      "name": "Brasileira"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 703,
    "fields": {
      "uf": 9,
      "name": "Brejo do Piau\u00ed"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 704,
    "fields": {
      "uf": 9,
      "name": "Buriti dos Lopes"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 705,
    "fields": {
      "uf": 9,
      "name": "Buriti dos Montes"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 706,
    "fields": {
      "uf": 9,
      "name": "Cabeceiras do Piau\u00ed"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 707,
    "fields": {
      "uf": 9,
      "name": "Cajazeiras do Piau\u00ed"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 708,
    "fields": {
      "uf": 9,
      "name": "Cajueiro da Praia"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 709,
    "fields": {
      "uf": 9,
      "name": "Caldeir\u00e3o Grande do Piau\u00ed"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 710,
    "fields": {
      "uf": 9,
      "name": "Campinas do Piau\u00ed"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 711,
    "fields": {
      "uf": 9,
      "name": "Campo Alegre do Fidalgo"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 712,
    "fields": {
      "uf": 9,
      "name": "Campo Grande do Piau\u00ed"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 713,
    "fields": {
      "uf": 9,
      "name": "Campo Largo do Piau\u00ed"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 714,
    "fields": {
      "uf": 9,
      "name": "Campo Maior"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 715,
    "fields": {
      "uf": 9,
      "name": "Canavieira"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 716,
    "fields": {
      "uf": 9,
      "name": "Canto do Buriti"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 717,
    "fields": {
      "uf": 9,
      "name": "Capit\u00e3o de Campos"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 718,
    "fields": {
      "uf": 9,
      "name": "Capit\u00e3o Gerv\u00e1sio Oliveira"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 719,
    "fields": {
      "uf": 9,
      "name": "Caracol"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 720,
    "fields": {
      "uf": 9,
      "name": "Cara\u00fabas do Piau\u00ed"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 721,
    "fields": {
      "uf": 9,
      "name": "Caridade do Piau\u00ed"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 722,
    "fields": {
      "uf": 9,
      "name": "Castelo do Piau\u00ed"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 723,
    "fields": {
      "uf": 9,
      "name": "Caxing\u00f3"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 724,
    "fields": {
      "uf": 9,
      "name": "Cocal"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 725,
    "fields": {
      "uf": 9,
      "name": "Cocal de Telha"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 726,
    "fields": {
      "uf": 9,
      "name": "Cocal dos Alves"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 727,
    "fields": {
      "uf": 9,
      "name": "Coivaras"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 728,
    "fields": {
      "uf": 9,
      "name": "Col\u00f4nia do Gurgu\u00e9ia"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 729,
    "fields": {
      "uf": 9,
      "name": "Col\u00f4nia do Piau\u00ed"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 730,
    "fields": {
      "uf": 9,
      "name": "Concei\u00e7\u00e3o do Canind\u00e9"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 731,
    "fields": {
      "uf": 9,
      "name": "Coronel Jos\u00e9 Dias"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 732,
    "fields": {
      "uf": 9,
      "name": "Corrente"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 733,
    "fields": {
      "uf": 9,
      "name": "Cristal\u00e2ndia do Piau\u00ed"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 734,
    "fields": {
      "uf": 9,
      "name": "Cristino Castro"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 735,
    "fields": {
      "uf": 9,
      "name": "Curimat\u00e1"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 736,
    "fields": {
      "uf": 9,
      "name": "Currais"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 737,
    "fields": {
      "uf": 9,
      "name": "Curralinhos"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 738,
    "fields": {
      "uf": 9,
      "name": "Curral Novo do Piau\u00ed"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 739,
    "fields": {
      "uf": 9,
      "name": "Demerval Lob\u00e3o"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 740,
    "fields": {
      "uf": 9,
      "name": "Dirceu Arcoverde"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 741,
    "fields": {
      "uf": 9,
      "name": "Dom Expedito Lopes"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 742,
    "fields": {
      "uf": 9,
      "name": "Domingos Mour\u00e3o"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 743,
    "fields": {
      "uf": 9,
      "name": "Dom Inoc\u00eancio"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 744,
    "fields": {
      "uf": 9,
      "name": "Elesb\u00e3o Veloso"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 745,
    "fields": {
      "uf": 9,
      "name": "Eliseu Martins"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 746,
    "fields": {
      "uf": 9,
      "name": "Esperantina"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 747,
    "fields": {
      "uf": 9,
      "name": "Fartura do Piau\u00ed"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 748,
    "fields": {
      "uf": 9,
      "name": "Flores do Piau\u00ed"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 749,
    "fields": {
      "uf": 9,
      "name": "Floresta do Piau\u00ed"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 750,
    "fields": {
      "uf": 9,
      "name": "Floriano"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 751,
    "fields": {
      "uf": 9,
      "name": "Francin\u00f3polis"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 752,
    "fields": {
      "uf": 9,
      "name": "Francisco Ayres"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 753,
    "fields": {
      "uf": 9,
      "name": "Francisco Macedo"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 754,
    "fields": {
      "uf": 9,
      "name": "Francisco Santos"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 755,
    "fields": {
      "uf": 9,
      "name": "Fronteiras"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 756,
    "fields": {
      "uf": 9,
      "name": "Geminiano"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 757,
    "fields": {
      "uf": 9,
      "name": "Gilbu\u00e9s"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 758,
    "fields": {
      "uf": 9,
      "name": "Guadalupe"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 759,
    "fields": {
      "uf": 9,
      "name": "Guaribas"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 760,
    "fields": {
      "uf": 9,
      "name": "Hugo Napole\u00e3o"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 761,
    "fields": {
      "uf": 9,
      "name": "Ilha Grande"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 762,
    "fields": {
      "uf": 9,
      "name": "Inhuma"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 763,
    "fields": {
      "uf": 9,
      "name": "Ipiranga do Piau\u00ed"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 764,
    "fields": {
      "uf": 9,
      "name": "Isa\u00edas Coelho"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 765,
    "fields": {
      "uf": 9,
      "name": "Itain\u00f3polis"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 766,
    "fields": {
      "uf": 9,
      "name": "Itaueira"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 767,
    "fields": {
      "uf": 9,
      "name": "Jacobina do Piau\u00ed"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 768,
    "fields": {
      "uf": 9,
      "name": "Jaic\u00f3s"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 769,
    "fields": {
      "uf": 9,
      "name": "Jardim do Mulato"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 770,
    "fields": {
      "uf": 9,
      "name": "Jatob\u00e1 do Piau\u00ed"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 771,
    "fields": {
      "uf": 9,
      "name": "Jerumenha"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 772,
    "fields": {
      "uf": 9,
      "name": "Jo\u00e3o Costa"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 773,
    "fields": {
      "uf": 9,
      "name": "Joaquim Pires"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 774,
    "fields": {
      "uf": 9,
      "name": "Joca Marques"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 775,
    "fields": {
      "uf": 9,
      "name": "Jos\u00e9 de Freitas"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 776,
    "fields": {
      "uf": 9,
      "name": "Juazeiro do Piau\u00ed"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 777,
    "fields": {
      "uf": 9,
      "name": "J\u00falio Borges"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 778,
    "fields": {
      "uf": 9,
      "name": "Jurema"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 779,
    "fields": {
      "uf": 9,
      "name": "Lagoinha do Piau\u00ed"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 780,
    "fields": {
      "uf": 9,
      "name": "Lagoa Alegre"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 781,
    "fields": {
      "uf": 9,
      "name": "Lagoa do Barro do Piau\u00ed"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 782,
    "fields": {
      "uf": 9,
      "name": "Lagoa de S\u00e3o Francisco"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 783,
    "fields": {
      "uf": 9,
      "name": "Lagoa do Piau\u00ed"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 784,
    "fields": {
      "uf": 9,
      "name": "Lagoa do S\u00edtio"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 785,
    "fields": {
      "uf": 9,
      "name": "Landri Sales"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 786,
    "fields": {
      "uf": 9,
      "name": "Lu\u00eds Correia"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 787,
    "fields": {
      "uf": 9,
      "name": "Luzil\u00e2ndia"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 788,
    "fields": {
      "uf": 9,
      "name": "Madeiro"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 789,
    "fields": {
      "uf": 9,
      "name": "Manoel Em\u00eddio"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 790,
    "fields": {
      "uf": 9,
      "name": "Marcol\u00e2ndia"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 791,
    "fields": {
      "uf": 9,
      "name": "Marcos Parente"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 792,
    "fields": {
      "uf": 9,
      "name": "Massap\u00ea do Piau\u00ed"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 793,
    "fields": {
      "uf": 9,
      "name": "Matias Ol\u00edmpio"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 794,
    "fields": {
      "uf": 9,
      "name": "Miguel Alves"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 795,
    "fields": {
      "uf": 9,
      "name": "Miguel Le\u00e3o"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 796,
    "fields": {
      "uf": 9,
      "name": "Milton Brand\u00e3o"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 797,
    "fields": {
      "uf": 9,
      "name": "Monsenhor Gil"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 798,
    "fields": {
      "uf": 9,
      "name": "Monsenhor Hip\u00f3lito"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 799,
    "fields": {
      "uf": 9,
      "name": "Monte Alegre do Piau\u00ed"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 800,
    "fields": {
      "uf": 9,
      "name": "Morro Cabe\u00e7a no Tempo"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 801,
    "fields": {
      "uf": 9,
      "name": "Morro do Chap\u00e9u do Piau\u00ed"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 802,
    "fields": {
      "uf": 9,
      "name": "Murici dos Portelas"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 803,
    "fields": {
      "uf": 9,
      "name": "Nazar\u00e9 do Piau\u00ed"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 804,
    "fields": {
      "uf": 9,
      "name": "Naz\u00e1ria"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 805,
    "fields": {
      "uf": 9,
      "name": "Nossa Senhora de Nazar\u00e9"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 806,
    "fields": {
      "uf": 9,
      "name": "Nossa Senhora dos Rem\u00e9dios"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 807,
    "fields": {
      "uf": 9,
      "name": "Novo Oriente do Piau\u00ed"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 808,
    "fields": {
      "uf": 9,
      "name": "Novo Santo Ant\u00f4nio"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 809,
    "fields": {
      "uf": 9,
      "name": "Oeiras"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 810,
    "fields": {
      "uf": 9,
      "name": "Olho D'\u00c1gua do Piau\u00ed"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 811,
    "fields": {
      "uf": 9,
      "name": "Padre Marcos"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 812,
    "fields": {
      "uf": 9,
      "name": "Paes Landim"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 813,
    "fields": {
      "uf": 9,
      "name": "Paje\u00fa do Piau\u00ed"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 814,
    "fields": {
      "uf": 9,
      "name": "Palmeira do Piau\u00ed"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 815,
    "fields": {
      "uf": 9,
      "name": "Palmeirais"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 816,
    "fields": {
      "uf": 9,
      "name": "Paquet\u00e1"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 817,
    "fields": {
      "uf": 9,
      "name": "Parnagu\u00e1"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 818,
    "fields": {
      "uf": 9,
      "name": "Parna\u00edba"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 819,
    "fields": {
      "uf": 9,
      "name": "Passagem Franca do Piau\u00ed"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 820,
    "fields": {
      "uf": 9,
      "name": "Patos do Piau\u00ed"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 821,
    "fields": {
      "uf": 9,
      "name": "Pau D'Arco do Piau\u00ed"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 822,
    "fields": {
      "uf": 9,
      "name": "Paulistana"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 823,
    "fields": {
      "uf": 9,
      "name": "Pavussu"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 824,
    "fields": {
      "uf": 9,
      "name": "Pedro II"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 825,
    "fields": {
      "uf": 9,
      "name": "Pedro Laurentino"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 826,
    "fields": {
      "uf": 9,
      "name": "Nova Santa Rita"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 827,
    "fields": {
      "uf": 9,
      "name": "Picos"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 828,
    "fields": {
      "uf": 9,
      "name": "Pimenteiras"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 829,
    "fields": {
      "uf": 9,
      "name": "Pio IX"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 830,
    "fields": {
      "uf": 9,
      "name": "Piracuruca"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 831,
    "fields": {
      "uf": 9,
      "name": "Piripiri"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 832,
    "fields": {
      "uf": 9,
      "name": "Porto"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 833,
    "fields": {
      "uf": 9,
      "name": "Porto Alegre do Piau\u00ed"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 834,
    "fields": {
      "uf": 9,
      "name": "Prata do Piau\u00ed"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 835,
    "fields": {
      "uf": 9,
      "name": "Queimada Nova"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 836,
    "fields": {
      "uf": 9,
      "name": "Reden\u00e7\u00e3o do Gurgu\u00e9ia"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 837,
    "fields": {
      "uf": 9,
      "name": "Regenera\u00e7\u00e3o"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 838,
    "fields": {
      "uf": 9,
      "name": "Riacho Frio"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 839,
    "fields": {
      "uf": 9,
      "name": "Ribeira do Piau\u00ed"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 840,
    "fields": {
      "uf": 9,
      "name": "Ribeiro Gon\u00e7alves"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 841,
    "fields": {
      "uf": 9,
      "name": "Rio Grande do Piau\u00ed"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 842,
    "fields": {
      "uf": 9,
      "name": "Santa Cruz do Piau\u00ed"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 843,
    "fields": {
      "uf": 9,
      "name": "Santa Cruz dos Milagres"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 844,
    "fields": {
      "uf": 9,
      "name": "Santa Filomena"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 845,
    "fields": {
      "uf": 9,
      "name": "Santa Luz"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 846,
    "fields": {
      "uf": 9,
      "name": "Santana do Piau\u00ed"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 847,
    "fields": {
      "uf": 9,
      "name": "Santa Rosa do Piau\u00ed"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 848,
    "fields": {
      "uf": 9,
      "name": "Santo Ant\u00f4nio de Lisboa"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 849,
    "fields": {
      "uf": 9,
      "name": "Santo Ant\u00f4nio dos Milagres"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 850,
    "fields": {
      "uf": 9,
      "name": "Santo In\u00e1cio do Piau\u00ed"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 851,
    "fields": {
      "uf": 9,
      "name": "S\u00e3o Braz do Piau\u00ed"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 852,
    "fields": {
      "uf": 9,
      "name": "S\u00e3o F\u00e9lix do Piau\u00ed"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 853,
    "fields": {
      "uf": 9,
      "name": "S\u00e3o Francisco de Assis do Piau\u00ed"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 854,
    "fields": {
      "uf": 9,
      "name": "S\u00e3o Francisco do Piau\u00ed"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 855,
    "fields": {
      "uf": 9,
      "name": "S\u00e3o Gon\u00e7alo do Gurgu\u00e9ia"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 856,
    "fields": {
      "uf": 9,
      "name": "S\u00e3o Gon\u00e7alo do Piau\u00ed"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 857,
    "fields": {
      "uf": 9,
      "name": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Canabrava"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 858,
    "fields": {
      "uf": 9,
      "name": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Fronteira"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 859,
    "fields": {
      "uf": 9,
      "name": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Serra"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 860,
    "fields": {
      "uf": 9,
      "name": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Varjota"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 861,
    "fields": {
      "uf": 9,
      "name": "S\u00e3o Jo\u00e3o do Arraial"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 862,
    "fields": {
      "uf": 9,
      "name": "S\u00e3o Jo\u00e3o do Piau\u00ed"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 863,
    "fields": {
      "uf": 9,
      "name": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Divino"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 864,
    "fields": {
      "uf": 9,
      "name": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Peixe"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 865,
    "fields": {
      "uf": 9,
      "name": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Piau\u00ed"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 866,
    "fields": {
      "uf": 9,
      "name": "S\u00e3o Juli\u00e3o"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 867,
    "fields": {
      "uf": 9,
      "name": "S\u00e3o Louren\u00e7o do Piau\u00ed"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 868,
    "fields": {
      "uf": 9,
      "name": "S\u00e3o Luis do Piau\u00ed"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 869,
    "fields": {
      "uf": 9,
      "name": "S\u00e3o Miguel da Baixa Grande"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 870,
    "fields": {
      "uf": 9,
      "name": "S\u00e3o Miguel do Fidalgo"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 871,
    "fields": {
      "uf": 9,
      "name": "S\u00e3o Miguel do Tapuio"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 872,
    "fields": {
      "uf": 9,
      "name": "S\u00e3o Pedro do Piau\u00ed"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 873,
    "fields": {
      "uf": 9,
      "name": "S\u00e3o Raimundo Nonato"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 874,
    "fields": {
      "uf": 9,
      "name": "Sebasti\u00e3o Barros"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 875,
    "fields": {
      "uf": 9,
      "name": "Sebasti\u00e3o Leal"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 876,
    "fields": {
      "uf": 9,
      "name": "Sigefredo Pacheco"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 877,
    "fields": {
      "uf": 9,
      "name": "Sim\u00f5es"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 878,
    "fields": {
      "uf": 9,
      "name": "Simpl\u00edcio Mendes"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 879,
    "fields": {
      "uf": 9,
      "name": "Socorro do Piau\u00ed"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 880,
    "fields": {
      "uf": 9,
      "name": "Sussuapara"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 881,
    "fields": {
      "uf": 9,
      "name": "Tamboril do Piau\u00ed"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 882,
    "fields": {
      "uf": 9,
      "name": "Tanque do Piau\u00ed"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 883,
    "fields": {
      "uf": 9,
      "name": "Teresina"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 884,
    "fields": {
      "uf": 9,
      "name": "Uni\u00e3o"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 885,
    "fields": {
      "uf": 9,
      "name": "Uru\u00e7u\u00ed"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 886,
    "fields": {
      "uf": 9,
      "name": "Valen\u00e7a do Piau\u00ed"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 887,
    "fields": {
      "uf": 9,
      "name": "V\u00e1rzea Branca"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 888,
    "fields": {
      "uf": 9,
      "name": "V\u00e1rzea Grande"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 889,
    "fields": {
      "uf": 9,
      "name": "Vera Mendes"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 890,
    "fields": {
      "uf": 9,
      "name": "Vila Nova do Piau\u00ed"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 891,
    "fields": {
      "uf": 9,
      "name": "Wall Ferraz"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 892,
    "fields": {
      "uf": 10,
      "name": "Abaiara"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 893,
    "fields": {
      "uf": 10,
      "name": "Acarape"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 894,
    "fields": {
      "uf": 10,
      "name": "Acara\u00fa"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 895,
    "fields": {
      "uf": 10,
      "name": "Acopiara"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 896,
    "fields": {
      "uf": 10,
      "name": "Aiuaba"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 897,
    "fields": {
      "uf": 10,
      "name": "Alc\u00e2ntaras"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 898,
    "fields": {
      "uf": 10,
      "name": "Altaneira"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 899,
    "fields": {
      "uf": 10,
      "name": "Alto Santo"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 900,
    "fields": {
      "uf": 10,
      "name": "Amontada"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 901,
    "fields": {
      "uf": 10,
      "name": "Antonina do Norte"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 902,
    "fields": {
      "uf": 10,
      "name": "Apuiar\u00e9s"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 903,
    "fields": {
      "uf": 10,
      "name": "Aquiraz"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 904,
    "fields": {
      "uf": 10,
      "name": "Aracati"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 905,
    "fields": {
      "uf": 10,
      "name": "Aracoiaba"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 906,
    "fields": {
      "uf": 10,
      "name": "Ararend\u00e1"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 907,
    "fields": {
      "uf": 10,
      "name": "Araripe"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 908,
    "fields": {
      "uf": 10,
      "name": "Aratuba"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 909,
    "fields": {
      "uf": 10,
      "name": "Arneiroz"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 910,
    "fields": {
      "uf": 10,
      "name": "Assar\u00e9"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 911,
    "fields": {
      "uf": 10,
      "name": "Aurora"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 912,
    "fields": {
      "uf": 10,
      "name": "Baixio"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 913,
    "fields": {
      "uf": 10,
      "name": "Banabui\u00fa"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 914,
    "fields": {
      "uf": 10,
      "name": "Barbalha"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 915,
    "fields": {
      "uf": 10,
      "name": "Barreira"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 916,
    "fields": {
      "uf": 10,
      "name": "Barro"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 917,
    "fields": {
      "uf": 10,
      "name": "Barroquinha"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 918,
    "fields": {
      "uf": 10,
      "name": "Baturit\u00e9"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 919,
    "fields": {
      "uf": 10,
      "name": "Beberibe"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 920,
    "fields": {
      "uf": 10,
      "name": "Bela Cruz"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 921,
    "fields": {
      "uf": 10,
      "name": "Boa Viagem"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 922,
    "fields": {
      "uf": 10,
      "name": "Brejo Santo"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 923,
    "fields": {
      "uf": 10,
      "name": "Camocim"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 924,
    "fields": {
      "uf": 10,
      "name": "Campos Sales"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 925,
    "fields": {
      "uf": 10,
      "name": "Canind\u00e9"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 926,
    "fields": {
      "uf": 10,
      "name": "Capistrano"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 927,
    "fields": {
      "uf": 10,
      "name": "Caridade"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 928,
    "fields": {
      "uf": 10,
      "name": "Carir\u00e9"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 929,
    "fields": {
      "uf": 10,
      "name": "Cariria\u00e7u"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 930,
    "fields": {
      "uf": 10,
      "name": "Cari\u00fas"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 931,
    "fields": {
      "uf": 10,
      "name": "Carnaubal"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 932,
    "fields": {
      "uf": 10,
      "name": "Cascavel"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 933,
    "fields": {
      "uf": 10,
      "name": "Catarina"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 934,
    "fields": {
      "uf": 10,
      "name": "Catunda"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 935,
    "fields": {
      "uf": 10,
      "name": "Caucaia"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 936,
    "fields": {
      "uf": 10,
      "name": "Cedro"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 937,
    "fields": {
      "uf": 10,
      "name": "Chaval"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 938,
    "fields": {
      "uf": 10,
      "name": "Chor\u00f3"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 939,
    "fields": {
      "uf": 10,
      "name": "Chorozinho"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 940,
    "fields": {
      "uf": 10,
      "name": "Corea\u00fa"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 941,
    "fields": {
      "uf": 10,
      "name": "Crate\u00fas"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 942,
    "fields": {
      "uf": 10,
      "name": "Crato"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 943,
    "fields": {
      "uf": 10,
      "name": "Croat\u00e1"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 944,
    "fields": {
      "uf": 10,
      "name": "Cruz"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 945,
    "fields": {
      "uf": 10,
      "name": "Deputado Irapuan Pinheiro"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 946,
    "fields": {
      "uf": 10,
      "name": "Erer\u00ea"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 947,
    "fields": {
      "uf": 10,
      "name": "Eus\u00e9bio"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 948,
    "fields": {
      "uf": 10,
      "name": "Farias Brito"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 949,
    "fields": {
      "uf": 10,
      "name": "Forquilha"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 950,
    "fields": {
      "uf": 10,
      "name": "Fortaleza"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 951,
    "fields": {
      "uf": 10,
      "name": "Fortim"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 952,
    "fields": {
      "uf": 10,
      "name": "Frecheirinha"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 953,
    "fields": {
      "uf": 10,
      "name": "General Sampaio"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 954,
    "fields": {
      "uf": 10,
      "name": "Gra\u00e7a"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 955,
    "fields": {
      "uf": 10,
      "name": "Granja"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 956,
    "fields": {
      "uf": 10,
      "name": "Granjeiro"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 957,
    "fields": {
      "uf": 10,
      "name": "Groa\u00edras"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 958,
    "fields": {
      "uf": 10,
      "name": "Guai\u00faba"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 959,
    "fields": {
      "uf": 10,
      "name": "Guaraciaba do Norte"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 960,
    "fields": {
      "uf": 10,
      "name": "Guaramiranga"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 961,
    "fields": {
      "uf": 10,
      "name": "Hidrol\u00e2ndia"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 962,
    "fields": {
      "uf": 10,
      "name": "Horizonte"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 963,
    "fields": {
      "uf": 10,
      "name": "Ibaretama"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 964,
    "fields": {
      "uf": 10,
      "name": "Ibiapina"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 965,
    "fields": {
      "uf": 10,
      "name": "Ibicuitinga"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 966,
    "fields": {
      "uf": 10,
      "name": "Icapu\u00ed"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 967,
    "fields": {
      "uf": 10,
      "name": "Ic\u00f3"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 968,
    "fields": {
      "uf": 10,
      "name": "Iguatu"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 969,
    "fields": {
      "uf": 10,
      "name": "Independ\u00eancia"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 970,
    "fields": {
      "uf": 10,
      "name": "Ipaporanga"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 971,
    "fields": {
      "uf": 10,
      "name": "Ipaumirim"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 972,
    "fields": {
      "uf": 10,
      "name": "Ipu"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 973,
    "fields": {
      "uf": 10,
      "name": "Ipueiras"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 974,
    "fields": {
      "uf": 10,
      "name": "Iracema"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 975,
    "fields": {
      "uf": 10,
      "name": "Irau\u00e7uba"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 976,
    "fields": {
      "uf": 10,
      "name": "Itai\u00e7aba"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 977,
    "fields": {
      "uf": 10,
      "name": "Itaitinga"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 978,
    "fields": {
      "uf": 10,
      "name": "Itapaj\u00e9"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 979,
    "fields": {
      "uf": 10,
      "name": "Itapipoca"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 980,
    "fields": {
      "uf": 10,
      "name": "Itapi\u00fana"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 981,
    "fields": {
      "uf": 10,
      "name": "Itarema"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 982,
    "fields": {
      "uf": 10,
      "name": "Itatira"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 983,
    "fields": {
      "uf": 10,
      "name": "Jaguaretama"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 984,
    "fields": {
      "uf": 10,
      "name": "Jaguaribara"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 985,
    "fields": {
      "uf": 10,
      "name": "Jaguaribe"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 986,
    "fields": {
      "uf": 10,
      "name": "Jaguaruana"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 987,
    "fields": {
      "uf": 10,
      "name": "Jardim"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 988,
    "fields": {
      "uf": 10,
      "name": "Jati"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 989,
    "fields": {
      "uf": 10,
      "name": "Jijoca de Jericoacoara"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 990,
    "fields": {
      "uf": 10,
      "name": "Juazeiro do Norte"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 991,
    "fields": {
      "uf": 10,
      "name": "Juc\u00e1s"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 992,
    "fields": {
      "uf": 10,
      "name": "Lavras da Mangabeira"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 993,
    "fields": {
      "uf": 10,
      "name": "Limoeiro do Norte"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 994,
    "fields": {
      "uf": 10,
      "name": "Madalena"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 995,
    "fields": {
      "uf": 10,
      "name": "Maracana\u00fa"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 996,
    "fields": {
      "uf": 10,
      "name": "Maranguape"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 997,
    "fields": {
      "uf": 10,
      "name": "Marco"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 998,
    "fields": {
      "uf": 10,
      "name": "Martin\u00f3pole"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 999,
    "fields": {
      "uf": 10,
      "name": "Massap\u00ea"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1000,
    "fields": {
      "uf": 10,
      "name": "Mauriti"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1001,
    "fields": {
      "uf": 10,
      "name": "Meruoca"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1002,
    "fields": {
      "uf": 10,
      "name": "Milagres"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1003,
    "fields": {
      "uf": 10,
      "name": "Milh\u00e3"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1004,
    "fields": {
      "uf": 10,
      "name": "Mira\u00edma"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1005,
    "fields": {
      "uf": 10,
      "name": "Miss\u00e3o Velha"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1006,
    "fields": {
      "uf": 10,
      "name": "Momba\u00e7a"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1007,
    "fields": {
      "uf": 10,
      "name": "Monsenhor Tabosa"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1008,
    "fields": {
      "uf": 10,
      "name": "Morada Nova"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1009,
    "fields": {
      "uf": 10,
      "name": "Mora\u00fajo"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1010,
    "fields": {
      "uf": 10,
      "name": "Morrinhos"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1011,
    "fields": {
      "uf": 10,
      "name": "Mucambo"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1012,
    "fields": {
      "uf": 10,
      "name": "Mulungu"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1013,
    "fields": {
      "uf": 10,
      "name": "Nova Olinda"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1014,
    "fields": {
      "uf": 10,
      "name": "Nova Russas"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1015,
    "fields": {
      "uf": 10,
      "name": "Novo Oriente"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1016,
    "fields": {
      "uf": 10,
      "name": "Ocara"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1017,
    "fields": {
      "uf": 10,
      "name": "Or\u00f3s"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1018,
    "fields": {
      "uf": 10,
      "name": "Pacajus"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1019,
    "fields": {
      "uf": 10,
      "name": "Pacatuba"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1020,
    "fields": {
      "uf": 10,
      "name": "Pacoti"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1021,
    "fields": {
      "uf": 10,
      "name": "Pacuj\u00e1"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1022,
    "fields": {
      "uf": 10,
      "name": "Palhano"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1023,
    "fields": {
      "uf": 10,
      "name": "Palm\u00e1cia"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1024,
    "fields": {
      "uf": 10,
      "name": "Paracuru"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1025,
    "fields": {
      "uf": 10,
      "name": "Paraipaba"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1026,
    "fields": {
      "uf": 10,
      "name": "Parambu"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1027,
    "fields": {
      "uf": 10,
      "name": "Paramoti"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1028,
    "fields": {
      "uf": 10,
      "name": "Pedra Branca"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1029,
    "fields": {
      "uf": 10,
      "name": "Penaforte"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1030,
    "fields": {
      "uf": 10,
      "name": "Pentecoste"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1031,
    "fields": {
      "uf": 10,
      "name": "Pereiro"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1032,
    "fields": {
      "uf": 10,
      "name": "Pindoretama"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1033,
    "fields": {
      "uf": 10,
      "name": "Piquet Carneiro"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1034,
    "fields": {
      "uf": 10,
      "name": "Pires Ferreira"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1035,
    "fields": {
      "uf": 10,
      "name": "Poranga"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1036,
    "fields": {
      "uf": 10,
      "name": "Porteiras"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1037,
    "fields": {
      "uf": 10,
      "name": "Potengi"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1038,
    "fields": {
      "uf": 10,
      "name": "Potiretama"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1039,
    "fields": {
      "uf": 10,
      "name": "Quiterian\u00f3polis"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1040,
    "fields": {
      "uf": 10,
      "name": "Quixad\u00e1"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1041,
    "fields": {
      "uf": 10,
      "name": "Quixel\u00f4"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1042,
    "fields": {
      "uf": 10,
      "name": "Quixeramobim"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1043,
    "fields": {
      "uf": 10,
      "name": "Quixer\u00e9"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1044,
    "fields": {
      "uf": 10,
      "name": "Reden\u00e7\u00e3o"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1045,
    "fields": {
      "uf": 10,
      "name": "Reriutaba"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1046,
    "fields": {
      "uf": 10,
      "name": "Russas"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1047,
    "fields": {
      "uf": 10,
      "name": "Saboeiro"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1048,
    "fields": {
      "uf": 10,
      "name": "Salitre"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1049,
    "fields": {
      "uf": 10,
      "name": "Santana do Acara\u00fa"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1050,
    "fields": {
      "uf": 10,
      "name": "Santana do Cariri"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1051,
    "fields": {
      "uf": 10,
      "name": "Santa Quit\u00e9ria"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1052,
    "fields": {
      "uf": 10,
      "name": "S\u00e3o Benedito"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1053,
    "fields": {
      "uf": 10,
      "name": "S\u00e3o Gon\u00e7alo do Amarante"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1054,
    "fields": {
      "uf": 10,
      "name": "S\u00e3o Jo\u00e3o do Jaguaribe"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1055,
    "fields": {
      "uf": 10,
      "name": "S\u00e3o Lu\u00eds do Curu"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1056,
    "fields": {
      "uf": 10,
      "name": "Senador Pompeu"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1057,
    "fields": {
      "uf": 10,
      "name": "Senador S\u00e1"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1058,
    "fields": {
      "uf": 10,
      "name": "Sobral"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1059,
    "fields": {
      "uf": 10,
      "name": "Solon\u00f3pole"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1060,
    "fields": {
      "uf": 10,
      "name": "Tabuleiro do Norte"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1061,
    "fields": {
      "uf": 10,
      "name": "Tamboril"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1062,
    "fields": {
      "uf": 10,
      "name": "Tarrafas"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1063,
    "fields": {
      "uf": 10,
      "name": "Tau\u00e1"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1064,
    "fields": {
      "uf": 10,
      "name": "Teju\u00e7uoca"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1065,
    "fields": {
      "uf": 10,
      "name": "Tiangu\u00e1"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1066,
    "fields": {
      "uf": 10,
      "name": "Trairi"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1067,
    "fields": {
      "uf": 10,
      "name": "Tururu"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1068,
    "fields": {
      "uf": 10,
      "name": "Ubajara"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1069,
    "fields": {
      "uf": 10,
      "name": "Umari"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1070,
    "fields": {
      "uf": 10,
      "name": "Umirim"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1071,
    "fields": {
      "uf": 10,
      "name": "Uruburetama"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1072,
    "fields": {
      "uf": 10,
      "name": "Uruoca"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1073,
    "fields": {
      "uf": 10,
      "name": "Varjota"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1074,
    "fields": {
      "uf": 10,
      "name": "V\u00e1rzea Alegre"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1075,
    "fields": {
      "uf": 10,
      "name": "Vi\u00e7osa do Cear\u00e1"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1076,
    "fields": {
      "uf": 11,
      "name": "Acari"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1077,
    "fields": {
      "uf": 11,
      "name": "A\u00e7u"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1078,
    "fields": {
      "uf": 11,
      "name": "Afonso Bezerra"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1079,
    "fields": {
      "uf": 11,
      "name": "\u00c1gua Nova"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1080,
    "fields": {
      "uf": 11,
      "name": "Alexandria"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1081,
    "fields": {
      "uf": 11,
      "name": "Almino Afonso"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1082,
    "fields": {
      "uf": 11,
      "name": "Alto do Rodrigues"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1083,
    "fields": {
      "uf": 11,
      "name": "Angicos"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1084,
    "fields": {
      "uf": 11,
      "name": "Ant\u00f4nio Martins"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1085,
    "fields": {
      "uf": 11,
      "name": "Apodi"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1086,
    "fields": {
      "uf": 11,
      "name": "Areia Branca"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1087,
    "fields": {
      "uf": 11,
      "name": "Ar\u00eas"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1088,
    "fields": {
      "uf": 11,
      "name": "Augusto Severo"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1089,
    "fields": {
      "uf": 11,
      "name": "Ba\u00eda Formosa"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1090,
    "fields": {
      "uf": 11,
      "name": "Bara\u00fana"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1091,
    "fields": {
      "uf": 11,
      "name": "Barcelona"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1092,
    "fields": {
      "uf": 11,
      "name": "Bento Fernandes"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1093,
    "fields": {
      "uf": 11,
      "name": "Bod\u00f3"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1094,
    "fields": {
      "uf": 11,
      "name": "Bom Jesus"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1095,
    "fields": {
      "uf": 11,
      "name": "Brejinho"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1096,
    "fields": {
      "uf": 11,
      "name": "Cai\u00e7ara do Norte"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1097,
    "fields": {
      "uf": 11,
      "name": "Cai\u00e7ara do Rio do Vento"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1098,
    "fields": {
      "uf": 11,
      "name": "Caic\u00f3"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1099,
    "fields": {
      "uf": 11,
      "name": "Campo Redondo"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1100,
    "fields": {
      "uf": 11,
      "name": "Canguaretama"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1101,
    "fields": {
      "uf": 11,
      "name": "Cara\u00fabas"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1102,
    "fields": {
      "uf": 11,
      "name": "Carna\u00faba dos Dantas"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1103,
    "fields": {
      "uf": 11,
      "name": "Carnaubais"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1104,
    "fields": {
      "uf": 11,
      "name": "Cear\u00e1-Mirim"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1105,
    "fields": {
      "uf": 11,
      "name": "Cerro Cor\u00e1"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1106,
    "fields": {
      "uf": 11,
      "name": "Coronel Ezequiel"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1107,
    "fields": {
      "uf": 11,
      "name": "Coronel Jo\u00e3o Pessoa"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1108,
    "fields": {
      "uf": 11,
      "name": "Cruzeta"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1109,
    "fields": {
      "uf": 11,
      "name": "Currais Novos"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1110,
    "fields": {
      "uf": 11,
      "name": "Doutor Severiano"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1111,
    "fields": {
      "uf": 11,
      "name": "Parnamirim"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1112,
    "fields": {
      "uf": 11,
      "name": "Encanto"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1113,
    "fields": {
      "uf": 11,
      "name": "Equador"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1114,
    "fields": {
      "uf": 11,
      "name": "Esp\u00edrito Santo"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1115,
    "fields": {
      "uf": 11,
      "name": "Extremoz"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1116,
    "fields": {
      "uf": 11,
      "name": "Felipe Guerra"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1117,
    "fields": {
      "uf": 11,
      "name": "Fernando Pedroza"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1118,
    "fields": {
      "uf": 11,
      "name": "Flor\u00e2nia"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1119,
    "fields": {
      "uf": 11,
      "name": "Francisco Dantas"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1120,
    "fields": {
      "uf": 11,
      "name": "Frutuoso Gomes"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1121,
    "fields": {
      "uf": 11,
      "name": "Galinhos"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1122,
    "fields": {
      "uf": 11,
      "name": "Goianinha"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1123,
    "fields": {
      "uf": 11,
      "name": "Governador Dix-Sept Rosado"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1124,
    "fields": {
      "uf": 11,
      "name": "Grossos"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1125,
    "fields": {
      "uf": 11,
      "name": "Guamar\u00e9"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1126,
    "fields": {
      "uf": 11,
      "name": "Ielmo Marinho"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1127,
    "fields": {
      "uf": 11,
      "name": "Ipangua\u00e7u"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1128,
    "fields": {
      "uf": 11,
      "name": "Ipueira"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1129,
    "fields": {
      "uf": 11,
      "name": "Itaj\u00e1"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1130,
    "fields": {
      "uf": 11,
      "name": "Ita\u00fa"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1131,
    "fields": {
      "uf": 11,
      "name": "Ja\u00e7an\u00e3"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1132,
    "fields": {
      "uf": 11,
      "name": "Janda\u00edra"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1133,
    "fields": {
      "uf": 11,
      "name": "Jandu\u00eds"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1134,
    "fields": {
      "uf": 11,
      "name": "Janu\u00e1rio Cicco"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1135,
    "fields": {
      "uf": 11,
      "name": "Japi"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1136,
    "fields": {
      "uf": 11,
      "name": "Jardim de Angicos"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1137,
    "fields": {
      "uf": 11,
      "name": "Jardim de Piranhas"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1138,
    "fields": {
      "uf": 11,
      "name": "Jardim do Serid\u00f3"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1139,
    "fields": {
      "uf": 11,
      "name": "Jo\u00e3o C\u00e2mara"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1140,
    "fields": {
      "uf": 11,
      "name": "Jo\u00e3o Dias"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1141,
    "fields": {
      "uf": 11,
      "name": "Jos\u00e9 da Penha"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1142,
    "fields": {
      "uf": 11,
      "name": "Jucurutu"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1143,
    "fields": {
      "uf": 11,
      "name": "Jundi\u00e1"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1144,
    "fields": {
      "uf": 11,
      "name": "Lagoa d'Anta"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1145,
    "fields": {
      "uf": 11,
      "name": "Lagoa de Pedras"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1146,
    "fields": {
      "uf": 11,
      "name": "Lagoa de Velhos"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1147,
    "fields": {
      "uf": 11,
      "name": "Lagoa Nova"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1148,
    "fields": {
      "uf": 11,
      "name": "Lagoa Salgada"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1149,
    "fields": {
      "uf": 11,
      "name": "Lajes"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1150,
    "fields": {
      "uf": 11,
      "name": "Lajes Pintadas"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1151,
    "fields": {
      "uf": 11,
      "name": "Lucr\u00e9cia"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1152,
    "fields": {
      "uf": 11,
      "name": "Lu\u00eds Gomes"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1153,
    "fields": {
      "uf": 11,
      "name": "Maca\u00edba"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1154,
    "fields": {
      "uf": 11,
      "name": "Macau"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1155,
    "fields": {
      "uf": 11,
      "name": "Major Sales"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1156,
    "fields": {
      "uf": 11,
      "name": "Marcelino Vieira"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1157,
    "fields": {
      "uf": 11,
      "name": "Martins"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1158,
    "fields": {
      "uf": 11,
      "name": "Maxaranguape"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1159,
    "fields": {
      "uf": 11,
      "name": "Messias Targino"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1160,
    "fields": {
      "uf": 11,
      "name": "Montanhas"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1161,
    "fields": {
      "uf": 11,
      "name": "Monte Alegre"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1162,
    "fields": {
      "uf": 11,
      "name": "Monte das Gameleiras"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1163,
    "fields": {
      "uf": 11,
      "name": "Mossor\u00f3"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1164,
    "fields": {
      "uf": 11,
      "name": "Natal"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1165,
    "fields": {
      "uf": 11,
      "name": "N\u00edsia Floresta"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1166,
    "fields": {
      "uf": 11,
      "name": "Nova Cruz"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1167,
    "fields": {
      "uf": 11,
      "name": "Olho d'\u00c1gua do Borges"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1168,
    "fields": {
      "uf": 11,
      "name": "Ouro Branco"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1169,
    "fields": {
      "uf": 11,
      "name": "Paran\u00e1"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1170,
    "fields": {
      "uf": 11,
      "name": "Para\u00fa"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1171,
    "fields": {
      "uf": 11,
      "name": "Parazinho"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1172,
    "fields": {
      "uf": 11,
      "name": "Parelhas"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1173,
    "fields": {
      "uf": 11,
      "name": "Rio do Fogo"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1174,
    "fields": {
      "uf": 11,
      "name": "Passa e Fica"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1175,
    "fields": {
      "uf": 11,
      "name": "Passagem"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1176,
    "fields": {
      "uf": 11,
      "name": "Patu"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1177,
    "fields": {
      "uf": 11,
      "name": "Santa Maria"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1178,
    "fields": {
      "uf": 11,
      "name": "Pau dos Ferros"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1179,
    "fields": {
      "uf": 11,
      "name": "Pedra Grande"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1180,
    "fields": {
      "uf": 11,
      "name": "Pedra Preta"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1181,
    "fields": {
      "uf": 11,
      "name": "Pedro Avelino"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1182,
    "fields": {
      "uf": 11,
      "name": "Pedro Velho"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1183,
    "fields": {
      "uf": 11,
      "name": "Pend\u00eancias"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1184,
    "fields": {
      "uf": 11,
      "name": "Pil\u00f5es"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1185,
    "fields": {
      "uf": 11,
      "name": "Po\u00e7o Branco"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1186,
    "fields": {
      "uf": 11,
      "name": "Portalegre"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1187,
    "fields": {
      "uf": 11,
      "name": "Porto do Mangue"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1188,
    "fields": {
      "uf": 11,
      "name": "Serra Caiada"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1189,
    "fields": {
      "uf": 11,
      "name": "Pureza"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1190,
    "fields": {
      "uf": 11,
      "name": "Rafael Fernandes"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1191,
    "fields": {
      "uf": 11,
      "name": "Rafael Godeiro"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1192,
    "fields": {
      "uf": 11,
      "name": "Riacho da Cruz"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1193,
    "fields": {
      "uf": 11,
      "name": "Riacho de Santana"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1194,
    "fields": {
      "uf": 11,
      "name": "Riachuelo"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1195,
    "fields": {
      "uf": 11,
      "name": "Rodolfo Fernandes"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1196,
    "fields": {
      "uf": 11,
      "name": "Tibau"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1197,
    "fields": {
      "uf": 11,
      "name": "Ruy Barbosa"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1198,
    "fields": {
      "uf": 11,
      "name": "Santa Cruz"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1199,
    "fields": {
      "uf": 11,
      "name": "Santana do Matos"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1200,
    "fields": {
      "uf": 11,
      "name": "Santana do Serid\u00f3"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1201,
    "fields": {
      "uf": 11,
      "name": "Santo Ant\u00f4nio"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1202,
    "fields": {
      "uf": 11,
      "name": "S\u00e3o Bento do Norte"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1203,
    "fields": {
      "uf": 11,
      "name": "S\u00e3o Bento do Trair\u00ed"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1204,
    "fields": {
      "uf": 11,
      "name": "S\u00e3o Fernando"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1205,
    "fields": {
      "uf": 11,
      "name": "S\u00e3o Francisco do Oeste"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1206,
    "fields": {
      "uf": 11,
      "name": "S\u00e3o Gon\u00e7alo do Amarante"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1207,
    "fields": {
      "uf": 11,
      "name": "S\u00e3o Jo\u00e3o do Sabugi"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1208,
    "fields": {
      "uf": 11,
      "name": "S\u00e3o Jos\u00e9 de Mipibu"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1209,
    "fields": {
      "uf": 11,
      "name": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Campestre"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1210,
    "fields": {
      "uf": 11,
      "name": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Serid\u00f3"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1211,
    "fields": {
      "uf": 11,
      "name": "S\u00e3o Miguel"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1212,
    "fields": {
      "uf": 11,
      "name": "S\u00e3o Miguel do Gostoso"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1213,
    "fields": {
      "uf": 11,
      "name": "S\u00e3o Paulo do Potengi"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1214,
    "fields": {
      "uf": 11,
      "name": "S\u00e3o Pedro"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1215,
    "fields": {
      "uf": 11,
      "name": "S\u00e3o Rafael"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1216,
    "fields": {
      "uf": 11,
      "name": "S\u00e3o Tom\u00e9"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1217,
    "fields": {
      "uf": 11,
      "name": "S\u00e3o Vicente"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1218,
    "fields": {
      "uf": 11,
      "name": "Senador El\u00f3i de Souza"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1219,
    "fields": {
      "uf": 11,
      "name": "Senador Georgino Avelino"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1220,
    "fields": {
      "uf": 11,
      "name": "Serra de S\u00e3o Bento"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1221,
    "fields": {
      "uf": 11,
      "name": "Serra do Mel"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1222,
    "fields": {
      "uf": 11,
      "name": "Serra Negra do Norte"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1223,
    "fields": {
      "uf": 11,
      "name": "Serrinha"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1224,
    "fields": {
      "uf": 11,
      "name": "Serrinha dos Pintos"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1225,
    "fields": {
      "uf": 11,
      "name": "Severiano Melo"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1226,
    "fields": {
      "uf": 11,
      "name": "S\u00edtio Novo"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1227,
    "fields": {
      "uf": 11,
      "name": "Taboleiro Grande"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1228,
    "fields": {
      "uf": 11,
      "name": "Taipu"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1229,
    "fields": {
      "uf": 11,
      "name": "Tangar\u00e1"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1230,
    "fields": {
      "uf": 11,
      "name": "Tenente Ananias"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1231,
    "fields": {
      "uf": 11,
      "name": "Tenente Laurentino Cruz"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1232,
    "fields": {
      "uf": 11,
      "name": "Tibau do Sul"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1233,
    "fields": {
      "uf": 11,
      "name": "Timba\u00faba dos Batistas"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1234,
    "fields": {
      "uf": 11,
      "name": "Touros"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1235,
    "fields": {
      "uf": 11,
      "name": "Triunfo Potiguar"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1236,
    "fields": {
      "uf": 11,
      "name": "Umarizal"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1237,
    "fields": {
      "uf": 11,
      "name": "Upanema"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1238,
    "fields": {
      "uf": 11,
      "name": "V\u00e1rzea"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1239,
    "fields": {
      "uf": 11,
      "name": "Venha-Ver"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1240,
    "fields": {
      "uf": 11,
      "name": "Vera Cruz"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1241,
    "fields": {
      "uf": 11,
      "name": "Vi\u00e7osa"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1242,
    "fields": {
      "uf": 11,
      "name": "Vila Flor"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1243,
    "fields": {
      "uf": 12,
      "name": "\u00c1gua Branca"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1244,
    "fields": {
      "uf": 12,
      "name": "Aguiar"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1245,
    "fields": {
      "uf": 12,
      "name": "Alagoa Grande"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1246,
    "fields": {
      "uf": 12,
      "name": "Alagoa Nova"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1247,
    "fields": {
      "uf": 12,
      "name": "Alagoinha"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1248,
    "fields": {
      "uf": 12,
      "name": "Alcantil"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1249,
    "fields": {
      "uf": 12,
      "name": "Algod\u00e3o de Janda\u00edra"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1250,
    "fields": {
      "uf": 12,
      "name": "Alhandra"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1251,
    "fields": {
      "uf": 12,
      "name": "S\u00e3o Jo\u00e3o do Rio do Peixe"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1252,
    "fields": {
      "uf": 12,
      "name": "Amparo"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1253,
    "fields": {
      "uf": 12,
      "name": "Aparecida"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1254,
    "fields": {
      "uf": 12,
      "name": "Ara\u00e7agi"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1255,
    "fields": {
      "uf": 12,
      "name": "Arara"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1256,
    "fields": {
      "uf": 12,
      "name": "Araruna"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1257,
    "fields": {
      "uf": 12,
      "name": "Areia"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1258,
    "fields": {
      "uf": 12,
      "name": "Areia de Bara\u00fanas"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1259,
    "fields": {
      "uf": 12,
      "name": "Areial"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1260,
    "fields": {
      "uf": 12,
      "name": "Aroeiras"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1261,
    "fields": {
      "uf": 12,
      "name": "Assun\u00e7\u00e3o"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1262,
    "fields": {
      "uf": 12,
      "name": "Ba\u00eda da Trai\u00e7\u00e3o"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1263,
    "fields": {
      "uf": 12,
      "name": "Bananeiras"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1264,
    "fields": {
      "uf": 12,
      "name": "Bara\u00fana"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1265,
    "fields": {
      "uf": 12,
      "name": "Barra de Santana"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1266,
    "fields": {
      "uf": 12,
      "name": "Barra de Santa Rosa"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1267,
    "fields": {
      "uf": 12,
      "name": "Barra de S\u00e3o Miguel"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1268,
    "fields": {
      "uf": 12,
      "name": "Bayeux"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1269,
    "fields": {
      "uf": 12,
      "name": "Bel\u00e9m"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1270,
    "fields": {
      "uf": 12,
      "name": "Bel\u00e9m do Brejo do Cruz"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1271,
    "fields": {
      "uf": 12,
      "name": "Bernardino Batista"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1272,
    "fields": {
      "uf": 12,
      "name": "Boa Ventura"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1273,
    "fields": {
      "uf": 12,
      "name": "Boa Vista"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1274,
    "fields": {
      "uf": 12,
      "name": "Bom Jesus"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1275,
    "fields": {
      "uf": 12,
      "name": "Bom Sucesso"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1276,
    "fields": {
      "uf": 12,
      "name": "Bonito de Santa F\u00e9"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1277,
    "fields": {
      "uf": 12,
      "name": "Boqueir\u00e3o"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1278,
    "fields": {
      "uf": 12,
      "name": "Igaracy"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1279,
    "fields": {
      "uf": 12,
      "name": "Borborema"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1280,
    "fields": {
      "uf": 12,
      "name": "Brejo do Cruz"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1281,
    "fields": {
      "uf": 12,
      "name": "Brejo dos Santos"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1282,
    "fields": {
      "uf": 12,
      "name": "Caapor\u00e3"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1283,
    "fields": {
      "uf": 12,
      "name": "Cabaceiras"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1284,
    "fields": {
      "uf": 12,
      "name": "Cabedelo"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1285,
    "fields": {
      "uf": 12,
      "name": "Cachoeira dos \u00cdndios"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1286,
    "fields": {
      "uf": 12,
      "name": "Cacimba de Areia"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1287,
    "fields": {
      "uf": 12,
      "name": "Cacimba de Dentro"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1288,
    "fields": {
      "uf": 12,
      "name": "Cacimbas"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1289,
    "fields": {
      "uf": 12,
      "name": "Cai\u00e7ara"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1290,
    "fields": {
      "uf": 12,
      "name": "Cajazeiras"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1291,
    "fields": {
      "uf": 12,
      "name": "Cajazeirinhas"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1292,
    "fields": {
      "uf": 12,
      "name": "Caldas Brand\u00e3o"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1293,
    "fields": {
      "uf": 12,
      "name": "Camala\u00fa"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1294,
    "fields": {
      "uf": 12,
      "name": "Campina Grande"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1295,
    "fields": {
      "uf": 12,
      "name": "Capim"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1296,
    "fields": {
      "uf": 12,
      "name": "Cara\u00fabas"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1297,
    "fields": {
      "uf": 12,
      "name": "Carrapateira"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1298,
    "fields": {
      "uf": 12,
      "name": "Casserengue"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1299,
    "fields": {
      "uf": 12,
      "name": "Catingueira"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1300,
    "fields": {
      "uf": 12,
      "name": "Catol\u00e9 do Rocha"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1301,
    "fields": {
      "uf": 12,
      "name": "Caturit\u00e9"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1302,
    "fields": {
      "uf": 12,
      "name": "Concei\u00e7\u00e3o"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1303,
    "fields": {
      "uf": 12,
      "name": "Condado"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1304,
    "fields": {
      "uf": 12,
      "name": "Conde"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1305,
    "fields": {
      "uf": 12,
      "name": "Congo"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1306,
    "fields": {
      "uf": 12,
      "name": "Coremas"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1307,
    "fields": {
      "uf": 12,
      "name": "Coxixola"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1308,
    "fields": {
      "uf": 12,
      "name": "Cruz do Esp\u00edrito Santo"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1309,
    "fields": {
      "uf": 12,
      "name": "Cubati"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1310,
    "fields": {
      "uf": 12,
      "name": "Cuit\u00e9"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1311,
    "fields": {
      "uf": 12,
      "name": "Cuitegi"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1312,
    "fields": {
      "uf": 12,
      "name": "Cuit\u00e9 de Mamanguape"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1313,
    "fields": {
      "uf": 12,
      "name": "Curral de Cima"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1314,
    "fields": {
      "uf": 12,
      "name": "Curral Velho"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1315,
    "fields": {
      "uf": 12,
      "name": "Dami\u00e3o"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1316,
    "fields": {
      "uf": 12,
      "name": "Desterro"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1317,
    "fields": {
      "uf": 12,
      "name": "Vista Serrana"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1318,
    "fields": {
      "uf": 12,
      "name": "Diamante"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1319,
    "fields": {
      "uf": 12,
      "name": "Dona In\u00eas"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1320,
    "fields": {
      "uf": 12,
      "name": "Duas Estradas"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1321,
    "fields": {
      "uf": 12,
      "name": "Emas"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1322,
    "fields": {
      "uf": 12,
      "name": "Esperan\u00e7a"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1323,
    "fields": {
      "uf": 12,
      "name": "Fagundes"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1324,
    "fields": {
      "uf": 12,
      "name": "Frei Martinho"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1325,
    "fields": {
      "uf": 12,
      "name": "Gado Bravo"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1326,
    "fields": {
      "uf": 12,
      "name": "Guarabira"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1327,
    "fields": {
      "uf": 12,
      "name": "Gurinh\u00e9m"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1328,
    "fields": {
      "uf": 12,
      "name": "Gurj\u00e3o"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1329,
    "fields": {
      "uf": 12,
      "name": "Ibiara"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1330,
    "fields": {
      "uf": 12,
      "name": "Imaculada"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1331,
    "fields": {
      "uf": 12,
      "name": "Ing\u00e1"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1332,
    "fields": {
      "uf": 12,
      "name": "Itabaiana"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1333,
    "fields": {
      "uf": 12,
      "name": "Itaporanga"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1334,
    "fields": {
      "uf": 12,
      "name": "Itapororoca"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1335,
    "fields": {
      "uf": 12,
      "name": "Itatuba"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1336,
    "fields": {
      "uf": 12,
      "name": "Jacara\u00fa"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1337,
    "fields": {
      "uf": 12,
      "name": "Jeric\u00f3"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1338,
    "fields": {
      "uf": 12,
      "name": "Jo\u00e3o Pessoa"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1339,
    "fields": {
      "uf": 12,
      "name": "Juarez T\u00e1vora"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1340,
    "fields": {
      "uf": 12,
      "name": "Juazeirinho"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1341,
    "fields": {
      "uf": 12,
      "name": "Junco do Serid\u00f3"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1342,
    "fields": {
      "uf": 12,
      "name": "Juripiranga"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1343,
    "fields": {
      "uf": 12,
      "name": "Juru"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1344,
    "fields": {
      "uf": 12,
      "name": "Lagoa"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1345,
    "fields": {
      "uf": 12,
      "name": "Lagoa de Dentro"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1346,
    "fields": {
      "uf": 12,
      "name": "Lagoa Seca"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1347,
    "fields": {
      "uf": 12,
      "name": "Lastro"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1348,
    "fields": {
      "uf": 12,
      "name": "Livramento"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1349,
    "fields": {
      "uf": 12,
      "name": "Logradouro"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1350,
    "fields": {
      "uf": 12,
      "name": "Lucena"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1351,
    "fields": {
      "uf": 12,
      "name": "M\u00e3e d'\u00c1gua"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1352,
    "fields": {
      "uf": 12,
      "name": "Malta"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1353,
    "fields": {
      "uf": 12,
      "name": "Mamanguape"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1354,
    "fields": {
      "uf": 12,
      "name": "Mana\u00edra"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1355,
    "fields": {
      "uf": 12,
      "name": "Marca\u00e7\u00e3o"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1356,
    "fields": {
      "uf": 12,
      "name": "Mari"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1357,
    "fields": {
      "uf": 12,
      "name": "Mariz\u00f3polis"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1358,
    "fields": {
      "uf": 12,
      "name": "Massaranduba"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1359,
    "fields": {
      "uf": 12,
      "name": "Mataraca"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1360,
    "fields": {
      "uf": 12,
      "name": "Matinhas"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1361,
    "fields": {
      "uf": 12,
      "name": "Mato Grosso"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1362,
    "fields": {
      "uf": 12,
      "name": "Matur\u00e9ia"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1363,
    "fields": {
      "uf": 12,
      "name": "Mogeiro"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1364,
    "fields": {
      "uf": 12,
      "name": "Montadas"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1365,
    "fields": {
      "uf": 12,
      "name": "Monte Horebe"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1366,
    "fields": {
      "uf": 12,
      "name": "Monteiro"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1367,
    "fields": {
      "uf": 12,
      "name": "Mulungu"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1368,
    "fields": {
      "uf": 12,
      "name": "Natuba"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1369,
    "fields": {
      "uf": 12,
      "name": "Nazarezinho"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1370,
    "fields": {
      "uf": 12,
      "name": "Nova Floresta"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1371,
    "fields": {
      "uf": 12,
      "name": "Nova Olinda"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1372,
    "fields": {
      "uf": 12,
      "name": "Nova Palmeira"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1373,
    "fields": {
      "uf": 12,
      "name": "Olho d'\u00c1gua"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1374,
    "fields": {
      "uf": 12,
      "name": "Olivedos"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1375,
    "fields": {
      "uf": 12,
      "name": "Ouro Velho"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1376,
    "fields": {
      "uf": 12,
      "name": "Parari"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1377,
    "fields": {
      "uf": 12,
      "name": "Passagem"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1378,
    "fields": {
      "uf": 12,
      "name": "Patos"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1379,
    "fields": {
      "uf": 12,
      "name": "Paulista"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1380,
    "fields": {
      "uf": 12,
      "name": "Pedra Branca"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1381,
    "fields": {
      "uf": 12,
      "name": "Pedra Lavrada"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1382,
    "fields": {
      "uf": 12,
      "name": "Pedras de Fogo"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1383,
    "fields": {
      "uf": 12,
      "name": "Pianc\u00f3"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1384,
    "fields": {
      "uf": 12,
      "name": "Picu\u00ed"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1385,
    "fields": {
      "uf": 12,
      "name": "Pilar"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1386,
    "fields": {
      "uf": 12,
      "name": "Pil\u00f5es"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1387,
    "fields": {
      "uf": 12,
      "name": "Pil\u00f5ezinhos"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1388,
    "fields": {
      "uf": 12,
      "name": "Pirpirituba"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1389,
    "fields": {
      "uf": 12,
      "name": "Pitimbu"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1390,
    "fields": {
      "uf": 12,
      "name": "Pocinhos"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1391,
    "fields": {
      "uf": 12,
      "name": "Po\u00e7o Dantas"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1392,
    "fields": {
      "uf": 12,
      "name": "Po\u00e7o de Jos\u00e9 de Moura"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1393,
    "fields": {
      "uf": 12,
      "name": "Pombal"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1394,
    "fields": {
      "uf": 12,
      "name": "Prata"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1395,
    "fields": {
      "uf": 12,
      "name": "Princesa Isabel"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1396,
    "fields": {
      "uf": 12,
      "name": "Puxinan\u00e3"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1397,
    "fields": {
      "uf": 12,
      "name": "Queimadas"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1398,
    "fields": {
      "uf": 12,
      "name": "Quixaba"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1399,
    "fields": {
      "uf": 12,
      "name": "Rem\u00edgio"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1400,
    "fields": {
      "uf": 12,
      "name": "Pedro R\u00e9gis"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1401,
    "fields": {
      "uf": 12,
      "name": "Riach\u00e3o"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1402,
    "fields": {
      "uf": 12,
      "name": "Riach\u00e3o do Bacamarte"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1403,
    "fields": {
      "uf": 12,
      "name": "Riach\u00e3o do Po\u00e7o"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1404,
    "fields": {
      "uf": 12,
      "name": "Riacho de Santo Ant\u00f4nio"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1405,
    "fields": {
      "uf": 12,
      "name": "Riacho dos Cavalos"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1406,
    "fields": {
      "uf": 12,
      "name": "Rio Tinto"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1407,
    "fields": {
      "uf": 12,
      "name": "Salgadinho"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1408,
    "fields": {
      "uf": 12,
      "name": "Salgado de S\u00e3o F\u00e9lix"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1409,
    "fields": {
      "uf": 12,
      "name": "Santa Cec\u00edlia"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1410,
    "fields": {
      "uf": 12,
      "name": "Santa Cruz"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1411,
    "fields": {
      "uf": 12,
      "name": "Santa Helena"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1412,
    "fields": {
      "uf": 12,
      "name": "Santa In\u00eas"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1413,
    "fields": {
      "uf": 12,
      "name": "Santa Luzia"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1414,
    "fields": {
      "uf": 12,
      "name": "Santana de Mangueira"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1415,
    "fields": {
      "uf": 12,
      "name": "Santana dos Garrotes"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1416,
    "fields": {
      "uf": 12,
      "name": "Joca Claudino"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1417,
    "fields": {
      "uf": 12,
      "name": "Santa Rita"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1418,
    "fields": {
      "uf": 12,
      "name": "Santa Teresinha"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1419,
    "fields": {
      "uf": 12,
      "name": "Santo Andr\u00e9"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1420,
    "fields": {
      "uf": 12,
      "name": "S\u00e3o Bento"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1421,
    "fields": {
      "uf": 12,
      "name": "S\u00e3o Bentinho"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1422,
    "fields": {
      "uf": 12,
      "name": "S\u00e3o Domingos do Cariri"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1423,
    "fields": {
      "uf": 12,
      "name": "S\u00e3o Domingos"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1424,
    "fields": {
      "uf": 12,
      "name": "S\u00e3o Francisco"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1425,
    "fields": {
      "uf": 12,
      "name": "S\u00e3o Jo\u00e3o do Cariri"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1426,
    "fields": {
      "uf": 12,
      "name": "S\u00e3o Jo\u00e3o do Tigre"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1427,
    "fields": {
      "uf": 12,
      "name": "S\u00e3o Jos\u00e9 da Lagoa Tapada"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1428,
    "fields": {
      "uf": 12,
      "name": "S\u00e3o Jos\u00e9 de Caiana"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1429,
    "fields": {
      "uf": 12,
      "name": "S\u00e3o Jos\u00e9 de Espinharas"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1430,
    "fields": {
      "uf": 12,
      "name": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Ramos"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1431,
    "fields": {
      "uf": 12,
      "name": "S\u00e3o Jos\u00e9 de Piranhas"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1432,
    "fields": {
      "uf": 12,
      "name": "S\u00e3o Jos\u00e9 de Princesa"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1433,
    "fields": {
      "uf": 12,
      "name": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Bonfim"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1434,
    "fields": {
      "uf": 12,
      "name": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Brejo do Cruz"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1435,
    "fields": {
      "uf": 12,
      "name": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Sabugi"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1436,
    "fields": {
      "uf": 12,
      "name": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Cordeiros"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1437,
    "fields": {
      "uf": 12,
      "name": "S\u00e3o Mamede"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1438,
    "fields": {
      "uf": 12,
      "name": "S\u00e3o Miguel de Taipu"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1439,
    "fields": {
      "uf": 12,
      "name": "S\u00e3o Sebasti\u00e3o de Lagoa de Ro\u00e7a"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1440,
    "fields": {
      "uf": 12,
      "name": "S\u00e3o Sebasti\u00e3o do Umbuzeiro"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1441,
    "fields": {
      "uf": 12,
      "name": "Sap\u00e9"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1442,
    "fields": {
      "uf": 12,
      "name": "S\u00e3o Vicente do Serid\u00f3"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1443,
    "fields": {
      "uf": 12,
      "name": "Serra Branca"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1444,
    "fields": {
      "uf": 12,
      "name": "Serra da Raiz"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1445,
    "fields": {
      "uf": 12,
      "name": "Serra Grande"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1446,
    "fields": {
      "uf": 12,
      "name": "Serra Redonda"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1447,
    "fields": {
      "uf": 12,
      "name": "Serraria"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1448,
    "fields": {
      "uf": 12,
      "name": "Sert\u00e3ozinho"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1449,
    "fields": {
      "uf": 12,
      "name": "Sobrado"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1450,
    "fields": {
      "uf": 12,
      "name": "Sol\u00e2nea"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1451,
    "fields": {
      "uf": 12,
      "name": "Soledade"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1452,
    "fields": {
      "uf": 12,
      "name": "Soss\u00eago"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1453,
    "fields": {
      "uf": 12,
      "name": "Sousa"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1454,
    "fields": {
      "uf": 12,
      "name": "Sum\u00e9"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1455,
    "fields": {
      "uf": 12,
      "name": "Tacima"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1456,
    "fields": {
      "uf": 12,
      "name": "Tapero\u00e1"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1457,
    "fields": {
      "uf": 12,
      "name": "Tavares"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1458,
    "fields": {
      "uf": 12,
      "name": "Teixeira"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1459,
    "fields": {
      "uf": 12,
      "name": "Ten\u00f3rio"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1460,
    "fields": {
      "uf": 12,
      "name": "Triunfo"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1461,
    "fields": {
      "uf": 12,
      "name": "Uira\u00fana"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1462,
    "fields": {
      "uf": 12,
      "name": "Umbuzeiro"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1463,
    "fields": {
      "uf": 12,
      "name": "V\u00e1rzea"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1464,
    "fields": {
      "uf": 12,
      "name": "Vieir\u00f3polis"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1465,
    "fields": {
      "uf": 12,
      "name": "Zabel\u00ea"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1466,
    "fields": {
      "uf": 13,
      "name": "Abreu e Lima"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1467,
    "fields": {
      "uf": 13,
      "name": "Afogados da Ingazeira"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1468,
    "fields": {
      "uf": 13,
      "name": "Afr\u00e2nio"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1469,
    "fields": {
      "uf": 13,
      "name": "Agrestina"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1470,
    "fields": {
      "uf": 13,
      "name": "\u00c1gua Preta"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1471,
    "fields": {
      "uf": 13,
      "name": "\u00c1guas Belas"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1472,
    "fields": {
      "uf": 13,
      "name": "Alagoinha"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1473,
    "fields": {
      "uf": 13,
      "name": "Alian\u00e7a"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1474,
    "fields": {
      "uf": 13,
      "name": "Altinho"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1475,
    "fields": {
      "uf": 13,
      "name": "Amaraji"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1476,
    "fields": {
      "uf": 13,
      "name": "Angelim"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1477,
    "fields": {
      "uf": 13,
      "name": "Ara\u00e7oiaba"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1478,
    "fields": {
      "uf": 13,
      "name": "Araripina"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1479,
    "fields": {
      "uf": 13,
      "name": "Arcoverde"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1480,
    "fields": {
      "uf": 13,
      "name": "Barra de Guabiraba"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1481,
    "fields": {
      "uf": 13,
      "name": "Barreiros"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1482,
    "fields": {
      "uf": 13,
      "name": "Bel\u00e9m de Maria"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1483,
    "fields": {
      "uf": 13,
      "name": "Bel\u00e9m do S\u00e3o Francisco"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1484,
    "fields": {
      "uf": 13,
      "name": "Belo Jardim"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1485,
    "fields": {
      "uf": 13,
      "name": "Bet\u00e2nia"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1486,
    "fields": {
      "uf": 13,
      "name": "Bezerros"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1487,
    "fields": {
      "uf": 13,
      "name": "Bodoc\u00f3"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1488,
    "fields": {
      "uf": 13,
      "name": "Bom Conselho"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1489,
    "fields": {
      "uf": 13,
      "name": "Bom Jardim"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1490,
    "fields": {
      "uf": 13,
      "name": "Bonito"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1491,
    "fields": {
      "uf": 13,
      "name": "Brej\u00e3o"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1492,
    "fields": {
      "uf": 13,
      "name": "Brejinho"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1493,
    "fields": {
      "uf": 13,
      "name": "Brejo da Madre de Deus"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1494,
    "fields": {
      "uf": 13,
      "name": "Buenos Aires"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1495,
    "fields": {
      "uf": 13,
      "name": "Bu\u00edque"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1496,
    "fields": {
      "uf": 13,
      "name": "Cabo de Santo Agostinho"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1497,
    "fields": {
      "uf": 13,
      "name": "Cabrob\u00f3"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1498,
    "fields": {
      "uf": 13,
      "name": "Cachoeirinha"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1499,
    "fields": {
      "uf": 13,
      "name": "Caet\u00e9s"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1500,
    "fields": {
      "uf": 13,
      "name": "Cal\u00e7ado"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1501,
    "fields": {
      "uf": 13,
      "name": "Calumbi"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1502,
    "fields": {
      "uf": 13,
      "name": "Camaragibe"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1503,
    "fields": {
      "uf": 13,
      "name": "Camocim de S\u00e3o F\u00e9lix"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1504,
    "fields": {
      "uf": 13,
      "name": "Camutanga"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1505,
    "fields": {
      "uf": 13,
      "name": "Canhotinho"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1506,
    "fields": {
      "uf": 13,
      "name": "Capoeiras"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1507,
    "fields": {
      "uf": 13,
      "name": "Carna\u00edba"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1508,
    "fields": {
      "uf": 13,
      "name": "Carnaubeira da Penha"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1509,
    "fields": {
      "uf": 13,
      "name": "Carpina"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1510,
    "fields": {
      "uf": 13,
      "name": "Caruaru"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1511,
    "fields": {
      "uf": 13,
      "name": "Casinhas"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1512,
    "fields": {
      "uf": 13,
      "name": "Catende"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1513,
    "fields": {
      "uf": 13,
      "name": "Cedro"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1514,
    "fields": {
      "uf": 13,
      "name": "Ch\u00e3 de Alegria"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1515,
    "fields": {
      "uf": 13,
      "name": "Ch\u00e3 Grande"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1516,
    "fields": {
      "uf": 13,
      "name": "Condado"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1517,
    "fields": {
      "uf": 13,
      "name": "Correntes"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1518,
    "fields": {
      "uf": 13,
      "name": "Cort\u00eas"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1519,
    "fields": {
      "uf": 13,
      "name": "Cumaru"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1520,
    "fields": {
      "uf": 13,
      "name": "Cupira"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1521,
    "fields": {
      "uf": 13,
      "name": "Cust\u00f3dia"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1522,
    "fields": {
      "uf": 13,
      "name": "Dormentes"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1523,
    "fields": {
      "uf": 13,
      "name": "Escada"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1524,
    "fields": {
      "uf": 13,
      "name": "Exu"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1525,
    "fields": {
      "uf": 13,
      "name": "Feira Nova"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1526,
    "fields": {
      "uf": 13,
      "name": "Fernando de Noronha"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1527,
    "fields": {
      "uf": 13,
      "name": "Ferreiros"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1528,
    "fields": {
      "uf": 13,
      "name": "Flores"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1529,
    "fields": {
      "uf": 13,
      "name": "Floresta"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1530,
    "fields": {
      "uf": 13,
      "name": "Frei Miguelinho"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1531,
    "fields": {
      "uf": 13,
      "name": "Gameleira"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1532,
    "fields": {
      "uf": 13,
      "name": "Garanhuns"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1533,
    "fields": {
      "uf": 13,
      "name": "Gl\u00f3ria do Goit\u00e1"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1534,
    "fields": {
      "uf": 13,
      "name": "Goiana"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1535,
    "fields": {
      "uf": 13,
      "name": "Granito"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1536,
    "fields": {
      "uf": 13,
      "name": "Gravat\u00e1"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1537,
    "fields": {
      "uf": 13,
      "name": "Iati"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1538,
    "fields": {
      "uf": 13,
      "name": "Ibimirim"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1539,
    "fields": {
      "uf": 13,
      "name": "Ibirajuba"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1540,
    "fields": {
      "uf": 13,
      "name": "Igarassu"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1541,
    "fields": {
      "uf": 13,
      "name": "Iguaracy"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1542,
    "fields": {
      "uf": 13,
      "name": "Inaj\u00e1"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1543,
    "fields": {
      "uf": 13,
      "name": "Ingazeira"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1544,
    "fields": {
      "uf": 13,
      "name": "Ipojuca"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1545,
    "fields": {
      "uf": 13,
      "name": "Ipubi"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1546,
    "fields": {
      "uf": 13,
      "name": "Itacuruba"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1547,
    "fields": {
      "uf": 13,
      "name": "Ita\u00edba"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1548,
    "fields": {
      "uf": 13,
      "name": "Ilha de Itamarac\u00e1"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1549,
    "fields": {
      "uf": 13,
      "name": "Itamb\u00e9"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1550,
    "fields": {
      "uf": 13,
      "name": "Itapetim"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1551,
    "fields": {
      "uf": 13,
      "name": "Itapissuma"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1552,
    "fields": {
      "uf": 13,
      "name": "Itaquitinga"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1553,
    "fields": {
      "uf": 13,
      "name": "Jaboat\u00e3o dos Guararapes"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1554,
    "fields": {
      "uf": 13,
      "name": "Jaqueira"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1555,
    "fields": {
      "uf": 13,
      "name": "Jata\u00faba"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1556,
    "fields": {
      "uf": 13,
      "name": "Jatob\u00e1"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1557,
    "fields": {
      "uf": 13,
      "name": "Jo\u00e3o Alfredo"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1558,
    "fields": {
      "uf": 13,
      "name": "Joaquim Nabuco"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1559,
    "fields": {
      "uf": 13,
      "name": "Jucati"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1560,
    "fields": {
      "uf": 13,
      "name": "Jupi"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1561,
    "fields": {
      "uf": 13,
      "name": "Jurema"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1562,
    "fields": {
      "uf": 13,
      "name": "Lagoa do Carro"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1563,
    "fields": {
      "uf": 13,
      "name": "Lagoa de Itaenga"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1564,
    "fields": {
      "uf": 13,
      "name": "Lagoa do Ouro"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1565,
    "fields": {
      "uf": 13,
      "name": "Lagoa dos Gatos"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1566,
    "fields": {
      "uf": 13,
      "name": "Lagoa Grande"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1567,
    "fields": {
      "uf": 13,
      "name": "Lajedo"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1568,
    "fields": {
      "uf": 13,
      "name": "Limoeiro"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1569,
    "fields": {
      "uf": 13,
      "name": "Macaparana"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1570,
    "fields": {
      "uf": 13,
      "name": "Machados"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1571,
    "fields": {
      "uf": 13,
      "name": "Manari"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1572,
    "fields": {
      "uf": 13,
      "name": "Maraial"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1573,
    "fields": {
      "uf": 13,
      "name": "Mirandiba"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1574,
    "fields": {
      "uf": 13,
      "name": "Moreno"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1575,
    "fields": {
      "uf": 13,
      "name": "Nazar\u00e9 da Mata"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1576,
    "fields": {
      "uf": 13,
      "name": "Olinda"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1577,
    "fields": {
      "uf": 13,
      "name": "Orob\u00f3"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1578,
    "fields": {
      "uf": 13,
      "name": "Oroc\u00f3"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1579,
    "fields": {
      "uf": 13,
      "name": "Ouricuri"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1580,
    "fields": {
      "uf": 13,
      "name": "Palmares"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1581,
    "fields": {
      "uf": 13,
      "name": "Palmeirina"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1582,
    "fields": {
      "uf": 13,
      "name": "Panelas"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1583,
    "fields": {
      "uf": 13,
      "name": "Paranatama"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1584,
    "fields": {
      "uf": 13,
      "name": "Parnamirim"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1585,
    "fields": {
      "uf": 13,
      "name": "Passira"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1586,
    "fields": {
      "uf": 13,
      "name": "Paudalho"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1587,
    "fields": {
      "uf": 13,
      "name": "Paulista"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1588,
    "fields": {
      "uf": 13,
      "name": "Pedra"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1589,
    "fields": {
      "uf": 13,
      "name": "Pesqueira"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1590,
    "fields": {
      "uf": 13,
      "name": "Petrol\u00e2ndia"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1591,
    "fields": {
      "uf": 13,
      "name": "Petrolina"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1592,
    "fields": {
      "uf": 13,
      "name": "Po\u00e7\u00e3o"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1593,
    "fields": {
      "uf": 13,
      "name": "Pombos"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1594,
    "fields": {
      "uf": 13,
      "name": "Primavera"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1595,
    "fields": {
      "uf": 13,
      "name": "Quipap\u00e1"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1596,
    "fields": {
      "uf": 13,
      "name": "Quixaba"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1597,
    "fields": {
      "uf": 13,
      "name": "Recife"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1598,
    "fields": {
      "uf": 13,
      "name": "Riacho das Almas"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1599,
    "fields": {
      "uf": 13,
      "name": "Ribeir\u00e3o"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1600,
    "fields": {
      "uf": 13,
      "name": "Rio Formoso"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1601,
    "fields": {
      "uf": 13,
      "name": "Sair\u00e9"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1602,
    "fields": {
      "uf": 13,
      "name": "Salgadinho"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1603,
    "fields": {
      "uf": 13,
      "name": "Salgueiro"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1604,
    "fields": {
      "uf": 13,
      "name": "Salo\u00e1"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1605,
    "fields": {
      "uf": 13,
      "name": "Sanhar\u00f3"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1606,
    "fields": {
      "uf": 13,
      "name": "Santa Cruz"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1607,
    "fields": {
      "uf": 13,
      "name": "Santa Cruz da Baixa Verde"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1608,
    "fields": {
      "uf": 13,
      "name": "Santa Cruz do Capibaribe"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1609,
    "fields": {
      "uf": 13,
      "name": "Santa Filomena"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1610,
    "fields": {
      "uf": 13,
      "name": "Santa Maria da Boa Vista"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1611,
    "fields": {
      "uf": 13,
      "name": "Santa Maria do Cambuc\u00e1"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1612,
    "fields": {
      "uf": 13,
      "name": "Santa Terezinha"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1613,
    "fields": {
      "uf": 13,
      "name": "S\u00e3o Benedito do Sul"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1614,
    "fields": {
      "uf": 13,
      "name": "S\u00e3o Bento do Una"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1615,
    "fields": {
      "uf": 13,
      "name": "S\u00e3o Caitano"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1616,
    "fields": {
      "uf": 13,
      "name": "S\u00e3o Jo\u00e3o"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1617,
    "fields": {
      "uf": 13,
      "name": "S\u00e3o Joaquim do Monte"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1618,
    "fields": {
      "uf": 13,
      "name": "S\u00e3o Jos\u00e9 da Coroa Grande"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1619,
    "fields": {
      "uf": 13,
      "name": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Belmonte"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1620,
    "fields": {
      "uf": 13,
      "name": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Egito"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1621,
    "fields": {
      "uf": 13,
      "name": "S\u00e3o Louren\u00e7o da Mata"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1622,
    "fields": {
      "uf": 13,
      "name": "S\u00e3o Vicente F\u00e9rrer"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1623,
    "fields": {
      "uf": 13,
      "name": "Serra Talhada"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1624,
    "fields": {
      "uf": 13,
      "name": "Serrita"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1625,
    "fields": {
      "uf": 13,
      "name": "Sert\u00e2nia"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1626,
    "fields": {
      "uf": 13,
      "name": "Sirinha\u00e9m"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1627,
    "fields": {
      "uf": 13,
      "name": "Moreil\u00e2ndia"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1628,
    "fields": {
      "uf": 13,
      "name": "Solid\u00e3o"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1629,
    "fields": {
      "uf": 13,
      "name": "Surubim"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1630,
    "fields": {
      "uf": 13,
      "name": "Tabira"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1631,
    "fields": {
      "uf": 13,
      "name": "Tacaimb\u00f3"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1632,
    "fields": {
      "uf": 13,
      "name": "Tacaratu"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1633,
    "fields": {
      "uf": 13,
      "name": "Tamandar\u00e9"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1634,
    "fields": {
      "uf": 13,
      "name": "Taquaritinga do Norte"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1635,
    "fields": {
      "uf": 13,
      "name": "Terezinha"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1636,
    "fields": {
      "uf": 13,
      "name": "Terra Nova"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1637,
    "fields": {
      "uf": 13,
      "name": "Timba\u00faba"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1638,
    "fields": {
      "uf": 13,
      "name": "Toritama"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1639,
    "fields": {
      "uf": 13,
      "name": "Tracunha\u00e9m"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1640,
    "fields": {
      "uf": 13,
      "name": "Trindade"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1641,
    "fields": {
      "uf": 13,
      "name": "Triunfo"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1642,
    "fields": {
      "uf": 13,
      "name": "Tupanatinga"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1643,
    "fields": {
      "uf": 13,
      "name": "Tuparetama"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1644,
    "fields": {
      "uf": 13,
      "name": "Venturosa"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1645,
    "fields": {
      "uf": 13,
      "name": "Verdejante"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1646,
    "fields": {
      "uf": 13,
      "name": "Vertente do L\u00e9rio"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1647,
    "fields": {
      "uf": 13,
      "name": "Vertentes"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1648,
    "fields": {
      "uf": 13,
      "name": "Vic\u00eancia"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1649,
    "fields": {
      "uf": 13,
      "name": "Vit\u00f3ria de Santo Ant\u00e3o"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1650,
    "fields": {
      "uf": 13,
      "name": "Xex\u00e9u"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1651,
    "fields": {
      "uf": 14,
      "name": "\u00c1gua Branca"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1652,
    "fields": {
      "uf": 14,
      "name": "Anadia"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1653,
    "fields": {
      "uf": 14,
      "name": "Arapiraca"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1654,
    "fields": {
      "uf": 14,
      "name": "Atalaia"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1655,
    "fields": {
      "uf": 14,
      "name": "Barra de Santo Ant\u00f4nio"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1656,
    "fields": {
      "uf": 14,
      "name": "Barra de S\u00e3o Miguel"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1657,
    "fields": {
      "uf": 14,
      "name": "Batalha"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1658,
    "fields": {
      "uf": 14,
      "name": "Bel\u00e9m"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1659,
    "fields": {
      "uf": 14,
      "name": "Belo Monte"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1660,
    "fields": {
      "uf": 14,
      "name": "Boca da Mata"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1661,
    "fields": {
      "uf": 14,
      "name": "Branquinha"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1662,
    "fields": {
      "uf": 14,
      "name": "Cacimbinhas"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1663,
    "fields": {
      "uf": 14,
      "name": "Cajueiro"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1664,
    "fields": {
      "uf": 14,
      "name": "Campestre"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1665,
    "fields": {
      "uf": 14,
      "name": "Campo Alegre"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1666,
    "fields": {
      "uf": 14,
      "name": "Campo Grande"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1667,
    "fields": {
      "uf": 14,
      "name": "Canapi"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1668,
    "fields": {
      "uf": 14,
      "name": "Capela"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1669,
    "fields": {
      "uf": 14,
      "name": "Carneiros"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1670,
    "fields": {
      "uf": 14,
      "name": "Ch\u00e3 Preta"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1671,
    "fields": {
      "uf": 14,
      "name": "Coit\u00e9 do N\u00f3ia"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1672,
    "fields": {
      "uf": 14,
      "name": "Col\u00f4nia Leopoldina"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1673,
    "fields": {
      "uf": 14,
      "name": "Coqueiro Seco"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1674,
    "fields": {
      "uf": 14,
      "name": "Coruripe"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1675,
    "fields": {
      "uf": 14,
      "name": "Cra\u00edbas"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1676,
    "fields": {
      "uf": 14,
      "name": "Delmiro Gouveia"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1677,
    "fields": {
      "uf": 14,
      "name": "Dois Riachos"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1678,
    "fields": {
      "uf": 14,
      "name": "Estrela de Alagoas"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1679,
    "fields": {
      "uf": 14,
      "name": "Feira Grande"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1680,
    "fields": {
      "uf": 14,
      "name": "Feliz Deserto"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1681,
    "fields": {
      "uf": 14,
      "name": "Flexeiras"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1682,
    "fields": {
      "uf": 14,
      "name": "Girau do Ponciano"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1683,
    "fields": {
      "uf": 14,
      "name": "Ibateguara"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1684,
    "fields": {
      "uf": 14,
      "name": "Igaci"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1685,
    "fields": {
      "uf": 14,
      "name": "Igreja Nova"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1686,
    "fields": {
      "uf": 14,
      "name": "Inhapi"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1687,
    "fields": {
      "uf": 14,
      "name": "Jacar\u00e9 dos Homens"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1688,
    "fields": {
      "uf": 14,
      "name": "Jacu\u00edpe"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1689,
    "fields": {
      "uf": 14,
      "name": "Japaratinga"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1690,
    "fields": {
      "uf": 14,
      "name": "Jaramataia"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1691,
    "fields": {
      "uf": 14,
      "name": "Jequi\u00e1 da Praia"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1692,
    "fields": {
      "uf": 14,
      "name": "Joaquim Gomes"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1693,
    "fields": {
      "uf": 14,
      "name": "Jundi\u00e1"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1694,
    "fields": {
      "uf": 14,
      "name": "Junqueiro"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1695,
    "fields": {
      "uf": 14,
      "name": "Lagoa da Canoa"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1696,
    "fields": {
      "uf": 14,
      "name": "Limoeiro de Anadia"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1697,
    "fields": {
      "uf": 14,
      "name": "Macei\u00f3"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1698,
    "fields": {
      "uf": 14,
      "name": "Major Isidoro"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1699,
    "fields": {
      "uf": 14,
      "name": "Maragogi"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1700,
    "fields": {
      "uf": 14,
      "name": "Maravilha"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1701,
    "fields": {
      "uf": 14,
      "name": "Marechal Deodoro"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1702,
    "fields": {
      "uf": 14,
      "name": "Maribondo"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1703,
    "fields": {
      "uf": 14,
      "name": "Mar Vermelho"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1704,
    "fields": {
      "uf": 14,
      "name": "Mata Grande"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1705,
    "fields": {
      "uf": 14,
      "name": "Matriz de Camaragibe"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1706,
    "fields": {
      "uf": 14,
      "name": "Messias"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1707,
    "fields": {
      "uf": 14,
      "name": "Minador do Negr\u00e3o"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1708,
    "fields": {
      "uf": 14,
      "name": "Monteir\u00f3polis"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1709,
    "fields": {
      "uf": 14,
      "name": "Murici"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1710,
    "fields": {
      "uf": 14,
      "name": "Novo Lino"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1711,
    "fields": {
      "uf": 14,
      "name": "Olho d'\u00c1gua das Flores"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1712,
    "fields": {
      "uf": 14,
      "name": "Olho d'\u00c1gua do Casado"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1713,
    "fields": {
      "uf": 14,
      "name": "Olho d'\u00c1gua Grande"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1714,
    "fields": {
      "uf": 14,
      "name": "Oliven\u00e7a"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1715,
    "fields": {
      "uf": 14,
      "name": "Ouro Branco"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1716,
    "fields": {
      "uf": 14,
      "name": "Palestina"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1717,
    "fields": {
      "uf": 14,
      "name": "Palmeira dos \u00cdndios"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1718,
    "fields": {
      "uf": 14,
      "name": "P\u00e3o de A\u00e7\u00facar"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1719,
    "fields": {
      "uf": 14,
      "name": "Pariconha"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1720,
    "fields": {
      "uf": 14,
      "name": "Paripueira"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1721,
    "fields": {
      "uf": 14,
      "name": "Passo de Camaragibe"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1722,
    "fields": {
      "uf": 14,
      "name": "Paulo Jacinto"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1723,
    "fields": {
      "uf": 14,
      "name": "Penedo"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1724,
    "fields": {
      "uf": 14,
      "name": "Pia\u00e7abu\u00e7u"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1725,
    "fields": {
      "uf": 14,
      "name": "Pilar"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1726,
    "fields": {
      "uf": 14,
      "name": "Pindoba"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1727,
    "fields": {
      "uf": 14,
      "name": "Piranhas"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1728,
    "fields": {
      "uf": 14,
      "name": "Po\u00e7o das Trincheiras"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1729,
    "fields": {
      "uf": 14,
      "name": "Porto Calvo"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1730,
    "fields": {
      "uf": 14,
      "name": "Porto de Pedras"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1731,
    "fields": {
      "uf": 14,
      "name": "Porto Real do Col\u00e9gio"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1732,
    "fields": {
      "uf": 14,
      "name": "Quebrangulo"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1733,
    "fields": {
      "uf": 14,
      "name": "Rio Largo"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1734,
    "fields": {
      "uf": 14,
      "name": "Roteiro"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1735,
    "fields": {
      "uf": 14,
      "name": "Santa Luzia do Norte"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1736,
    "fields": {
      "uf": 14,
      "name": "Santana do Ipanema"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1737,
    "fields": {
      "uf": 14,
      "name": "Santana do Munda\u00fa"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1738,
    "fields": {
      "uf": 14,
      "name": "S\u00e3o Br\u00e1s"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1739,
    "fields": {
      "uf": 14,
      "name": "S\u00e3o Jos\u00e9 da Laje"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1740,
    "fields": {
      "uf": 14,
      "name": "S\u00e3o Jos\u00e9 da Tapera"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1741,
    "fields": {
      "uf": 14,
      "name": "S\u00e3o Lu\u00eds do Quitunde"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1742,
    "fields": {
      "uf": 14,
      "name": "S\u00e3o Miguel dos Campos"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1743,
    "fields": {
      "uf": 14,
      "name": "S\u00e3o Miguel dos Milagres"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1744,
    "fields": {
      "uf": 14,
      "name": "S\u00e3o Sebasti\u00e3o"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1745,
    "fields": {
      "uf": 14,
      "name": "Satuba"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1746,
    "fields": {
      "uf": 14,
      "name": "Senador Rui Palmeira"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1747,
    "fields": {
      "uf": 14,
      "name": "Tanque d'Arca"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1748,
    "fields": {
      "uf": 14,
      "name": "Taquarana"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1749,
    "fields": {
      "uf": 14,
      "name": "Teot\u00f4nio Vilela"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1750,
    "fields": {
      "uf": 14,
      "name": "Traipu"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1751,
    "fields": {
      "uf": 14,
      "name": "Uni\u00e3o dos Palmares"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1752,
    "fields": {
      "uf": 14,
      "name": "Vi\u00e7osa"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1753,
    "fields": {
      "uf": 15,
      "name": "Amparo de S\u00e3o Francisco"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1754,
    "fields": {
      "uf": 15,
      "name": "Aquidab\u00e3"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1755,
    "fields": {
      "uf": 15,
      "name": "Aracaju"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1756,
    "fields": {
      "uf": 15,
      "name": "Arau\u00e1"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1757,
    "fields": {
      "uf": 15,
      "name": "Areia Branca"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1758,
    "fields": {
      "uf": 15,
      "name": "Barra dos Coqueiros"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1759,
    "fields": {
      "uf": 15,
      "name": "Boquim"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1760,
    "fields": {
      "uf": 15,
      "name": "Brejo Grande"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1761,
    "fields": {
      "uf": 15,
      "name": "Campo do Brito"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1762,
    "fields": {
      "uf": 15,
      "name": "Canhoba"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1763,
    "fields": {
      "uf": 15,
      "name": "Canind\u00e9 de S\u00e3o Francisco"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1764,
    "fields": {
      "uf": 15,
      "name": "Capela"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1765,
    "fields": {
      "uf": 15,
      "name": "Carira"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1766,
    "fields": {
      "uf": 15,
      "name": "Carm\u00f3polis"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1767,
    "fields": {
      "uf": 15,
      "name": "Cedro de S\u00e3o Jo\u00e3o"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1768,
    "fields": {
      "uf": 15,
      "name": "Cristin\u00e1polis"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1769,
    "fields": {
      "uf": 15,
      "name": "Cumbe"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1770,
    "fields": {
      "uf": 15,
      "name": "Divina Pastora"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1771,
    "fields": {
      "uf": 15,
      "name": "Est\u00e2ncia"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1772,
    "fields": {
      "uf": 15,
      "name": "Feira Nova"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1773,
    "fields": {
      "uf": 15,
      "name": "Frei Paulo"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1774,
    "fields": {
      "uf": 15,
      "name": "Gararu"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1775,
    "fields": {
      "uf": 15,
      "name": "General Maynard"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1776,
    "fields": {
      "uf": 15,
      "name": "Gracho Cardoso"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1777,
    "fields": {
      "uf": 15,
      "name": "Ilha das Flores"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1778,
    "fields": {
      "uf": 15,
      "name": "Indiaroba"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1779,
    "fields": {
      "uf": 15,
      "name": "Itabaiana"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1780,
    "fields": {
      "uf": 15,
      "name": "Itabaianinha"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1781,
    "fields": {
      "uf": 15,
      "name": "Itabi"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1782,
    "fields": {
      "uf": 15,
      "name": "Itaporanga d'Ajuda"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1783,
    "fields": {
      "uf": 15,
      "name": "Japaratuba"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1784,
    "fields": {
      "uf": 15,
      "name": "Japoat\u00e3"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1785,
    "fields": {
      "uf": 15,
      "name": "Lagarto"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1786,
    "fields": {
      "uf": 15,
      "name": "Laranjeiras"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1787,
    "fields": {
      "uf": 15,
      "name": "Macambira"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1788,
    "fields": {
      "uf": 15,
      "name": "Malhada dos Bois"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1789,
    "fields": {
      "uf": 15,
      "name": "Malhador"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1790,
    "fields": {
      "uf": 15,
      "name": "Maruim"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1791,
    "fields": {
      "uf": 15,
      "name": "Moita Bonita"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1792,
    "fields": {
      "uf": 15,
      "name": "Monte Alegre de Sergipe"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1793,
    "fields": {
      "uf": 15,
      "name": "Muribeca"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1794,
    "fields": {
      "uf": 15,
      "name": "Ne\u00f3polis"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1795,
    "fields": {
      "uf": 15,
      "name": "Nossa Senhora Aparecida"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1796,
    "fields": {
      "uf": 15,
      "name": "Nossa Senhora da Gl\u00f3ria"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1797,
    "fields": {
      "uf": 15,
      "name": "Nossa Senhora das Dores"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1798,
    "fields": {
      "uf": 15,
      "name": "Nossa Senhora de Lourdes"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1799,
    "fields": {
      "uf": 15,
      "name": "Nossa Senhora do Socorro"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1800,
    "fields": {
      "uf": 15,
      "name": "Pacatuba"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1801,
    "fields": {
      "uf": 15,
      "name": "Pedra Mole"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1802,
    "fields": {
      "uf": 15,
      "name": "Pedrinhas"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1803,
    "fields": {
      "uf": 15,
      "name": "Pinh\u00e3o"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1804,
    "fields": {
      "uf": 15,
      "name": "Pirambu"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1805,
    "fields": {
      "uf": 15,
      "name": "Po\u00e7o Redondo"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1806,
    "fields": {
      "uf": 15,
      "name": "Po\u00e7o Verde"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1807,
    "fields": {
      "uf": 15,
      "name": "Porto da Folha"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1808,
    "fields": {
      "uf": 15,
      "name": "Propri\u00e1"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1809,
    "fields": {
      "uf": 15,
      "name": "Riach\u00e3o do Dantas"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1810,
    "fields": {
      "uf": 15,
      "name": "Riachuelo"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1811,
    "fields": {
      "uf": 15,
      "name": "Ribeir\u00f3polis"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1812,
    "fields": {
      "uf": 15,
      "name": "Ros\u00e1rio do Catete"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1813,
    "fields": {
      "uf": 15,
      "name": "Salgado"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1814,
    "fields": {
      "uf": 15,
      "name": "Santa Luzia do Itanhy"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1815,
    "fields": {
      "uf": 15,
      "name": "Santana do S\u00e3o Francisco"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1816,
    "fields": {
      "uf": 15,
      "name": "Santa Rosa de Lima"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1817,
    "fields": {
      "uf": 15,
      "name": "Santo Amaro das Brotas"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1818,
    "fields": {
      "uf": 15,
      "name": "S\u00e3o Crist\u00f3v\u00e3o"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1819,
    "fields": {
      "uf": 15,
      "name": "S\u00e3o Domingos"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1820,
    "fields": {
      "uf": 15,
      "name": "S\u00e3o Francisco"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1821,
    "fields": {
      "uf": 15,
      "name": "S\u00e3o Miguel do Aleixo"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1822,
    "fields": {
      "uf": 15,
      "name": "Sim\u00e3o Dias"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1823,
    "fields": {
      "uf": 15,
      "name": "Siriri"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1824,
    "fields": {
      "uf": 15,
      "name": "Telha"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1825,
    "fields": {
      "uf": 15,
      "name": "Tobias Barreto"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1826,
    "fields": {
      "uf": 15,
      "name": "Tomar do Geru"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1827,
    "fields": {
      "uf": 15,
      "name": "Umba\u00faba"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1828,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Aba\u00edra"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1829,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Abar\u00e9"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1830,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Acajutiba"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1831,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Adustina"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1832,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "\u00c1gua Fria"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1833,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "\u00c9rico Cardoso"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1834,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Aiquara"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1835,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Alagoinhas"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1836,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Alcoba\u00e7a"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1837,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Almadina"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1838,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Amargosa"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1839,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Am\u00e9lia Rodrigues"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1840,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Am\u00e9rica Dourada"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1841,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Anag\u00e9"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1842,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Andara\u00ed"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1843,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Andorinha"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1844,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Angical"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1845,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Anguera"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1846,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Antas"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1847,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Ant\u00f4nio Cardoso"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1848,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Ant\u00f4nio Gon\u00e7alves"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1849,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Apor\u00e1"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1850,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Apuarema"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1851,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Aracatu"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1852,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Ara\u00e7\u00e1s"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1853,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Araci"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1854,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Aramari"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1855,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Arataca"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1856,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Aratu\u00edpe"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1857,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Aurelino Leal"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1858,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Baian\u00f3polis"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1859,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Baixa Grande"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1860,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Banza\u00ea"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1861,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Barra"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1862,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Barra da Estiva"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1863,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Barra do Cho\u00e7a"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1864,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Barra do Mendes"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1865,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Barra do Rocha"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1866,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Barreiras"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1867,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Barro Alto"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1868,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Barrocas"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1869,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Barro Preto"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1870,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Belmonte"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1871,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Belo Campo"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1872,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Biritinga"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1873,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Boa Nova"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1874,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Boa Vista do Tupim"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1875,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Bom Jesus da Lapa"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1876,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Bom Jesus da Serra"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1877,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Boninal"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1878,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Bonito"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1879,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Boquira"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1880,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Botupor\u00e3"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1881,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Brej\u00f5es"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1882,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Brejol\u00e2ndia"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1883,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Brotas de Maca\u00fabas"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1884,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Brumado"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1885,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Buerarema"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1886,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Buritirama"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1887,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Caatiba"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1888,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Cabaceiras do Paragua\u00e7u"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1889,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Cachoeira"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1890,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Cacul\u00e9"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1891,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Ca\u00e9m"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1892,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Caetanos"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1893,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Caetit\u00e9"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1894,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Cafarnaum"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1895,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Cairu"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1896,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Caldeir\u00e3o Grande"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1897,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Camacan"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1898,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Cama\u00e7ari"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1899,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Camamu"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1900,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Campo Alegre de Lourdes"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1901,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Campo Formoso"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1902,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Can\u00e1polis"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1903,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Canarana"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1904,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Canavieiras"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1905,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Candeal"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1906,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Candeias"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1907,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Candiba"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1908,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "C\u00e2ndido Sales"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1909,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Cansan\u00e7\u00e3o"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1910,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Canudos"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1911,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Capela do Alto Alegre"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1912,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Capim Grosso"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1913,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Cara\u00edbas"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1914,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Caravelas"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1915,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Cardeal da Silva"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1916,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Carinhanha"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1917,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Casa Nova"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1918,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Castro Alves"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1919,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Catol\u00e2ndia"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1920,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Catu"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1921,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Caturama"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1922,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Central"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1923,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Chorroch\u00f3"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1924,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "C\u00edcero Dantas"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1925,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Cip\u00f3"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1926,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Coaraci"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1927,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Cocos"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1928,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Concei\u00e7\u00e3o da Feira"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1929,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Concei\u00e7\u00e3o do Almeida"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1930,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Concei\u00e7\u00e3o do Coit\u00e9"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1931,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Concei\u00e7\u00e3o do Jacu\u00edpe"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1932,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Conde"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1933,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Conde\u00faba"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1934,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Contendas do Sincor\u00e1"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1935,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Cora\u00e7\u00e3o de Maria"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1936,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Cordeiros"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1937,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Coribe"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1938,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Coronel Jo\u00e3o S\u00e1"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1939,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Correntina"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1940,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Cotegipe"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1941,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Cravol\u00e2ndia"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1942,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Cris\u00f3polis"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1943,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Crist\u00f3polis"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1944,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Cruz das Almas"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1945,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Cura\u00e7\u00e1"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1946,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "D\u00e1rio Meira"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1947,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Dias d'\u00c1vila"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1948,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Dom Bas\u00edlio"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1949,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Dom Macedo Costa"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1950,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "El\u00edsio Medrado"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1951,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Encruzilhada"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1952,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Entre Rios"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1953,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Esplanada"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1954,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Euclides da Cunha"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1955,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Eun\u00e1polis"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1956,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "F\u00e1tima"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1957,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Feira da Mata"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1958,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Feira de Santana"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1959,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Filad\u00e9lfia"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1960,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Firmino Alves"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1961,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Floresta Azul"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1962,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Formosa do Rio Preto"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1963,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Gandu"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1964,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Gavi\u00e3o"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1965,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Gentio do Ouro"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1966,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Gl\u00f3ria"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1967,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Gongogi"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1968,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Governador Mangabeira"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1969,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Guajeru"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1970,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Guanambi"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1971,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Guaratinga"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1972,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Heli\u00f3polis"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1973,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Ia\u00e7u"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1974,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Ibiassuc\u00ea"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1975,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Ibicara\u00ed"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1976,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Ibicoara"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1977,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Ibicu\u00ed"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1978,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Ibipeba"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1979,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Ibipitanga"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1980,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Ibiquera"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1981,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Ibirapitanga"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1982,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Ibirapu\u00e3"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1983,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Ibirataia"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1984,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Ibitiara"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1985,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Ibitit\u00e1"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1986,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Ibotirama"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1987,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Ichu"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1988,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Igapor\u00e3"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1989,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Igrapi\u00fana"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1990,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Igua\u00ed"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1991,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Ilh\u00e9us"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1992,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Inhambupe"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1993,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Ipecaet\u00e1"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1994,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Ipia\u00fa"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1995,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Ipir\u00e1"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1996,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Ipupiara"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1997,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Irajuba"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1998,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Iramaia"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 1999,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Iraquara"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2000,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Irar\u00e1"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2001,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Irec\u00ea"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2002,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Itabela"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2003,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Itaberaba"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2004,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Itabuna"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2005,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Itacar\u00e9"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2006,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Itaet\u00e9"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2007,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Itagi"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2008,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Itagib\u00e1"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2009,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Itagimirim"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2010,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Itagua\u00e7u da Bahia"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2011,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Itaju do Col\u00f4nia"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2012,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Itaju\u00edpe"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2013,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Itamaraju"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2014,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Itamari"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2015,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Itamb\u00e9"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2016,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Itanagra"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2017,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Itanh\u00e9m"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2018,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Itaparica"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2019,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Itap\u00e9"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2020,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Itapebi"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2021,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Itapetinga"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2022,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Itapicuru"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2023,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Itapitanga"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2024,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Itaquara"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2025,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Itarantim"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2026,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Itatim"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2027,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Itiru\u00e7u"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2028,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Iti\u00faba"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2029,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Itoror\u00f3"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2030,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Itua\u00e7u"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2031,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Ituber\u00e1"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2032,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Iuiu"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2033,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Jaborandi"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2034,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Jacaraci"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2035,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Jacobina"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2036,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Jaguaquara"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2037,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Jaguarari"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2038,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Jaguaripe"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2039,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Janda\u00edra"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2040,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Jequi\u00e9"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2041,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Jeremoabo"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2042,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Jiquiri\u00e7\u00e1"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2043,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Jita\u00fana"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2044,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Jo\u00e3o Dourado"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2045,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Juazeiro"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2046,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Jucuru\u00e7u"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2047,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Jussara"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2048,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Jussari"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2049,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Jussiape"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2050,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Lafaiete Coutinho"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2051,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Lagoa Real"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2052,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Laje"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2053,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Lajed\u00e3o"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2054,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Lajedinho"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2055,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Lajedo do Tabocal"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2056,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Lamar\u00e3o"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2057,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Lap\u00e3o"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2058,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Lauro de Freitas"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2059,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Len\u00e7\u00f3is"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2060,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Lic\u00ednio de Almeida"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2061,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Livramento de Nossa Senhora"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2062,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Lu\u00eds Eduardo Magalh\u00e3es"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2063,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Macajuba"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2064,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Macarani"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2065,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Maca\u00fabas"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2066,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Macurur\u00e9"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2067,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Madre de Deus"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2068,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Maetinga"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2069,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Maiquinique"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2070,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Mairi"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2071,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Malhada"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2072,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Malhada de Pedras"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2073,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Manoel Vitorino"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2074,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Mansid\u00e3o"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2075,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Marac\u00e1s"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2076,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Maragogipe"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2077,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Mara\u00fa"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2078,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Marcion\u00edlio Souza"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2079,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Mascote"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2080,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Mata de S\u00e3o Jo\u00e3o"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2081,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Matina"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2082,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Medeiros Neto"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2083,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Miguel Calmon"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2084,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Milagres"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2085,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Mirangaba"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2086,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Mirante"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2087,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Monte Santo"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2088,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Morpar\u00e1"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2089,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Morro do Chap\u00e9u"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2090,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Mortugaba"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2091,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Mucug\u00ea"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2092,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Mucuri"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2093,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Mulungu do Morro"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2094,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Mundo Novo"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2095,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Muniz Ferreira"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2096,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Muqu\u00e9m do S\u00e3o Francisco"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2097,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Muritiba"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2098,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Mutu\u00edpe"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2099,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Nazar\u00e9"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2100,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Nilo Pe\u00e7anha"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2101,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Nordestina"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2102,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Nova Cana\u00e3"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2103,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Nova F\u00e1tima"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2104,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Nova Ibi\u00e1"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2105,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Nova Itarana"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2106,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Nova Reden\u00e7\u00e3o"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2107,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Nova Soure"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2108,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Nova Vi\u00e7osa"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2109,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Novo Horizonte"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2110,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Novo Triunfo"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2111,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Olindina"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2112,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Oliveira dos Brejinhos"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2113,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Ouri\u00e7angas"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2114,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Ourol\u00e2ndia"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2115,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Palmas de Monte Alto"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2116,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Palmeiras"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2117,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Paramirim"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2118,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Paratinga"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2119,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Paripiranga"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2120,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Pau Brasil"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2121,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Paulo Afonso"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2122,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "P\u00e9 de Serra"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2123,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Pedr\u00e3o"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2124,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Pedro Alexandre"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2125,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Piat\u00e3"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2126,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Pil\u00e3o Arcado"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2127,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Pinda\u00ed"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2128,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Pindoba\u00e7u"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2129,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Pintadas"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2130,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Pira\u00ed do Norte"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2131,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Pirip\u00e1"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2132,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Piritiba"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2133,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Planaltino"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2134,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Planalto"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2135,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Po\u00e7\u00f5es"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2136,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Pojuca"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2137,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Ponto Novo"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2138,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Porto Seguro"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2139,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Potiragu\u00e1"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2140,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Prado"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2141,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Presidente Dutra"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2142,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Presidente J\u00e2nio Quadros"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2143,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Presidente Tancredo Neves"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2144,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Queimadas"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2145,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Quijingue"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2146,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Quixabeira"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2147,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Rafael Jambeiro"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2148,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Remanso"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2149,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Retirol\u00e2ndia"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2150,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Riach\u00e3o das Neves"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2151,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Riach\u00e3o do Jacu\u00edpe"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2152,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Riacho de Santana"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2153,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Ribeira do Amparo"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2154,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Ribeira do Pombal"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2155,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Ribeir\u00e3o do Largo"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2156,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Rio de Contas"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2157,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Rio do Ant\u00f4nio"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2158,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Rio do Pires"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2159,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Rio Real"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2160,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Rodelas"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2161,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Ruy Barbosa"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2162,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Salinas da Margarida"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2163,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Salvador"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2164,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Santa B\u00e1rbara"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2165,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Santa Br\u00edgida"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2166,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Santa Cruz Cabr\u00e1lia"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2167,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Santa Cruz da Vit\u00f3ria"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2168,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Santa In\u00eas"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2169,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Santaluz"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2170,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Santa Luzia"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2171,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Santa Maria da Vit\u00f3ria"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2172,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Santana"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2173,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Santan\u00f3polis"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2174,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Santa Rita de C\u00e1ssia"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2175,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Santa Terezinha"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2176,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Santo Amaro"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2177,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Santo Ant\u00f4nio de Jesus"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2178,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Santo Est\u00eav\u00e3o"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2179,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "S\u00e3o Desid\u00e9rio"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2180,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "S\u00e3o Domingos"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2181,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "S\u00e3o F\u00e9lix"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2182,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "S\u00e3o F\u00e9lix do Coribe"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2183,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "S\u00e3o Felipe"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2184,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "S\u00e3o Francisco do Conde"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2185,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "S\u00e3o Gabriel"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2186,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "S\u00e3o Gon\u00e7alo dos Campos"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2187,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "S\u00e3o Jos\u00e9 da Vit\u00f3ria"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2188,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Jacu\u00edpe"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2189,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "S\u00e3o Miguel das Matas"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2190,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "S\u00e3o Sebasti\u00e3o do Pass\u00e9"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2191,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Sapea\u00e7u"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2192,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "S\u00e1tiro Dias"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2193,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Saubara"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2194,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Sa\u00fade"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2195,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Seabra"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2196,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Sebasti\u00e3o Laranjeiras"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2197,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Senhor do Bonfim"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2198,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Serra do Ramalho"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2199,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Sento S\u00e9"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2200,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Serra Dourada"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2201,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Serra Preta"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2202,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Serrinha"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2203,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Serrol\u00e2ndia"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2204,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Sim\u00f5es Filho"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2205,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "S\u00edtio do Mato"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2206,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "S\u00edtio do Quinto"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2207,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Sobradinho"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2208,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Souto Soares"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2209,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Tabocas do Brejo Velho"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2210,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Tanha\u00e7u"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2211,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Tanque Novo"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2212,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Tanquinho"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2213,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Tapero\u00e1"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2214,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Tapiramut\u00e1"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2215,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Teixeira de Freitas"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2216,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Teodoro Sampaio"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2217,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Teofil\u00e2ndia"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2218,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Teol\u00e2ndia"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2219,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Terra Nova"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2220,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Tremedal"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2221,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Tucano"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2222,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Uau\u00e1"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2223,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Uba\u00edra"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2224,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Ubaitaba"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2225,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Ubat\u00e3"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2226,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Uiba\u00ed"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2227,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Umburanas"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2228,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Una"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2229,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Urandi"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2230,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Uru\u00e7uca"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2231,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Utinga"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2232,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Valen\u00e7a"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2233,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Valente"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2234,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "V\u00e1rzea da Ro\u00e7a"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2235,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "V\u00e1rzea do Po\u00e7o"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2236,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "V\u00e1rzea Nova"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2237,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Varzedo"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2238,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Vera Cruz"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2239,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Vereda"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2240,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Vit\u00f3ria da Conquista"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2241,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Wagner"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2242,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Wanderley"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2243,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Wenceslau Guimar\u00e3es"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2244,
    "fields": {
      "uf": 16,
      "name": "Xique-Xique"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2245,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Abadia dos Dourados"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2246,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Abaet\u00e9"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2247,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Abre Campo"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2248,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Acaiaca"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2249,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "A\u00e7ucena"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2250,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "\u00c1gua Boa"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2251,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "\u00c1gua Comprida"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2252,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Aguanil"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2253,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "\u00c1guas Formosas"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2254,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "\u00c1guas Vermelhas"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2255,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Aimor\u00e9s"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2256,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Aiuruoca"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2257,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Alagoa"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2258,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Albertina"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2259,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Al\u00e9m Para\u00edba"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2260,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Alfenas"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2261,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Alfredo Vasconcelos"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2262,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Almenara"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2263,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Alpercata"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2264,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Alpin\u00f3polis"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2265,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Alterosa"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2266,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Alto Capara\u00f3"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2267,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Alto Rio Doce"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2268,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Alvarenga"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2269,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Alvin\u00f3polis"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2270,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Alvorada de Minas"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2271,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Amparo do Serra"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2272,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Andradas"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2273,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Cachoeira de Paje\u00fa"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2274,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Andrel\u00e2ndia"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2275,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Angel\u00e2ndia"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2276,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Ant\u00f4nio Carlos"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2277,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Ant\u00f4nio Dias"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2278,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Ant\u00f4nio Prado de Minas"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2279,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Ara\u00e7a\u00ed"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2280,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Aracitaba"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2281,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Ara\u00e7ua\u00ed"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2282,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Araguari"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2283,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Arantina"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2284,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Araponga"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2285,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Arapor\u00e3"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2286,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Arapu\u00e1"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2287,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Ara\u00fajos"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2288,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Arax\u00e1"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2289,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Arceburgo"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2290,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Arcos"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2291,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Areado"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2292,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Argirita"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2293,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Aricanduva"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2294,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Arinos"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2295,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Astolfo Dutra"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2296,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Atal\u00e9ia"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2297,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Augusto de Lima"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2298,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Baependi"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2299,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Baldim"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2300,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Bambu\u00ed"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2301,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Bandeira"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2302,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Bandeira do Sul"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2303,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Bar\u00e3o de Cocais"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2304,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Bar\u00e3o de Monte Alto"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2305,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Barbacena"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2306,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Barra Longa"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2307,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Barroso"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2308,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Bela Vista de Minas"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2309,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Belmiro Braga"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2310,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Belo Horizonte"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2311,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Belo Oriente"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2312,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Belo Vale"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2313,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Berilo"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2314,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Bert\u00f3polis"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2315,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Berizal"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2316,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Betim"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2317,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Bias Fortes"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2318,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Bicas"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2319,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Biquinhas"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2320,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Boa Esperan\u00e7a"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2321,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Bocaina de Minas"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2322,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Bocai\u00fava"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2323,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Bom Despacho"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2324,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Bom Jardim de Minas"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2325,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Bom Jesus da Penha"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2326,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Bom Jesus do Amparo"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2327,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Bom Jesus do Galho"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2328,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Bom Repouso"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2329,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Bom Sucesso"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2330,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Bonfim"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2331,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Bonfin\u00f3polis de Minas"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2332,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Bonito de Minas"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2333,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Borda da Mata"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2334,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Botelhos"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2335,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Botumirim"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2336,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Brasil\u00e2ndia de Minas"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2337,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Bras\u00edlia de Minas"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2338,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Br\u00e1s Pires"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2339,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Bra\u00fanas"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2340,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Braz\u00f3polis"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2341,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Brumadinho"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2342,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Bueno Brand\u00e3o"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2343,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Buen\u00f3polis"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2344,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Bugre"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2345,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Buritis"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2346,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Buritizeiro"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2347,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Cabeceira Grande"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2348,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Cabo Verde"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2349,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Cachoeira da Prata"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2350,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Cachoeira de Minas"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2351,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Cachoeira Dourada"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2352,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Caetan\u00f3polis"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2353,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Caet\u00e9"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2354,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Caiana"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2355,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Cajuri"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2356,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Caldas"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2357,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Camacho"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2358,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Camanducaia"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2359,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Cambu\u00ed"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2360,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Cambuquira"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2361,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Campan\u00e1rio"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2362,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Campanha"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2363,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Campestre"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2364,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Campina Verde"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2365,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Campo Azul"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2366,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Campo Belo"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2367,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Campo do Meio"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2368,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Campo Florido"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2369,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Campos Altos"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2370,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Campos Gerais"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2371,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Cana\u00e3"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2372,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Can\u00e1polis"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2373,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Cana Verde"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2374,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Candeias"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2375,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Cantagalo"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2376,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Capara\u00f3"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2377,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Capela Nova"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2378,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Capelinha"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2379,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Capetinga"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2380,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Capim Branco"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2381,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Capin\u00f3polis"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2382,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Capit\u00e3o Andrade"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2383,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Capit\u00e3o En\u00e9as"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2384,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Capit\u00f3lio"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2385,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Caputira"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2386,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Cara\u00ed"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2387,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Carana\u00edba"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2388,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Caranda\u00ed"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2389,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Carangola"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2390,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Caratinga"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2391,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Carbonita"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2392,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Carea\u00e7u"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2393,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Carlos Chagas"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2394,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Carm\u00e9sia"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2395,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Carmo da Cachoeira"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2396,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Carmo da Mata"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2397,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Carmo de Minas"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2398,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Carmo do Cajuru"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2399,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Carmo do Parana\u00edba"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2400,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Carmo do Rio Claro"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2401,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Carm\u00f3polis de Minas"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2402,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Carneirinho"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2403,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Carrancas"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2404,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Carvalh\u00f3polis"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2405,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Carvalhos"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2406,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Casa Grande"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2407,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Cascalho Rico"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2408,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "C\u00e1ssia"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2409,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Concei\u00e7\u00e3o da Barra de Minas"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2410,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Cataguases"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2411,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Catas Altas"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2412,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Catas Altas da Noruega"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2413,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Catuji"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2414,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Catuti"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2415,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Caxambu"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2416,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Cedro do Abaet\u00e9"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2417,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Central de Minas"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2418,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Centralina"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2419,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Ch\u00e1cara"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2420,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Chal\u00e9"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2421,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Chapada do Norte"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2422,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Chapada Ga\u00facha"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2423,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Chiador"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2424,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Cipot\u00e2nea"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2425,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Claraval"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2426,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Claro dos Po\u00e7\u00f5es"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2427,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Cl\u00e1udio"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2428,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Coimbra"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2429,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Coluna"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2430,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Comendador Gomes"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2431,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Comercinho"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2432,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Concei\u00e7\u00e3o da Aparecida"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2433,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Concei\u00e7\u00e3o das Pedras"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2434,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Concei\u00e7\u00e3o das Alagoas"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2435,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Concei\u00e7\u00e3o de Ipanema"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2436,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Concei\u00e7\u00e3o do Mato Dentro"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2437,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Concei\u00e7\u00e3o do Par\u00e1"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2438,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Concei\u00e7\u00e3o do Rio Verde"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2439,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Concei\u00e7\u00e3o dos Ouros"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2440,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "C\u00f4nego Marinho"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2441,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Confins"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2442,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Congonhal"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2443,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Congonhas"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2444,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Congonhas do Norte"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2445,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Conquista"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2446,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Conselheiro Lafaiete"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2447,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Conselheiro Pena"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2448,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Consola\u00e7\u00e3o"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2449,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Contagem"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2450,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Coqueiral"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2451,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Cora\u00e7\u00e3o de Jesus"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2452,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Cordisburgo"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2453,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Cordisl\u00e2ndia"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2454,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Corinto"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2455,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Coroaci"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2456,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Coromandel"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2457,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Coronel Fabriciano"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2458,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Coronel Murta"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2459,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Coronel Pacheco"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2460,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Coronel Xavier Chaves"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2461,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "C\u00f3rrego Danta"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2462,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "C\u00f3rrego do Bom Jesus"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2463,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "C\u00f3rrego Fundo"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2464,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "C\u00f3rrego Novo"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2465,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Couto de Magalh\u00e3es de Minas"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2466,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Cris\u00f3lita"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2467,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Cristais"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2468,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Crist\u00e1lia"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2469,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Cristiano Otoni"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2470,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Cristina"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2471,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Crucil\u00e2ndia"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2472,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Cruzeiro da Fortaleza"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2473,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Cruz\u00edlia"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2474,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Cuparaque"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2475,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Curral de Dentro"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2476,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Curvelo"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2477,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Datas"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2478,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Delfim Moreira"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2479,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Delfin\u00f3polis"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2480,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Delta"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2481,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Descoberto"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2482,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Desterro de Entre Rios"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2483,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Desterro do Melo"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2484,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Diamantina"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2485,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Diogo de Vasconcelos"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2486,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Dion\u00edsio"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2487,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Divin\u00e9sia"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2488,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Divino"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2489,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Divino das Laranjeiras"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2490,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Divinol\u00e2ndia de Minas"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2491,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Divin\u00f3polis"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2492,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Divisa Alegre"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2493,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Divisa Nova"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2494,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Divis\u00f3polis"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2495,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Dom Bosco"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2496,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Dom Cavati"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2497,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Dom Joaquim"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2498,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Dom Silv\u00e9rio"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2499,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Dom Vi\u00e7oso"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2500,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Dona Eus\u00e9bia"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2501,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Dores de Campos"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2502,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Dores de Guanh\u00e3es"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2503,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Dores do Indai\u00e1"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2504,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Dores do Turvo"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2505,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Dores\u00f3polis"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2506,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Douradoquara"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2507,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Durand\u00e9"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2508,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "El\u00f3i Mendes"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2509,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Engenheiro Caldas"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2510,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Engenheiro Navarro"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2511,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Entre Folhas"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2512,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Entre Rios de Minas"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2513,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Erv\u00e1lia"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2514,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Esmeraldas"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2515,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Espera Feliz"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2516,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Espinosa"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2517,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Esp\u00edrito Santo do Dourado"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2518,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Estiva"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2519,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Estrela Dalva"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2520,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Estrela do Indai\u00e1"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2521,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Estrela do Sul"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2522,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Eugen\u00f3polis"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2523,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Ewbank da C\u00e2mara"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2524,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Extrema"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2525,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Fama"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2526,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Faria Lemos"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2527,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Fel\u00edcio dos Santos"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2528,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "S\u00e3o Gon\u00e7alo do Rio Preto"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2529,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Felisburgo"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2530,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Felixl\u00e2ndia"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2531,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Fernandes Tourinho"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2532,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Ferros"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2533,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Fervedouro"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2534,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Florestal"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2535,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Formiga"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2536,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Formoso"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2537,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Fortaleza de Minas"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2538,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Fortuna de Minas"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2539,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Francisco Badar\u00f3"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2540,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Francisco Dumont"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2541,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Francisco S\u00e1"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2542,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Francisc\u00f3polis"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2543,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Frei Gaspar"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2544,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Frei Inoc\u00eancio"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2545,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Frei Lagonegro"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2546,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Fronteira"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2547,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Fronteira dos Vales"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2548,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Fruta de Leite"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2549,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Frutal"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2550,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Funil\u00e2ndia"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2551,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Galil\u00e9ia"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2552,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Gameleiras"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2553,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Glaucil\u00e2ndia"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2554,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Goiabeira"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2555,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Goian\u00e1"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2556,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Gon\u00e7alves"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2557,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Gonzaga"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2558,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Gouveia"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2559,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Governador Valadares"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2560,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Gr\u00e3o Mogol"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2561,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Grupiara"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2562,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Guanh\u00e3es"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2563,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Guap\u00e9"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2564,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Guaraciaba"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2565,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Guaraciama"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2566,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Guaran\u00e9sia"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2567,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Guarani"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2568,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Guarar\u00e1"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2569,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Guarda-Mor"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2570,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Guaxup\u00e9"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2571,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Guidoval"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2572,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Guimar\u00e2nia"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2573,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Guiricema"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2574,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Gurinhat\u00e3"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2575,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Heliodora"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2576,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Iapu"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2577,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Ibertioga"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2578,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Ibi\u00e1"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2579,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Ibia\u00ed"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2580,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Ibiracatu"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2581,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Ibiraci"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2582,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Ibirit\u00e9"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2583,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Ibiti\u00fara de Minas"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2584,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Ibituruna"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2585,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Icara\u00ed de Minas"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2586,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Igarap\u00e9"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2587,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Igaratinga"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2588,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Iguatama"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2589,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Ijaci"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2590,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Ilic\u00ednea"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2591,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Imb\u00e9 de Minas"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2592,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Inconfidentes"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2593,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Indaiabira"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2594,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Indian\u00f3polis"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2595,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Inga\u00ed"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2596,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Inhapim"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2597,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Inha\u00fama"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2598,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Inimutaba"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2599,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Ipaba"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2600,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Ipanema"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2601,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Ipatinga"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2602,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Ipia\u00e7u"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2603,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Ipui\u00fana"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2604,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Ira\u00ed de Minas"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2605,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Itabira"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2606,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Itabirinha"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2607,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Itabirito"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2608,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Itacambira"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2609,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Itacarambi"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2610,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Itaguara"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2611,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Itaip\u00e9"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2612,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Itajub\u00e1"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2613,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Itamarandiba"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2614,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Itamarati de Minas"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2615,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Itambacuri"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2616,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Itamb\u00e9 do Mato Dentro"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2617,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Itamogi"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2618,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Itamonte"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2619,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Itanhandu"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2620,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Itanhomi"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2621,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Itaobim"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2622,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Itapagipe"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2623,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Itapecerica"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2624,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Itapeva"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2625,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Itatiaiu\u00e7u"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2626,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Ita\u00fa de Minas"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2627,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Ita\u00fana"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2628,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Itaverava"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2629,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Itinga"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2630,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Itueta"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2631,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Ituiutaba"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2632,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Itumirim"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2633,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Iturama"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2634,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Itutinga"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2635,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Jaboticatubas"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2636,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Jacinto"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2637,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Jacu\u00ed"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2638,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Jacutinga"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2639,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Jaguara\u00e7u"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2640,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Ja\u00edba"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2641,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Jampruca"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2642,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Jana\u00faba"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2643,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Janu\u00e1ria"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2644,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Japara\u00edba"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2645,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Japonvar"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2646,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Jeceaba"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2647,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Jenipapo de Minas"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2648,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Jequeri"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2649,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Jequita\u00ed"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2650,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Jequitib\u00e1"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2651,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Jequitinhonha"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2652,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Jesu\u00e2nia"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2653,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Joa\u00edma"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2654,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Joan\u00e9sia"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2655,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Jo\u00e3o Monlevade"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2656,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Jo\u00e3o Pinheiro"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2657,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Joaquim Fel\u00edcio"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2658,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Jord\u00e2nia"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2659,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Jos\u00e9 Gon\u00e7alves de Minas"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2660,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Jos\u00e9 Raydan"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2661,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Josen\u00f3polis"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2662,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Nova Uni\u00e3o"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2663,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Juatuba"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2664,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Juiz de Fora"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2665,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Juramento"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2666,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Juruaia"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2667,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Juven\u00edlia"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2668,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Ladainha"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2669,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Lagamar"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2670,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Lagoa da Prata"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2671,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Lagoa dos Patos"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2672,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Lagoa Dourada"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2673,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Lagoa Formosa"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2674,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Lagoa Grande"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2675,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Lagoa Santa"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2676,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Lajinha"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2677,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Lambari"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2678,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Lamim"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2679,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Laranjal"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2680,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Lassance"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2681,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Lavras"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2682,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Leandro Ferreira"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2683,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Leme do Prado"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2684,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Leopoldina"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2685,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Liberdade"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2686,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Lima Duarte"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2687,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Limeira do Oeste"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2688,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Lontra"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2689,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Luisburgo"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2690,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Luisl\u00e2ndia"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2691,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Lumin\u00e1rias"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2692,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Luz"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2693,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Machacalis"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2694,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Machado"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2695,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Madre de Deus de Minas"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2696,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Malacacheta"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2697,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Mamonas"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2698,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Manga"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2699,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Manhua\u00e7u"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2700,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Manhumirim"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2701,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Mantena"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2702,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Maravilhas"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2703,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Mar de Espanha"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2704,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Maria da F\u00e9"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2705,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Mariana"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2706,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Marilac"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2707,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "M\u00e1rio Campos"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2708,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Marip\u00e1 de Minas"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2709,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Marli\u00e9ria"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2710,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Marmel\u00f3polis"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2711,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Martinho Campos"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2712,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Martins Soares"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2713,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Mata Verde"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2714,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Materl\u00e2ndia"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2715,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Mateus Leme"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2716,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Matias Barbosa"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2717,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Matias Cardoso"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2718,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Matip\u00f3"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2719,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Mato Verde"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2720,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Matozinhos"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2721,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Matutina"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2722,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Medeiros"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2723,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Medina"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2724,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Mendes Pimentel"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2725,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Merc\u00eas"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2726,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Mesquita"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2727,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Minas Novas"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2728,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Minduri"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2729,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Mirabela"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2730,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Miradouro"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2731,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Mira\u00ed"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2732,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Mirav\u00e2nia"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2733,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Moeda"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2734,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Moema"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2735,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Monjolos"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2736,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Monsenhor Paulo"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2737,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Montalv\u00e2nia"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2738,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Monte Alegre de Minas"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2739,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Monte Azul"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2740,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Monte Belo"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2741,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Monte Carmelo"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2742,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Monte Formoso"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2743,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Monte Santo de Minas"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2744,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Montes Claros"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2745,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Monte Si\u00e3o"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2746,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Montezuma"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2747,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Morada Nova de Minas"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2748,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Morro da Gar\u00e7a"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2749,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Morro do Pilar"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2750,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Munhoz"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2751,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Muria\u00e9"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2752,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Mutum"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2753,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Muzambinho"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2754,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Nacip Raydan"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2755,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Nanuque"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2756,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Naque"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2757,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Natal\u00e2ndia"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2758,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Nat\u00e9rcia"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2759,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Nazareno"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2760,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Nepomuceno"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2761,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Ninheira"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2762,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Nova Bel\u00e9m"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2763,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Nova Era"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2764,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Nova Lima"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2765,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Nova M\u00f3dica"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2766,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Nova Ponte"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2767,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Nova Porteirinha"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2768,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Nova Resende"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2769,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Nova Serrana"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2770,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Novo Cruzeiro"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2771,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Novo Oriente de Minas"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2772,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Novorizonte"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2773,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Olaria"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2774,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Olhos-d'\u00c1gua"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2775,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Ol\u00edmpio Noronha"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2776,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Oliveira"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2777,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Oliveira Fortes"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2778,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "On\u00e7a de Pitangui"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2779,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Orat\u00f3rios"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2780,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Oriz\u00e2nia"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2781,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Ouro Branco"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2782,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Ouro Fino"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2783,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Ouro Preto"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2784,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Ouro Verde de Minas"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2785,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Padre Carvalho"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2786,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Padre Para\u00edso"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2787,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Paineiras"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2788,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Pains"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2789,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Pai Pedro"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2790,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Paiva"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2791,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Palma"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2792,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Palm\u00f3polis"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2793,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Papagaios"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2794,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Paracatu"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2795,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Par\u00e1 de Minas"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2796,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Paragua\u00e7u"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2797,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Parais\u00f3polis"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2798,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Paraopeba"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2799,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Passab\u00e9m"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2800,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Passa Quatro"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2801,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Passa Tempo"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2802,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Passa Vinte"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2803,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Passos"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2804,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Patis"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2805,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Patos de Minas"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2806,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Patroc\u00ednio"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2807,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Patroc\u00ednio do Muria\u00e9"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2808,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Paula C\u00e2ndido"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2809,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Paulistas"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2810,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Pav\u00e3o"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2811,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Pe\u00e7anha"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2812,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Pedra Azul"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2813,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Pedra Bonita"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2814,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Pedra do Anta"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2815,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Pedra do Indai\u00e1"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2816,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Pedra Dourada"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2817,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Pedralva"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2818,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Pedras de Maria da Cruz"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2819,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Pedrin\u00f3polis"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2820,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Pedro Leopoldo"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2821,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Pedro Teixeira"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2822,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Pequeri"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2823,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Pequi"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2824,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Perdig\u00e3o"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2825,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Perdizes"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2826,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Perd\u00f5es"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2827,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Periquito"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2828,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Pescador"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2829,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Piau"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2830,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Piedade de Caratinga"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2831,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Piedade de Ponte Nova"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2832,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Piedade do Rio Grande"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2833,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Piedade dos Gerais"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2834,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Pimenta"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2835,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Pingo d'\u00c1gua"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2836,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Pint\u00f3polis"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2837,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Piracema"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2838,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Pirajuba"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2839,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Piranga"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2840,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Pirangu\u00e7u"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2841,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Piranguinho"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2842,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Pirapetinga"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2843,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Pirapora"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2844,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Pira\u00faba"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2845,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Pitangui"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2846,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Piumhi"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2847,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Planura"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2848,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Po\u00e7o Fundo"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2849,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Po\u00e7os de Caldas"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2850,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Pocrane"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2851,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Pomp\u00e9u"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2852,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Ponte Nova"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2853,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Ponto Chique"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2854,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Ponto dos Volantes"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2855,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Porteirinha"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2856,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Porto Firme"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2857,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Pot\u00e9"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2858,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Pouso Alegre"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2859,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Pouso Alto"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2860,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Prados"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2861,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Prata"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2862,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Prat\u00e1polis"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2863,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Pratinha"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2864,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Presidente Bernardes"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2865,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Presidente Juscelino"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2866,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Presidente Kubitschek"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2867,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Presidente Oleg\u00e1rio"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2868,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Alto Jequitib\u00e1"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2869,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Prudente de Morais"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2870,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Quartel Geral"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2871,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Queluzito"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2872,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Raposos"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2873,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Raul Soares"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2874,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Recreio"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2875,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Reduto"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2876,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Resende Costa"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2877,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Resplendor"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2878,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Ressaquinha"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2879,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Riachinho"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2880,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Riacho dos Machados"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2881,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Ribeir\u00e3o das Neves"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2882,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Ribeir\u00e3o Vermelho"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2883,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Rio Acima"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2884,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Rio Casca"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2885,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Rio Doce"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2886,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Rio do Prado"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2887,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Rio Espera"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2888,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Rio Manso"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2889,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Rio Novo"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2890,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Rio Parana\u00edba"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2891,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Rio Pardo de Minas"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2892,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Rio Piracicaba"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2893,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Rio Pomba"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2894,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Rio Preto"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2895,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Rio Vermelho"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2896,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Rit\u00e1polis"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2897,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Rochedo de Minas"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2898,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Rodeiro"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2899,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Romaria"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2900,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Ros\u00e1rio da Limeira"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2901,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Rubelita"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2902,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Rubim"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2903,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Sabar\u00e1"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2904,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Sabin\u00f3polis"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2905,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Sacramento"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2906,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Salinas"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2907,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Salto da Divisa"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2908,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Santa B\u00e1rbara"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2909,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Santa B\u00e1rbara do Leste"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2910,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Santa B\u00e1rbara do Monte Verde"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2911,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Santa B\u00e1rbara do Tug\u00fario"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2912,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Santa Cruz de Minas"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2913,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Santa Cruz de Salinas"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2914,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Santa Cruz do Escalvado"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2915,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Santa Efig\u00eania de Minas"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2916,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Santa F\u00e9 de Minas"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2917,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Santa Helena de Minas"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2918,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Santa Juliana"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2919,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Santa Luzia"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2920,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Santa Margarida"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2921,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Santa Maria de Itabira"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2922,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Santa Maria do Salto"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2923,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Santa Maria do Sua\u00e7u\u00ed"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2924,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Santana da Vargem"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2925,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Santana de Cataguases"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2926,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Santana de Pirapama"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2927,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Santana do Deserto"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2928,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Santana do Garamb\u00e9u"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2929,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Santana do Jacar\u00e9"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2930,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Santana do Manhua\u00e7u"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2931,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Santana do Para\u00edso"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2932,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Santana do Riacho"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2933,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Santana dos Montes"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2934,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Santa Rita de Caldas"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2935,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Santa Rita de Jacutinga"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2936,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Santa Rita de Minas"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2937,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Santa Rita de Ibitipoca"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2938,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Santa Rita do Itueto"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2939,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Santa Rita do Sapuca\u00ed"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2940,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Santa Rosa da Serra"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2941,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Santa Vit\u00f3ria"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2942,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Santo Ant\u00f4nio do Amparo"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2943,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Santo Ant\u00f4nio do Aventureiro"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2944,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Santo Ant\u00f4nio do Grama"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2945,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Santo Ant\u00f4nio do Itamb\u00e9"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2946,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Santo Ant\u00f4nio do Jacinto"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2947,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Santo Ant\u00f4nio do Monte"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2948,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Santo Ant\u00f4nio do Retiro"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2949,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Santo Ant\u00f4nio do Rio Abaixo"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2950,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Santo Hip\u00f3lito"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2951,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Santos Dumont"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2952,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "S\u00e3o Bento Abade"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2953,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "S\u00e3o Br\u00e1s do Sua\u00e7u\u00ed"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2954,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "S\u00e3o Domingos das Dores"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2955,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "S\u00e3o Domingos do Prata"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2956,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "S\u00e3o F\u00e9lix de Minas"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2957,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "S\u00e3o Francisco"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2958,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "S\u00e3o Francisco de Paula"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2959,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "S\u00e3o Francisco de Sales"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2960,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "S\u00e3o Francisco do Gl\u00f3ria"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2961,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "S\u00e3o Geraldo"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2962,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "S\u00e3o Geraldo da Piedade"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2963,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "S\u00e3o Geraldo do Baixio"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2964,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "S\u00e3o Gon\u00e7alo do Abaet\u00e9"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2965,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "S\u00e3o Gon\u00e7alo do Par\u00e1"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2966,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "S\u00e3o Gon\u00e7alo do Rio Abaixo"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2967,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "S\u00e3o Gon\u00e7alo do Sapuca\u00ed"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2968,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "S\u00e3o Gotardo"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2969,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "S\u00e3o Jo\u00e3o Batista do Gl\u00f3ria"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2970,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Lagoa"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2971,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Mata"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2972,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Ponte"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2973,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "S\u00e3o Jo\u00e3o das Miss\u00f5es"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2974,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "S\u00e3o Jo\u00e3o del Rei"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2975,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "S\u00e3o Jo\u00e3o do Manhua\u00e7u"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2976,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "S\u00e3o Jo\u00e3o do Manteninha"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2977,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "S\u00e3o Jo\u00e3o do Oriente"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2978,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "S\u00e3o Jo\u00e3o do Pacu\u00ed"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2979,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "S\u00e3o Jo\u00e3o do Para\u00edso"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2980,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "S\u00e3o Jo\u00e3o Evangelista"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2981,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "S\u00e3o Jo\u00e3o Nepomuceno"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2982,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "S\u00e3o Joaquim de Bicas"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2983,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "S\u00e3o Jos\u00e9 da Barra"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2984,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "S\u00e3o Jos\u00e9 da Lapa"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2985,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "S\u00e3o Jos\u00e9 da Safira"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2986,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "S\u00e3o Jos\u00e9 da Varginha"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2987,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Alegre"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2988,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Divino"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2989,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Goiabal"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2990,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Jacuri"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2991,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Mantimento"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2992,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "S\u00e3o Louren\u00e7o"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2993,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "S\u00e3o Miguel do Anta"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2994,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "S\u00e3o Pedro da Uni\u00e3o"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2995,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "S\u00e3o Pedro dos Ferros"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2996,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "S\u00e3o Pedro do Sua\u00e7u\u00ed"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2997,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "S\u00e3o Rom\u00e3o"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2998,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "S\u00e3o Roque de Minas"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 2999,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "S\u00e3o Sebasti\u00e3o da Bela Vista"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3000,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "S\u00e3o Sebasti\u00e3o da Vargem Alegre"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3001,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "S\u00e3o Sebasti\u00e3o do Anta"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3002,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "S\u00e3o Sebasti\u00e3o do Maranh\u00e3o"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3003,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "S\u00e3o Sebasti\u00e3o do Oeste"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3004,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "S\u00e3o Sebasti\u00e3o do Para\u00edso"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3005,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "S\u00e3o Sebasti\u00e3o do Rio Preto"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3006,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "S\u00e3o Sebasti\u00e3o do Rio Verde"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3007,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "S\u00e3o Tiago"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3008,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "S\u00e3o Tom\u00e1s de Aquino"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3009,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "S\u00e3o Thom\u00e9 das Letras"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3010,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "S\u00e3o Vicente de Minas"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3011,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Sapuca\u00ed-Mirim"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3012,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Sardo\u00e1"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3013,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Sarzedo"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3014,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Setubinha"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3015,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Sem-Peixe"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3016,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Senador Amaral"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3017,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Senador Cortes"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3018,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Senador Firmino"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3019,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Senador Jos\u00e9 Bento"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3020,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Senador Modestino Gon\u00e7alves"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3021,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Senhora de Oliveira"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3022,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Senhora do Porto"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3023,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Senhora dos Rem\u00e9dios"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3024,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Sericita"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3025,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Seritinga"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3026,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Serra Azul de Minas"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3027,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Serra da Saudade"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3028,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Serra dos Aimor\u00e9s"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3029,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Serra do Salitre"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3030,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Serrania"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3031,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Serran\u00f3polis de Minas"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3032,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Serranos"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3033,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Serro"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3034,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Sete Lagoas"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3035,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Silveir\u00e2nia"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3036,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Silvian\u00f3polis"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3037,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Sim\u00e3o Pereira"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3038,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Simon\u00e9sia"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3039,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Sobr\u00e1lia"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3040,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Soledade de Minas"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3041,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Tabuleiro"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3042,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Taiobeiras"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3043,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Taparuba"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3044,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Tapira"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3045,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Tapira\u00ed"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3046,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Taquara\u00e7u de Minas"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3047,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Tarumirim"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3048,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Teixeiras"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3049,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Te\u00f3filo Otoni"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3050,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Tim\u00f3teo"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3051,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Tiradentes"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3052,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Tiros"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3053,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Tocantins"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3054,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Tocos do Moji"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3055,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Toledo"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3056,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Tombos"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3057,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Tr\u00eas Cora\u00e7\u00f5es"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3058,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Tr\u00eas Marias"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3059,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Tr\u00eas Pontas"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3060,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Tumiritinga"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3061,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Tupaciguara"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3062,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Turmalina"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3063,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Turvol\u00e2ndia"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3064,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Ub\u00e1"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3065,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Uba\u00ed"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3066,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Ubaporanga"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3067,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Uberaba"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3068,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Uberl\u00e2ndia"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3069,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Umburatiba"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3070,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Una\u00ed"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3071,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Uni\u00e3o de Minas"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3072,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Uruana de Minas"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3073,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Uruc\u00e2nia"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3074,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Urucuia"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3075,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Vargem Alegre"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3076,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Vargem Bonita"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3077,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Vargem Grande do Rio Pardo"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3078,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Varginha"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3079,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Varj\u00e3o de Minas"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3080,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "V\u00e1rzea da Palma"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3081,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Varzel\u00e2ndia"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3082,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Vazante"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3083,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Verdel\u00e2ndia"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3084,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Veredinha"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3085,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Ver\u00edssimo"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3086,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Vermelho Novo"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3087,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Vespasiano"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3088,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Vi\u00e7osa"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3089,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Vieiras"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3090,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Mathias Lobato"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3091,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Virgem da Lapa"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3092,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Virg\u00ednia"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3093,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Virgin\u00f3polis"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3094,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Virgol\u00e2ndia"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3095,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Visconde do Rio Branco"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3096,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Volta Grande"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3097,
    "fields": {
      "uf": 17,
      "name": "Wenceslau Braz"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3098,
    "fields": {
      "uf": 18,
      "name": "Afonso Cl\u00e1udio"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3099,
    "fields": {
      "uf": 18,
      "name": "\u00c1guia Branca"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3100,
    "fields": {
      "uf": 18,
      "name": "\u00c1gua Doce do Norte"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3101,
    "fields": {
      "uf": 18,
      "name": "Alegre"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3102,
    "fields": {
      "uf": 18,
      "name": "Alfredo Chaves"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3103,
    "fields": {
      "uf": 18,
      "name": "Alto Rio Novo"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3104,
    "fields": {
      "uf": 18,
      "name": "Anchieta"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3105,
    "fields": {
      "uf": 18,
      "name": "Apiac\u00e1"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3106,
    "fields": {
      "uf": 18,
      "name": "Aracruz"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3107,
    "fields": {
      "uf": 18,
      "name": "At\u00edlio Vivacqua"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3108,
    "fields": {
      "uf": 18,
      "name": "Baixo Guandu"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3109,
    "fields": {
      "uf": 18,
      "name": "Barra de S\u00e3o Francisco"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3110,
    "fields": {
      "uf": 18,
      "name": "Boa Esperan\u00e7a"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3111,
    "fields": {
      "uf": 18,
      "name": "Bom Jesus do Norte"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3112,
    "fields": {
      "uf": 18,
      "name": "Brejetuba"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3113,
    "fields": {
      "uf": 18,
      "name": "Cachoeiro de Itapemirim"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3114,
    "fields": {
      "uf": 18,
      "name": "Cariacica"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3115,
    "fields": {
      "uf": 18,
      "name": "Castelo"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3116,
    "fields": {
      "uf": 18,
      "name": "Colatina"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3117,
    "fields": {
      "uf": 18,
      "name": "Concei\u00e7\u00e3o da Barra"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3118,
    "fields": {
      "uf": 18,
      "name": "Concei\u00e7\u00e3o do Castelo"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3119,
    "fields": {
      "uf": 18,
      "name": "Divino de S\u00e3o Louren\u00e7o"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3120,
    "fields": {
      "uf": 18,
      "name": "Domingos Martins"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3121,
    "fields": {
      "uf": 18,
      "name": "Dores do Rio Preto"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3122,
    "fields": {
      "uf": 18,
      "name": "Ecoporanga"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3123,
    "fields": {
      "uf": 18,
      "name": "Fund\u00e3o"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3124,
    "fields": {
      "uf": 18,
      "name": "Governador Lindenberg"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3125,
    "fields": {
      "uf": 18,
      "name": "Gua\u00e7u\u00ed"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3126,
    "fields": {
      "uf": 18,
      "name": "Guarapari"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3127,
    "fields": {
      "uf": 18,
      "name": "Ibatiba"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3128,
    "fields": {
      "uf": 18,
      "name": "Ibira\u00e7u"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3129,
    "fields": {
      "uf": 18,
      "name": "Ibitirama"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3130,
    "fields": {
      "uf": 18,
      "name": "Iconha"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3131,
    "fields": {
      "uf": 18,
      "name": "Irupi"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3132,
    "fields": {
      "uf": 18,
      "name": "Itagua\u00e7u"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3133,
    "fields": {
      "uf": 18,
      "name": "Itapemirim"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3134,
    "fields": {
      "uf": 18,
      "name": "Itarana"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3135,
    "fields": {
      "uf": 18,
      "name": "I\u00fana"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3136,
    "fields": {
      "uf": 18,
      "name": "Jaguar\u00e9"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3137,
    "fields": {
      "uf": 18,
      "name": "Jer\u00f4nimo Monteiro"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3138,
    "fields": {
      "uf": 18,
      "name": "Jo\u00e3o Neiva"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3139,
    "fields": {
      "uf": 18,
      "name": "Laranja da Terra"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3140,
    "fields": {
      "uf": 18,
      "name": "Linhares"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3141,
    "fields": {
      "uf": 18,
      "name": "Manten\u00f3polis"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3142,
    "fields": {
      "uf": 18,
      "name": "Marata\u00edzes"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3143,
    "fields": {
      "uf": 18,
      "name": "Marechal Floriano"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3144,
    "fields": {
      "uf": 18,
      "name": "Maril\u00e2ndia"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3145,
    "fields": {
      "uf": 18,
      "name": "Mimoso do Sul"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3146,
    "fields": {
      "uf": 18,
      "name": "Montanha"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3147,
    "fields": {
      "uf": 18,
      "name": "Mucurici"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3148,
    "fields": {
      "uf": 18,
      "name": "Muniz Freire"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3149,
    "fields": {
      "uf": 18,
      "name": "Muqui"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3150,
    "fields": {
      "uf": 18,
      "name": "Nova Ven\u00e9cia"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3151,
    "fields": {
      "uf": 18,
      "name": "Pancas"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3152,
    "fields": {
      "uf": 18,
      "name": "Pedro Can\u00e1rio"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3153,
    "fields": {
      "uf": 18,
      "name": "Pinheiros"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3154,
    "fields": {
      "uf": 18,
      "name": "Pi\u00fama"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3155,
    "fields": {
      "uf": 18,
      "name": "Ponto Belo"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3156,
    "fields": {
      "uf": 18,
      "name": "Presidente Kennedy"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3157,
    "fields": {
      "uf": 18,
      "name": "Rio Bananal"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3158,
    "fields": {
      "uf": 18,
      "name": "Rio Novo do Sul"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3159,
    "fields": {
      "uf": 18,
      "name": "Santa Leopoldina"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3160,
    "fields": {
      "uf": 18,
      "name": "Santa Maria de Jetib\u00e1"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3161,
    "fields": {
      "uf": 18,
      "name": "Santa Teresa"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3162,
    "fields": {
      "uf": 18,
      "name": "S\u00e3o Domingos do Norte"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3163,
    "fields": {
      "uf": 18,
      "name": "S\u00e3o Gabriel da Palha"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3164,
    "fields": {
      "uf": 18,
      "name": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Cal\u00e7ado"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3165,
    "fields": {
      "uf": 18,
      "name": "S\u00e3o Mateus"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3166,
    "fields": {
      "uf": 18,
      "name": "S\u00e3o Roque do Cana\u00e3"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3167,
    "fields": {
      "uf": 18,
      "name": "Serra"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3168,
    "fields": {
      "uf": 18,
      "name": "Sooretama"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3169,
    "fields": {
      "uf": 18,
      "name": "Vargem Alta"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3170,
    "fields": {
      "uf": 18,
      "name": "Venda Nova do Imigrante"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3171,
    "fields": {
      "uf": 18,
      "name": "Viana"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3172,
    "fields": {
      "uf": 18,
      "name": "Vila Pav\u00e3o"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3173,
    "fields": {
      "uf": 18,
      "name": "Vila Val\u00e9rio"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3174,
    "fields": {
      "uf": 18,
      "name": "Vila Velha"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3175,
    "fields": {
      "uf": 18,
      "name": "Vit\u00f3ria"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3176,
    "fields": {
      "uf": 19,
      "name": "Angra dos Reis"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3177,
    "fields": {
      "uf": 19,
      "name": "Aperib\u00e9"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3178,
    "fields": {
      "uf": 19,
      "name": "Araruama"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3179,
    "fields": {
      "uf": 19,
      "name": "Areal"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3180,
    "fields": {
      "uf": 19,
      "name": "Arma\u00e7\u00e3o dos B\u00fazios"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3181,
    "fields": {
      "uf": 19,
      "name": "Arraial do Cabo"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3182,
    "fields": {
      "uf": 19,
      "name": "Barra do Pira\u00ed"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3183,
    "fields": {
      "uf": 19,
      "name": "Barra Mansa"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3184,
    "fields": {
      "uf": 19,
      "name": "Belford Roxo"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3185,
    "fields": {
      "uf": 19,
      "name": "Bom Jardim"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3186,
    "fields": {
      "uf": 19,
      "name": "Bom Jesus do Itabapoana"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3187,
    "fields": {
      "uf": 19,
      "name": "Cabo Frio"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3188,
    "fields": {
      "uf": 19,
      "name": "Cachoeiras de Macacu"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3189,
    "fields": {
      "uf": 19,
      "name": "Cambuci"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3190,
    "fields": {
      "uf": 19,
      "name": "Carapebus"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3191,
    "fields": {
      "uf": 19,
      "name": "Comendador Levy Gasparian"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3192,
    "fields": {
      "uf": 19,
      "name": "Campos dos Goytacazes"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3193,
    "fields": {
      "uf": 19,
      "name": "Cantagalo"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3194,
    "fields": {
      "uf": 19,
      "name": "Cardoso Moreira"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3195,
    "fields": {
      "uf": 19,
      "name": "Carmo"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3196,
    "fields": {
      "uf": 19,
      "name": "Casimiro de Abreu"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3197,
    "fields": {
      "uf": 19,
      "name": "Concei\u00e7\u00e3o de Macabu"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3198,
    "fields": {
      "uf": 19,
      "name": "Cordeiro"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3199,
    "fields": {
      "uf": 19,
      "name": "Duas Barras"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3200,
    "fields": {
      "uf": 19,
      "name": "Duque de Caxias"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3201,
    "fields": {
      "uf": 19,
      "name": "Engenheiro Paulo de Frontin"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3202,
    "fields": {
      "uf": 19,
      "name": "Guapimirim"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3203,
    "fields": {
      "uf": 19,
      "name": "Iguaba Grande"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3204,
    "fields": {
      "uf": 19,
      "name": "Itabora\u00ed"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3205,
    "fields": {
      "uf": 19,
      "name": "Itagua\u00ed"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3206,
    "fields": {
      "uf": 19,
      "name": "Italva"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3207,
    "fields": {
      "uf": 19,
      "name": "Itaocara"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3208,
    "fields": {
      "uf": 19,
      "name": "Itaperuna"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3209,
    "fields": {
      "uf": 19,
      "name": "Itatiaia"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3210,
    "fields": {
      "uf": 19,
      "name": "Japeri"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3211,
    "fields": {
      "uf": 19,
      "name": "Laje do Muria\u00e9"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3212,
    "fields": {
      "uf": 19,
      "name": "Maca\u00e9"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3213,
    "fields": {
      "uf": 19,
      "name": "Macuco"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3214,
    "fields": {
      "uf": 19,
      "name": "Mag\u00e9"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3215,
    "fields": {
      "uf": 19,
      "name": "Mangaratiba"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3216,
    "fields": {
      "uf": 19,
      "name": "Maric\u00e1"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3217,
    "fields": {
      "uf": 19,
      "name": "Mendes"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3218,
    "fields": {
      "uf": 19,
      "name": "Mesquita"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3219,
    "fields": {
      "uf": 19,
      "name": "Miguel Pereira"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3220,
    "fields": {
      "uf": 19,
      "name": "Miracema"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3221,
    "fields": {
      "uf": 19,
      "name": "Natividade"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3222,
    "fields": {
      "uf": 19,
      "name": "Nil\u00f3polis"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3223,
    "fields": {
      "uf": 19,
      "name": "Niter\u00f3i"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3224,
    "fields": {
      "uf": 19,
      "name": "Nova Friburgo"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3225,
    "fields": {
      "uf": 19,
      "name": "Nova Igua\u00e7u"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3226,
    "fields": {
      "uf": 19,
      "name": "Paracambi"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3227,
    "fields": {
      "uf": 19,
      "name": "Para\u00edba do Sul"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3228,
    "fields": {
      "uf": 19,
      "name": "Paraty"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3229,
    "fields": {
      "uf": 19,
      "name": "Paty do Alferes"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3230,
    "fields": {
      "uf": 19,
      "name": "Petr\u00f3polis"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3231,
    "fields": {
      "uf": 19,
      "name": "Pinheiral"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3232,
    "fields": {
      "uf": 19,
      "name": "Pira\u00ed"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3233,
    "fields": {
      "uf": 19,
      "name": "Porci\u00fancula"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3234,
    "fields": {
      "uf": 19,
      "name": "Porto Real"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3235,
    "fields": {
      "uf": 19,
      "name": "Quatis"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3236,
    "fields": {
      "uf": 19,
      "name": "Queimados"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3237,
    "fields": {
      "uf": 19,
      "name": "Quissam\u00e3"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3238,
    "fields": {
      "uf": 19,
      "name": "Resende"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3239,
    "fields": {
      "uf": 19,
      "name": "Rio Bonito"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3240,
    "fields": {
      "uf": 19,
      "name": "Rio Claro"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3241,
    "fields": {
      "uf": 19,
      "name": "Rio das Flores"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3242,
    "fields": {
      "uf": 19,
      "name": "Rio das Ostras"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3243,
    "fields": {
      "uf": 19,
      "name": "Rio de Janeiro"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3244,
    "fields": {
      "uf": 19,
      "name": "Santa Maria Madalena"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3245,
    "fields": {
      "uf": 19,
      "name": "Santo Ant\u00f4nio de P\u00e1dua"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3246,
    "fields": {
      "uf": 19,
      "name": "S\u00e3o Francisco de Itabapoana"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3247,
    "fields": {
      "uf": 19,
      "name": "S\u00e3o Fid\u00e9lis"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3248,
    "fields": {
      "uf": 19,
      "name": "S\u00e3o Gon\u00e7alo"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3249,
    "fields": {
      "uf": 19,
      "name": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Barra"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3250,
    "fields": {
      "uf": 19,
      "name": "S\u00e3o Jo\u00e3o de Meriti"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3251,
    "fields": {
      "uf": 19,
      "name": "S\u00e3o Jos\u00e9 de Ub\u00e1"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3252,
    "fields": {
      "uf": 19,
      "name": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Vale do Rio Preto"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3253,
    "fields": {
      "uf": 19,
      "name": "S\u00e3o Pedro da Aldeia"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3254,
    "fields": {
      "uf": 19,
      "name": "S\u00e3o Sebasti\u00e3o do Alto"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3255,
    "fields": {
      "uf": 19,
      "name": "Sapucaia"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3256,
    "fields": {
      "uf": 19,
      "name": "Saquarema"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3257,
    "fields": {
      "uf": 19,
      "name": "Serop\u00e9dica"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3258,
    "fields": {
      "uf": 19,
      "name": "Silva Jardim"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3259,
    "fields": {
      "uf": 19,
      "name": "Sumidouro"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3260,
    "fields": {
      "uf": 19,
      "name": "Tangu\u00e1"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3261,
    "fields": {
      "uf": 19,
      "name": "Teres\u00f3polis"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3262,
    "fields": {
      "uf": 19,
      "name": "Trajano de Moraes"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3263,
    "fields": {
      "uf": 19,
      "name": "Tr\u00eas Rios"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3264,
    "fields": {
      "uf": 19,
      "name": "Valen\u00e7a"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3265,
    "fields": {
      "uf": 19,
      "name": "Varre-Sai"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3266,
    "fields": {
      "uf": 19,
      "name": "Vassouras"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3267,
    "fields": {
      "uf": 19,
      "name": "Volta Redonda"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3268,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Adamantina"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3269,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Adolfo"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3270,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Agua\u00ed"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3271,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "\u00c1guas da Prata"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3272,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "\u00c1guas de Lind\u00f3ia"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3273,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "\u00c1guas de Santa B\u00e1rbara"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3274,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "\u00c1guas de S\u00e3o Pedro"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3275,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Agudos"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3276,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Alambari"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3277,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Alfredo Marcondes"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3278,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Altair"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3279,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Altin\u00f3polis"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3280,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Alto Alegre"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3281,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Alum\u00ednio"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3282,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "\u00c1lvares Florence"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3283,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "\u00c1lvares Machado"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3284,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "\u00c1lvaro de Carvalho"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3285,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Alvinl\u00e2ndia"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3286,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Americana"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3287,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Am\u00e9rico Brasiliense"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3288,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Am\u00e9rico de Campos"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3289,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Amparo"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3290,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Anal\u00e2ndia"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3291,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Andradina"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3292,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Angatuba"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3293,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Anhembi"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3294,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Anhumas"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3295,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Aparecida"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3296,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Aparecida d'Oeste"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3297,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Apia\u00ed"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3298,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Ara\u00e7ariguama"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3299,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Ara\u00e7atuba"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3300,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Ara\u00e7oiaba da Serra"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3301,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Aramina"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3302,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Arandu"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3303,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Arape\u00ed"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3304,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Araraquara"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3305,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Araras"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3306,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Arco-\u00cdris"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3307,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Arealva"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3308,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Areias"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3309,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Arei\u00f3polis"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3310,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Ariranha"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3311,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Artur Nogueira"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3312,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Aruj\u00e1"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3313,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Asp\u00e1sia"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3314,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Assis"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3315,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Atibaia"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3316,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Auriflama"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3317,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Ava\u00ed"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3318,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Avanhandava"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3319,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Avar\u00e9"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3320,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Bady Bassitt"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3321,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Balbinos"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3322,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "B\u00e1lsamo"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3323,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Bananal"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3324,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Bar\u00e3o de Antonina"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3325,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Barbosa"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3326,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Bariri"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3327,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Barra Bonita"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3328,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Barra do Chap\u00e9u"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3329,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Barra do Turvo"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3330,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Barretos"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3331,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Barrinha"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3332,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Barueri"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3333,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Bastos"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3334,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Batatais"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3335,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Bauru"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3336,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Bebedouro"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3337,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Bento de Abreu"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3338,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Bernardino de Campos"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3339,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Bertioga"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3340,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Bilac"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3341,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Birigui"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3342,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Biritiba Mirim"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3343,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Boa Esperan\u00e7a do Sul"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3344,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Bocaina"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3345,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Bofete"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3346,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Boituva"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3347,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Bom Jesus dos Perd\u00f5es"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3348,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Bom Sucesso de Itarar\u00e9"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3349,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Bor\u00e1"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3350,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Borac\u00e9ia"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3351,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Borborema"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3352,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Borebi"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3353,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Botucatu"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3354,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Bragan\u00e7a Paulista"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3355,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Bra\u00fana"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3356,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Brejo Alegre"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3357,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Brodowski"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3358,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Brotas"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3359,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Buri"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3360,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Buritama"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3361,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Buritizal"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3362,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Cabr\u00e1lia Paulista"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3363,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Cabre\u00fava"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3364,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Ca\u00e7apava"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3365,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Cachoeira Paulista"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3366,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Caconde"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3367,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Cafel\u00e2ndia"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3368,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Caiabu"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3369,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Caieiras"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3370,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Caiu\u00e1"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3371,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Cajamar"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3372,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Cajati"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3373,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Cajobi"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3374,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Cajuru"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3375,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Campina do Monte Alegre"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3376,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Campinas"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3377,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Campo Limpo Paulista"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3378,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Campos do Jord\u00e3o"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3379,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Campos Novos Paulista"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3380,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Canan\u00e9ia"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3381,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Canas"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3382,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "C\u00e2ndido Mota"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3383,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "C\u00e2ndido Rodrigues"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3384,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Canitar"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3385,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Cap\u00e3o Bonito"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3386,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Capela do Alto"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3387,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Capivari"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3388,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Caraguatatuba"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3389,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Carapicu\u00edba"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3390,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Cardoso"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3391,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Casa Branca"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3392,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "C\u00e1ssia dos Coqueiros"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3393,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Castilho"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3394,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Catanduva"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3395,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Catigu\u00e1"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3396,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Cedral"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3397,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Cerqueira C\u00e9sar"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3398,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Cerquilho"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3399,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Ces\u00e1rio Lange"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3400,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Charqueada"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3401,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Clementina"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3402,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Colina"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3403,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Col\u00f4mbia"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3404,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Conchal"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3405,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Conchas"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3406,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Cordeir\u00f3polis"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3407,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Coroados"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3408,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Coronel Macedo"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3409,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Corumbata\u00ed"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3410,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Cosm\u00f3polis"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3411,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Cosmorama"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3412,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Cotia"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3413,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Cravinhos"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3414,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Cristais Paulista"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3415,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Cruz\u00e1lia"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3416,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Cruzeiro"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3417,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Cubat\u00e3o"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3418,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Cunha"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3419,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Descalvado"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3420,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Diadema"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3421,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Dirce Reis"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3422,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Divinol\u00e2ndia"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3423,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Dobrada"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3424,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Dois C\u00f3rregos"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3425,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Dolcin\u00f3polis"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3426,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Dourado"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3427,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Dracena"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3428,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Duartina"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3429,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Dumont"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3430,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Echapor\u00e3"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3431,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Eldorado"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3432,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Elias Fausto"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3433,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Elisi\u00e1rio"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3434,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Emba\u00faba"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3435,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Embu das Artes"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3436,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Embu-Gua\u00e7u"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3437,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Emilian\u00f3polis"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3438,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Engenheiro Coelho"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3439,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Esp\u00edrito Santo do Pinhal"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3440,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Esp\u00edrito Santo do Turvo"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3441,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Estrela d'Oeste"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3442,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Estrela do Norte"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3443,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Euclides da Cunha Paulista"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3444,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Fartura"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3445,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Fernand\u00f3polis"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3446,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Fernando Prestes"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3447,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Fern\u00e3o"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3448,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Ferraz de Vasconcelos"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3449,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Flora Rica"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3450,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Floreal"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3451,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Fl\u00f3rida Paulista"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3452,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Flor\u00ednea"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3453,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Franca"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3454,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Francisco Morato"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3455,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Franco da Rocha"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3456,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Gabriel Monteiro"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3457,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "G\u00e1lia"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3458,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Gar\u00e7a"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3459,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Gast\u00e3o Vidigal"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3460,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Gavi\u00e3o Peixoto"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3461,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "General Salgado"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3462,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Getulina"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3463,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Glic\u00e9rio"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3464,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Guai\u00e7ara"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3465,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Guaimb\u00ea"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3466,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Gua\u00edra"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3467,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Guapia\u00e7u"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3468,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Guapiara"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3469,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Guar\u00e1"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3470,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Guara\u00e7a\u00ed"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3471,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Guaraci"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3472,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Guarani d'Oeste"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3473,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Guarant\u00e3"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3474,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Guararapes"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3475,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Guararema"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3476,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Guaratinguet\u00e1"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3477,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Guare\u00ed"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3478,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Guariba"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3479,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Guaruj\u00e1"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3480,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Guarulhos"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3481,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Guatapar\u00e1"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3482,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Guzol\u00e2ndia"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3483,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Hercul\u00e2ndia"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3484,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Holambra"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3485,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Hortol\u00e2ndia"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3486,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Iacanga"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3487,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Iacri"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3488,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Iaras"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3489,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Ibat\u00e9"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3490,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Ibir\u00e1"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3491,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Ibirarema"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3492,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Ibitinga"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3493,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Ibi\u00fana"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3494,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Ic\u00e9m"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3495,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Iep\u00ea"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3496,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Igara\u00e7u do Tiet\u00ea"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3497,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Igarapava"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3498,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Igarat\u00e1"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3499,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Iguape"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3500,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Ilhabela"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3501,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Ilha Comprida"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3502,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Ilha Solteira"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3503,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Indaiatuba"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3504,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Indiana"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3505,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Indiapor\u00e3"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3506,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "In\u00fabia Paulista"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3507,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Ipaussu"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3508,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Iper\u00f3"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3509,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Ipe\u00fana"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3510,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Ipigu\u00e1"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3511,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Iporanga"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3512,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Ipu\u00e3"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3513,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Iracem\u00e1polis"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3514,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Irapu\u00e3"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3515,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Irapuru"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3516,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Itaber\u00e1"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3517,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Ita\u00ed"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3518,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Itajobi"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3519,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Itaju"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3520,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Itanha\u00e9m"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3521,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Itaoca"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3522,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Itapecerica da Serra"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3523,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Itapetininga"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3524,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Itapeva"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3525,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Itapevi"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3526,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Itapira"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3527,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Itapirapu\u00e3 Paulista"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3528,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "It\u00e1polis"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3529,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Itaporanga"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3530,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Itapu\u00ed"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3531,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Itapura"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3532,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Itaquaquecetuba"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3533,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Itarar\u00e9"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3534,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Itariri"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3535,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Itatiba"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3536,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Itatinga"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3537,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Itirapina"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3538,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Itirapu\u00e3"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3539,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Itobi"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3540,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Itu"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3541,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Itupeva"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3542,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Ituverava"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3543,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Jaborandi"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3544,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Jaboticabal"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3545,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Jacare\u00ed"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3546,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Jaci"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3547,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Jacupiranga"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3548,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Jaguari\u00fana"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3549,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Jales"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3550,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Jambeiro"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3551,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Jandira"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3552,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Jardin\u00f3polis"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3553,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Jarinu"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3554,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Ja\u00fa"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3555,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Jeriquara"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3556,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Joan\u00f3polis"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3557,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Jo\u00e3o Ramalho"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3558,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Jos\u00e9 Bonif\u00e1cio"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3559,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "J\u00falio Mesquita"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3560,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Jumirim"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3561,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Jundia\u00ed"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3562,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Junqueir\u00f3polis"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3563,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Juqui\u00e1"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3564,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Juquitiba"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3565,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Lagoinha"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3566,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Laranjal Paulista"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3567,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Lav\u00ednia"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3568,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Lavrinhas"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3569,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Leme"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3570,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Len\u00e7\u00f3is Paulista"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3571,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Limeira"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3572,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Lind\u00f3ia"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3573,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Lins"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3574,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Lorena"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3575,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Lourdes"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3576,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Louveira"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3577,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Luc\u00e9lia"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3578,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Lucian\u00f3polis"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3579,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Lu\u00eds Ant\u00f4nio"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3580,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Luizi\u00e2nia"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3581,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Lup\u00e9rcio"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3582,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Lut\u00e9cia"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3583,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Macatuba"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3584,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Macaubal"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3585,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Maced\u00f4nia"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3586,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Magda"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3587,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Mairinque"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3588,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Mairipor\u00e3"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3589,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Manduri"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3590,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Marab\u00e1 Paulista"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3591,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Maraca\u00ed"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3592,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Marapoama"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3593,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Mari\u00e1polis"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3594,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Mar\u00edlia"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3595,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Marin\u00f3polis"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3596,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Martin\u00f3polis"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3597,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Mat\u00e3o"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3598,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Mau\u00e1"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3599,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Mendon\u00e7a"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3600,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Meridiano"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3601,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Mes\u00f3polis"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3602,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Miguel\u00f3polis"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3603,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Mineiros do Tiet\u00ea"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3604,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Miracatu"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3605,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Mira Estrela"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3606,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Mirand\u00f3polis"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3607,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Mirante do Paranapanema"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3608,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Mirassol"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3609,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Mirassol\u00e2ndia"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3610,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Mococa"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3611,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Mogi das Cruzes"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3612,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Mogi Gua\u00e7u"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3613,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Mogi Mirim"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3614,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Mombuca"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3615,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Mon\u00e7\u00f5es"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3616,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Mongagu\u00e1"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3617,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Monte Alegre do Sul"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3618,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Monte Alto"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3619,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Monte Apraz\u00edvel"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3620,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Monte Azul Paulista"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3621,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Monte Castelo"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3622,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Monteiro Lobato"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3623,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Monte Mor"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3624,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Morro Agudo"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3625,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Morungaba"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3626,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Motuca"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3627,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Murutinga do Sul"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3628,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Nantes"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3629,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Narandiba"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3630,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Natividade da Serra"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3631,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Nazar\u00e9 Paulista"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3632,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Neves Paulista"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3633,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Nhandeara"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3634,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Nipo\u00e3"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3635,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Nova Alian\u00e7a"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3636,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Nova Campina"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3637,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Nova Cana\u00e3 Paulista"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3638,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Nova Castilho"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3639,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Nova Europa"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3640,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Nova Granada"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3641,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Nova Guataporanga"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3642,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Nova Independ\u00eancia"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3643,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Novais"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3644,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Nova Luzit\u00e2nia"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3645,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Nova Odessa"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3646,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Novo Horizonte"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3647,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Nuporanga"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3648,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Ocau\u00e7u"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3649,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "\u00d3leo"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3650,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Ol\u00edmpia"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3651,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Onda Verde"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3652,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Oriente"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3653,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Orindi\u00fava"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3654,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Orl\u00e2ndia"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3655,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Osasco"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3656,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Oscar Bressane"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3657,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Osvaldo Cruz"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3658,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Ourinhos"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3659,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Ouroeste"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3660,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Ouro Verde"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3661,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Pacaembu"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3662,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Palestina"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3663,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Palmares Paulista"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3664,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Palmeira d'Oeste"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3665,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Palmital"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3666,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Panorama"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3667,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Paragua\u00e7u Paulista"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3668,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Paraibuna"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3669,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Para\u00edso"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3670,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Paranapanema"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3671,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Paranapu\u00e3"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3672,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Parapu\u00e3"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3673,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Pardinho"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3674,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Pariquera-A\u00e7u"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3675,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Parisi"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3676,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Patroc\u00ednio Paulista"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3677,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Paulic\u00e9ia"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3678,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Paul\u00ednia"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3679,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Paulist\u00e2nia"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3680,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Paulo de Faria"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3681,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Pederneiras"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3682,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Pedra Bela"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3683,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Pedran\u00f3polis"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3684,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Pedregulho"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3685,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Pedreira"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3686,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Pedrinhas Paulista"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3687,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Pedro de Toledo"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3688,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Pen\u00e1polis"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3689,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Pereira Barreto"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3690,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Pereiras"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3691,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Peru\u00edbe"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3692,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Piacatu"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3693,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Piedade"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3694,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Pilar do Sul"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3695,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Pindamonhangaba"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3696,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Pindorama"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3697,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Pinhalzinho"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3698,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Piquerobi"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3699,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Piquete"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3700,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Piracaia"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3701,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Piracicaba"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3702,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Piraju"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3703,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Piraju\u00ed"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3704,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Pirangi"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3705,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Pirapora do Bom Jesus"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3706,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Pirapozinho"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3707,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Pirassununga"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3708,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Piratininga"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3709,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Pitangueiras"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3710,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Planalto"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3711,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Platina"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3712,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Po\u00e1"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3713,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Poloni"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3714,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Pomp\u00e9ia"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3715,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Ponga\u00ed"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3716,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Pontal"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3717,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Pontalinda"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3718,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Pontes Gestal"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3719,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Populina"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3720,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Porangaba"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3721,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Porto Feliz"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3722,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Porto Ferreira"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3723,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Potim"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3724,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Potirendaba"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3725,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Pracinha"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3726,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Prad\u00f3polis"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3727,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Praia Grande"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3728,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Prat\u00e2nia"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3729,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Presidente Alves"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3730,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Presidente Bernardes"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3731,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Presidente Epit\u00e1cio"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3732,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Presidente Prudente"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3733,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Presidente Venceslau"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3734,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Promiss\u00e3o"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3735,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Quadra"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3736,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Quat\u00e1"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3737,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Queiroz"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3738,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Queluz"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3739,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Quintana"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3740,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Rafard"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3741,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Rancharia"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3742,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Reden\u00e7\u00e3o da Serra"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3743,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Regente Feij\u00f3"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3744,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Regin\u00f3polis"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3745,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Registro"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3746,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Restinga"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3747,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Ribeira"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3748,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Ribeir\u00e3o Bonito"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3749,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Ribeir\u00e3o Branco"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3750,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Ribeir\u00e3o Corrente"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3751,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Ribeir\u00e3o do Sul"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3752,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Ribeir\u00e3o dos \u00cdndios"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3753,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Ribeir\u00e3o Grande"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3754,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Ribeir\u00e3o Pires"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3755,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Ribeir\u00e3o Preto"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3756,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Riversul"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3757,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Rifaina"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3758,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Rinc\u00e3o"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3759,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Rin\u00f3polis"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3760,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Rio Claro"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3761,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Rio das Pedras"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3762,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Rio Grande da Serra"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3763,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Riol\u00e2ndia"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3764,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Rosana"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3765,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Roseira"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3766,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Rubi\u00e1cea"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3767,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Rubin\u00e9ia"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3768,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Sabino"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3769,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Sagres"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3770,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Sales"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3771,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Sales Oliveira"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3772,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Sales\u00f3polis"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3773,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Salmour\u00e3o"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3774,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Saltinho"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3775,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Salto"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3776,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Salto de Pirapora"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3777,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Salto Grande"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3778,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Sandovalina"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3779,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Santa Ad\u00e9lia"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3780,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Santa Albertina"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3781,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Santa B\u00e1rbara d'Oeste"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3782,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Santa Branca"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3783,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Santa Clara d'Oeste"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3784,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Santa Cruz da Concei\u00e7\u00e3o"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3785,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Santa Cruz da Esperan\u00e7a"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3786,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Santa Cruz das Palmeiras"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3787,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Santa Cruz do Rio Pardo"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3788,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Santa Ernestina"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3789,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Santa F\u00e9 do Sul"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3790,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Santa Gertrudes"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3791,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Santa Isabel"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3792,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Santa L\u00facia"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3793,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Santa Maria da Serra"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3794,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Santa Mercedes"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3795,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Santana da Ponte Pensa"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3796,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Santana de Parna\u00edba"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3797,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Santa Rita d'Oeste"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3798,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Santa Rita do Passa Quatro"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3799,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Santa Rosa de Viterbo"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3800,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Santa Salete"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3801,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Santo Anast\u00e1cio"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3802,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Santo Andr\u00e9"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3803,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Santo Ant\u00f4nio da Alegria"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3804,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Santo Ant\u00f4nio de Posse"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3805,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Santo Ant\u00f4nio do Aracangu\u00e1"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3806,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Santo Ant\u00f4nio do Jardim"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3807,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Santo Ant\u00f4nio do Pinhal"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3808,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Santo Expedito"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3809,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Sant\u00f3polis do Aguape\u00ed"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3810,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Santos"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3811,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "S\u00e3o Bento do Sapuca\u00ed"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3812,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "S\u00e3o Bernardo do Campo"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3813,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "S\u00e3o Caetano do Sul"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3814,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "S\u00e3o Carlos"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3815,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "S\u00e3o Francisco"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3816,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Boa Vista"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3817,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "S\u00e3o Jo\u00e3o das Duas Pontes"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3818,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "S\u00e3o Jo\u00e3o de Iracema"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3819,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "S\u00e3o Jo\u00e3o do Pau d'Alho"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3820,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "S\u00e3o Joaquim da Barra"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3821,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "S\u00e3o Jos\u00e9 da Bela Vista"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3822,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Barreiro"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3823,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Pardo"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3824,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3825,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3826,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "S\u00e3o Louren\u00e7o da Serra"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3827,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "S\u00e3o Luiz do Paraitinga"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3828,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "S\u00e3o Manuel"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3829,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "S\u00e3o Miguel Arcanjo"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3830,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "S\u00e3o Paulo"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3831,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "S\u00e3o Pedro"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3832,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "S\u00e3o Pedro do Turvo"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3833,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "S\u00e3o Roque"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3834,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "S\u00e3o Sebasti\u00e3o"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3835,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "S\u00e3o Sebasti\u00e3o da Grama"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3836,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "S\u00e3o Sim\u00e3o"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3837,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "S\u00e3o Vicente"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3838,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Sarapu\u00ed"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3839,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Sarutai\u00e1"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3840,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Sebastian\u00f3polis do Sul"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3841,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Serra Azul"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3842,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Serrana"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3843,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Serra Negra"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3844,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Sert\u00e3ozinho"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3845,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Sete Barras"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3846,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Sever\u00ednia"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3847,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Silveiras"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3848,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Socorro"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3849,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Sorocaba"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3850,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Sud Mennucci"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3851,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Sumar\u00e9"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3852,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Suzano"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3853,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Suzan\u00e1polis"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3854,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Tabapu\u00e3"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3855,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Tabatinga"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3856,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Tabo\u00e3o da Serra"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3857,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Taciba"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3858,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Tagua\u00ed"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3859,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Taia\u00e7u"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3860,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Tai\u00fava"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3861,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Tamba\u00fa"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3862,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Tanabi"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3863,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Tapira\u00ed"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3864,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Tapiratiba"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3865,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Taquaral"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3866,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Taquaritinga"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3867,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Taquarituba"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3868,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Taquariva\u00ed"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3869,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Tarabai"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3870,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Tarum\u00e3"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3871,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Tatu\u00ed"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3872,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Taubat\u00e9"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3873,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Tejup\u00e1"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3874,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Teodoro Sampaio"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3875,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Terra Roxa"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3876,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Tiet\u00ea"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3877,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Timburi"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3878,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Torre de Pedra"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3879,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Torrinha"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3880,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Trabiju"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3881,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Trememb\u00e9"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3882,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Tr\u00eas Fronteiras"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3883,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Tuiuti"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3884,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Tup\u00e3"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3885,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Tupi Paulista"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3886,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Turi\u00faba"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3887,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Turmalina"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3888,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Ubarana"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3889,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Ubatuba"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3890,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Ubirajara"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3891,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Uchoa"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3892,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Uni\u00e3o Paulista"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3893,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Ur\u00e2nia"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3894,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Uru"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3895,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Urup\u00eas"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3896,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Valentim Gentil"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3897,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Valinhos"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3898,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Valpara\u00edso"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3899,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Vargem"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3900,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Vargem Grande do Sul"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3901,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Vargem Grande Paulista"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3902,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "V\u00e1rzea Paulista"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3903,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Vera Cruz"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3904,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Vinhedo"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3905,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Viradouro"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3906,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Vista Alegre do Alto"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3907,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Vit\u00f3ria Brasil"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3908,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Votorantim"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3909,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Votuporanga"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3910,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Zacarias"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3911,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Chavantes"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3912,
    "fields": {
      "uf": 20,
      "name": "Estiva Gerbi"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3913,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Abati\u00e1"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3914,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Adrian\u00f3polis"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3915,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Agudos do Sul"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3916,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Almirante Tamandar\u00e9"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3917,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Altamira do Paran\u00e1"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3918,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Alt\u00f4nia"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3919,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Alto Paran\u00e1"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3920,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Alto Piquiri"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3921,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Alvorada do Sul"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3922,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Amapor\u00e3"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3923,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Amp\u00e9re"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3924,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Anahy"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3925,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Andir\u00e1"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3926,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "\u00c2ngulo"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3927,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Antonina"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3928,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Ant\u00f4nio Olinto"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3929,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Apucarana"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3930,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Arapongas"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3931,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Arapoti"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3932,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Arapu\u00e3"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3933,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Araruna"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3934,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Arauc\u00e1ria"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3935,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Ariranha do Iva\u00ed"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3936,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Assa\u00ed"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3937,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Assis Chateaubriand"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3938,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Astorga"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3939,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Atalaia"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3940,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Balsa Nova"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3941,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Bandeirantes"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3942,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Barbosa Ferraz"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3943,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Barrac\u00e3o"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3944,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Barra do Jacar\u00e9"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3945,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Bela Vista da Caroba"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3946,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Bela Vista do Para\u00edso"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3947,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Bituruna"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3948,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Boa Esperan\u00e7a"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3949,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Boa Esperan\u00e7a do Igua\u00e7u"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3950,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Boa Ventura de S\u00e3o Roque"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3951,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Boa Vista da Aparecida"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3952,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Bocai\u00fava do Sul"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3953,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Bom Jesus do Sul"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3954,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Bom Sucesso"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3955,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Bom Sucesso do Sul"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3956,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Borraz\u00f3polis"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3957,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Braganey"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3958,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Brasil\u00e2ndia do Sul"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3959,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Cafeara"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3960,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Cafel\u00e2ndia"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3961,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Cafezal do Sul"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3962,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Calif\u00f3rnia"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3963,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Cambar\u00e1"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3964,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Camb\u00e9"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3965,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Cambira"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3966,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Campina da Lagoa"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3967,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Campina do Sim\u00e3o"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3968,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Campina Grande do Sul"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3969,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Campo Bonito"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3970,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Campo do Tenente"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3971,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Campo Largo"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3972,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Campo Magro"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3973,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Campo Mour\u00e3o"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3974,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "C\u00e2ndido de Abreu"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3975,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Cand\u00f3i"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3976,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Cantagalo"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3977,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Capanema"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3978,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Capit\u00e3o Le\u00f4nidas Marques"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3979,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Carambe\u00ed"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3980,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Carl\u00f3polis"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3981,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Cascavel"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3982,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Castro"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3983,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Catanduvas"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3984,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Centen\u00e1rio do Sul"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3985,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Cerro Azul"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3986,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "C\u00e9u Azul"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3987,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Chopinzinho"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3988,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Cianorte"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3989,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Cidade Ga\u00facha"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3990,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Clevel\u00e2ndia"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3991,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Colombo"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3992,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Colorado"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3993,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Congonhinhas"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3994,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Conselheiro Mairinck"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3995,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Contenda"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3996,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Corb\u00e9lia"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3997,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Corn\u00e9lio Proc\u00f3pio"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3998,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Coronel Domingos Soares"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 3999,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Coronel Vivida"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4000,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Corumbata\u00ed do Sul"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4001,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Cruzeiro do Igua\u00e7u"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4002,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Cruzeiro do Oeste"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4003,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Cruzeiro do Sul"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4004,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Cruz Machado"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4005,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Cruzmaltina"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4006,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Curitiba"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4007,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Curi\u00fava"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4008,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Diamante do Norte"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4009,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Diamante do Sul"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4010,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Diamante D'Oeste"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4011,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Dois Vizinhos"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4012,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Douradina"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4013,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Doutor Camargo"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4014,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "En\u00e9as Marques"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4015,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Engenheiro Beltr\u00e3o"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4016,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Esperan\u00e7a Nova"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4017,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Entre Rios do Oeste"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4018,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Espig\u00e3o Alto do Igua\u00e7u"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4019,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Farol"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4020,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Faxinal"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4021,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Fazenda Rio Grande"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4022,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "F\u00eanix"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4023,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Fernandes Pinheiro"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4024,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Figueira"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4025,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Flora\u00ed"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4026,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Flor da Serra do Sul"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4027,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Floresta"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4028,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Florest\u00f3polis"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4029,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Fl\u00f3rida"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4030,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Formosa do Oeste"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4031,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Foz do Igua\u00e7u"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4032,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Francisco Alves"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4033,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Francisco Beltr\u00e3o"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4034,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Foz do Jord\u00e3o"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4035,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "General Carneiro"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4036,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Godoy Moreira"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4037,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Goioer\u00ea"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4038,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Goioxim"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4039,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Grandes Rios"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4040,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Gua\u00edra"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4041,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Guaira\u00e7\u00e1"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4042,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Guamiranga"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4043,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Guapirama"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4044,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Guaporema"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4045,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Guaraci"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4046,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Guarania\u00e7u"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4047,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Guarapuava"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4048,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Guaraque\u00e7aba"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4049,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Guaratuba"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4050,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Hon\u00f3rio Serpa"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4051,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Ibaiti"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4052,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Ibema"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4053,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Ibipor\u00e3"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4054,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Icara\u00edma"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4055,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Iguara\u00e7u"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4056,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Iguatu"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4057,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Imba\u00fa"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4058,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Imbituva"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4059,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "In\u00e1cio Martins"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4060,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Inaj\u00e1"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4061,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Indian\u00f3polis"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4062,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Ipiranga"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4063,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Ipor\u00e3"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4064,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Iracema do Oeste"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4065,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Irati"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4066,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Iretama"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4067,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Itaguaj\u00e9"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4068,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Itaipul\u00e2ndia"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4069,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Itambarac\u00e1"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4070,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Itamb\u00e9"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4071,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Itapejara d'Oeste"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4072,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Itaperu\u00e7u"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4073,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Ita\u00fana do Sul"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4074,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Iva\u00ed"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4075,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Ivaipor\u00e3"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4076,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Ivat\u00e9"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4077,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Ivatuba"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4078,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Jaboti"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4079,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Jacarezinho"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4080,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Jaguapit\u00e3"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4081,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Jaguaria\u00edva"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4082,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Jandaia do Sul"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4083,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Jani\u00f3polis"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4084,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Japira"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4085,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Japur\u00e1"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4086,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Jardim Alegre"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4087,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Jardim Olinda"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4088,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Jataizinho"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4089,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Jesu\u00edtas"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4090,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Joaquim T\u00e1vora"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4091,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Jundia\u00ed do Sul"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4092,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Juranda"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4093,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Jussara"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4094,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Kalor\u00e9"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4095,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Lapa"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4096,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Laranjal"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4097,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Laranjeiras do Sul"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4098,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Le\u00f3polis"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4099,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Lidian\u00f3polis"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4100,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Lindoeste"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4101,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Loanda"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4102,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Lobato"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4103,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Londrina"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4104,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Luiziana"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4105,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Lunardelli"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4106,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Lupion\u00f3polis"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4107,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Mallet"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4108,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Mambor\u00ea"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4109,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Mandagua\u00e7u"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4110,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Mandaguari"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4111,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Mandirituba"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4112,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Manfrin\u00f3polis"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4113,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Mangueirinha"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4114,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Manoel Ribas"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4115,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Marechal C\u00e2ndido Rondon"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4116,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Maria Helena"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4117,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Marialva"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4118,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Maril\u00e2ndia do Sul"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4119,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Marilena"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4120,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Mariluz"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4121,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Maring\u00e1"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4122,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Mari\u00f3polis"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4123,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Marip\u00e1"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4124,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Marmeleiro"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4125,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Marquinho"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4126,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Marumbi"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4127,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Matel\u00e2ndia"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4128,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Matinhos"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4129,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Mato Rico"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4130,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Mau\u00e1 da Serra"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4131,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Medianeira"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4132,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Mercedes"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4133,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Mirador"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4134,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Miraselva"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4135,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Missal"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4136,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Moreira Sales"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4137,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Morretes"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4138,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Munhoz de Melo"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4139,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Nossa Senhora das Gra\u00e7as"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4140,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Nova Alian\u00e7a do Iva\u00ed"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4141,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Nova Am\u00e9rica da Colina"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4142,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Nova Aurora"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4143,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Nova Cantu"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4144,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Nova Esperan\u00e7a"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4145,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Nova Esperan\u00e7a do Sudoeste"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4146,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Nova F\u00e1tima"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4147,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Nova Laranjeiras"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4148,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Nova Londrina"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4149,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Nova Ol\u00edmpia"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4150,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Nova Santa B\u00e1rbara"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4151,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Nova Santa Rosa"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4152,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Nova Prata do Igua\u00e7u"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4153,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Nova Tebas"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4154,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Novo Itacolomi"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4155,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Ortigueira"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4156,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Ourizona"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4157,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Ouro Verde do Oeste"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4158,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Pai\u00e7andu"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4159,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Palmas"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4160,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Palmeira"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4161,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Palmital"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4162,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Palotina"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4163,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Para\u00edso do Norte"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4164,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Paranacity"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4165,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Paranagu\u00e1"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4166,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Paranapoema"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4167,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Paranava\u00ed"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4168,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Pato Bragado"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4169,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Pato Branco"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4170,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Paula Freitas"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4171,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Paulo Frontin"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4172,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Peabiru"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4173,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Perobal"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4174,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "P\u00e9rola"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4175,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "P\u00e9rola d'Oeste"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4176,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Pi\u00ean"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4177,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Pinhais"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4178,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Pinhal\u00e3o"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4179,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Pinhal de S\u00e3o Bento"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4180,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Pinh\u00e3o"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4181,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Pira\u00ed do Sul"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4182,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Piraquara"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4183,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Pitanga"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4184,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Pitangueiras"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4185,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Planaltina do Paran\u00e1"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4186,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Planalto"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4187,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Ponta Grossa"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4188,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Pontal do Paran\u00e1"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4189,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Porecatu"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4190,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Porto Amazonas"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4191,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Porto Barreiro"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4192,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Porto Rico"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4193,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Porto Vit\u00f3ria"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4194,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Prado Ferreira"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4195,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Pranchita"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4196,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Presidente Castelo Branco"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4197,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Primeiro de Maio"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4198,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Prudent\u00f3polis"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4199,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Quarto Centen\u00e1rio"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4200,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Quatigu\u00e1"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4201,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Quatro Barras"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4202,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Quatro Pontes"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4203,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Quedas do Igua\u00e7u"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4204,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Quer\u00eancia do Norte"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4205,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Quinta do Sol"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4206,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Quitandinha"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4207,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Ramil\u00e2ndia"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4208,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Rancho Alegre"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4209,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Rancho Alegre D'Oeste"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4210,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Realeza"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4211,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Rebou\u00e7as"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4212,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Renascen\u00e7a"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4213,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Reserva"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4214,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Reserva do Igua\u00e7u"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4215,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Ribeir\u00e3o Claro"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4216,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Ribeir\u00e3o do Pinhal"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4217,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Rio Azul"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4218,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Rio Bom"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4219,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Rio Bonito do Igua\u00e7u"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4220,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Rio Branco do Iva\u00ed"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4221,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Rio Branco do Sul"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4222,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Rio Negro"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4223,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Rol\u00e2ndia"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4224,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Roncador"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4225,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Rondon"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4226,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Ros\u00e1rio do Iva\u00ed"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4227,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Sab\u00e1udia"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4228,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Salgado Filho"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4229,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Salto do Itarar\u00e9"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4230,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Salto do Lontra"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4231,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Santa Am\u00e9lia"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4232,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Santa Cec\u00edlia do Pav\u00e3o"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4233,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Santa Cruz de Monte Castelo"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4234,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Santa F\u00e9"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4235,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Santa Helena"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4236,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Santa In\u00eas"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4237,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Santa Isabel do Iva\u00ed"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4238,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Santa Izabel do Oeste"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4239,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Santa L\u00facia"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4240,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Santa Maria do Oeste"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4241,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Santa Mariana"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4242,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Santa M\u00f4nica"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4243,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Santana do Itarar\u00e9"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4244,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Santa Tereza do Oeste"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4245,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Santa Terezinha de Itaipu"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4246,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Santo Ant\u00f4nio da Platina"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4247,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Santo Ant\u00f4nio do Caiu\u00e1"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4248,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Santo Ant\u00f4nio do Para\u00edso"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4249,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Santo Ant\u00f4nio do Sudoeste"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4250,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Santo In\u00e1cio"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4251,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "S\u00e3o Carlos do Iva\u00ed"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4252,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "S\u00e3o Jer\u00f4nimo da Serra"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4253,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "S\u00e3o Jo\u00e3o"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4254,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "S\u00e3o Jo\u00e3o do Caiu\u00e1"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4255,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "S\u00e3o Jo\u00e3o do Iva\u00ed"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4256,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "S\u00e3o Jo\u00e3o do Triunfo"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4257,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "S\u00e3o Jorge d'Oeste"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4258,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "S\u00e3o Jorge do Iva\u00ed"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4259,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "S\u00e3o Jorge do Patroc\u00ednio"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4260,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "S\u00e3o Jos\u00e9 da Boa Vista"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4261,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "S\u00e3o Jos\u00e9 das Palmeiras"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4262,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Pinhais"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4263,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "S\u00e3o Manoel do Paran\u00e1"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4264,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "S\u00e3o Mateus do Sul"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4265,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "S\u00e3o Miguel do Igua\u00e7u"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4266,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "S\u00e3o Pedro do Igua\u00e7u"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4267,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "S\u00e3o Pedro do Iva\u00ed"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4268,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "S\u00e3o Pedro do Paran\u00e1"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4269,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "S\u00e3o Sebasti\u00e3o da Amoreira"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4270,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "S\u00e3o Tom\u00e9"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4271,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Sapopema"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4272,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Sarandi"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4273,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Saudade do Igua\u00e7u"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4274,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Seng\u00e9s"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4275,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Serran\u00f3polis do Igua\u00e7u"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4276,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Sertaneja"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4277,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Sertan\u00f3polis"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4278,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Siqueira Campos"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4279,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Sulina"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4280,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Tamarana"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4281,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Tamboara"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4282,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Tapejara"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4283,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Tapira"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4284,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Teixeira Soares"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4285,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Tel\u00eamaco Borba"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4286,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Terra Boa"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4287,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Terra Rica"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4288,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Terra Roxa"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4289,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Tibagi"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4290,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Tijucas do Sul"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4291,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Toledo"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4292,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Tomazina"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4293,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Tr\u00eas Barras do Paran\u00e1"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4294,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Tunas do Paran\u00e1"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4295,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Tuneiras do Oeste"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4296,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Tup\u00e3ssi"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4297,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Turvo"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4298,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Ubirat\u00e3"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4299,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Umuarama"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4300,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Uni\u00e3o da Vit\u00f3ria"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4301,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Uniflor"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4302,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Ura\u00ed"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4303,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Wenceslau Braz"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4304,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Ventania"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4305,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Vera Cruz do Oeste"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4306,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Ver\u00ea"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4307,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Alto Para\u00edso"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4308,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Doutor Ulysses"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4309,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Virmond"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4310,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Vitorino"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4311,
    "fields": {
      "uf": 21,
      "name": "Xambr\u00ea"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4312,
    "fields": {
      "uf": 22,
      "name": "Abdon Batista"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4313,
    "fields": {
      "uf": 22,
      "name": "Abelardo Luz"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4314,
    "fields": {
      "uf": 22,
      "name": "Agrol\u00e2ndia"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4315,
    "fields": {
      "uf": 22,
      "name": "Agron\u00f4mica"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4316,
    "fields": {
      "uf": 22,
      "name": "\u00c1gua Doce"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4317,
    "fields": {
      "uf": 22,
      "name": "\u00c1guas de Chapec\u00f3"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4318,
    "fields": {
      "uf": 22,
      "name": "\u00c1guas Frias"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4319,
    "fields": {
      "uf": 22,
      "name": "\u00c1guas Mornas"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4320,
    "fields": {
      "uf": 22,
      "name": "Alfredo Wagner"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4321,
    "fields": {
      "uf": 22,
      "name": "Alto Bela Vista"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4322,
    "fields": {
      "uf": 22,
      "name": "Anchieta"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4323,
    "fields": {
      "uf": 22,
      "name": "Angelina"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4324,
    "fields": {
      "uf": 22,
      "name": "Anita Garibaldi"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4325,
    "fields": {
      "uf": 22,
      "name": "Anit\u00e1polis"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4326,
    "fields": {
      "uf": 22,
      "name": "Ant\u00f4nio Carlos"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4327,
    "fields": {
      "uf": 22,
      "name": "Api\u00fana"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4328,
    "fields": {
      "uf": 22,
      "name": "Arabut\u00e3"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4329,
    "fields": {
      "uf": 22,
      "name": "Araquari"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4330,
    "fields": {
      "uf": 22,
      "name": "Ararangu\u00e1"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4331,
    "fields": {
      "uf": 22,
      "name": "Armaz\u00e9m"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4332,
    "fields": {
      "uf": 22,
      "name": "Arroio Trinta"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4333,
    "fields": {
      "uf": 22,
      "name": "Arvoredo"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4334,
    "fields": {
      "uf": 22,
      "name": "Ascurra"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4335,
    "fields": {
      "uf": 22,
      "name": "Atalanta"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4336,
    "fields": {
      "uf": 22,
      "name": "Aurora"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4337,
    "fields": {
      "uf": 22,
      "name": "Balne\u00e1rio Arroio do Silva"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4338,
    "fields": {
      "uf": 22,
      "name": "Balne\u00e1rio Cambori\u00fa"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4339,
    "fields": {
      "uf": 22,
      "name": "Balne\u00e1rio Barra do Sul"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4340,
    "fields": {
      "uf": 22,
      "name": "Balne\u00e1rio Gaivota"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4341,
    "fields": {
      "uf": 22,
      "name": "Bandeirante"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4342,
    "fields": {
      "uf": 22,
      "name": "Barra Bonita"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4343,
    "fields": {
      "uf": 22,
      "name": "Barra Velha"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4344,
    "fields": {
      "uf": 22,
      "name": "Bela Vista do Toldo"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4345,
    "fields": {
      "uf": 22,
      "name": "Belmonte"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4346,
    "fields": {
      "uf": 22,
      "name": "Benedito Novo"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4347,
    "fields": {
      "uf": 22,
      "name": "Bigua\u00e7u"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4348,
    "fields": {
      "uf": 22,
      "name": "Blumenau"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4349,
    "fields": {
      "uf": 22,
      "name": "Bocaina do Sul"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4350,
    "fields": {
      "uf": 22,
      "name": "Bombinhas"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4351,
    "fields": {
      "uf": 22,
      "name": "Bom Jardim da Serra"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4352,
    "fields": {
      "uf": 22,
      "name": "Bom Jesus"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4353,
    "fields": {
      "uf": 22,
      "name": "Bom Jesus do Oeste"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4354,
    "fields": {
      "uf": 22,
      "name": "Bom Retiro"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4355,
    "fields": {
      "uf": 22,
      "name": "Botuver\u00e1"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4356,
    "fields": {
      "uf": 22,
      "name": "Bra\u00e7o do Norte"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4357,
    "fields": {
      "uf": 22,
      "name": "Bra\u00e7o do Trombudo"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4358,
    "fields": {
      "uf": 22,
      "name": "Brun\u00f3polis"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4359,
    "fields": {
      "uf": 22,
      "name": "Brusque"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4360,
    "fields": {
      "uf": 22,
      "name": "Ca\u00e7ador"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4361,
    "fields": {
      "uf": 22,
      "name": "Caibi"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4362,
    "fields": {
      "uf": 22,
      "name": "Calmon"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4363,
    "fields": {
      "uf": 22,
      "name": "Cambori\u00fa"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4364,
    "fields": {
      "uf": 22,
      "name": "Cap\u00e3o Alto"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4365,
    "fields": {
      "uf": 22,
      "name": "Campo Alegre"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4366,
    "fields": {
      "uf": 22,
      "name": "Campo Belo do Sul"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4367,
    "fields": {
      "uf": 22,
      "name": "Campo Er\u00ea"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4368,
    "fields": {
      "uf": 22,
      "name": "Campos Novos"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4369,
    "fields": {
      "uf": 22,
      "name": "Canelinha"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4370,
    "fields": {
      "uf": 22,
      "name": "Canoinhas"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4371,
    "fields": {
      "uf": 22,
      "name": "Capinzal"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4372,
    "fields": {
      "uf": 22,
      "name": "Capivari de Baixo"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4373,
    "fields": {
      "uf": 22,
      "name": "Catanduvas"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4374,
    "fields": {
      "uf": 22,
      "name": "Caxambu do Sul"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4375,
    "fields": {
      "uf": 22,
      "name": "Celso Ramos"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4376,
    "fields": {
      "uf": 22,
      "name": "Cerro Negro"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4377,
    "fields": {
      "uf": 22,
      "name": "Chapad\u00e3o do Lageado"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4378,
    "fields": {
      "uf": 22,
      "name": "Chapec\u00f3"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4379,
    "fields": {
      "uf": 22,
      "name": "Cocal do Sul"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4380,
    "fields": {
      "uf": 22,
      "name": "Conc\u00f3rdia"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4381,
    "fields": {
      "uf": 22,
      "name": "Cordilheira Alta"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4382,
    "fields": {
      "uf": 22,
      "name": "Coronel Freitas"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4383,
    "fields": {
      "uf": 22,
      "name": "Coronel Martins"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4384,
    "fields": {
      "uf": 22,
      "name": "Corup\u00e1"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4385,
    "fields": {
      "uf": 22,
      "name": "Correia Pinto"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4386,
    "fields": {
      "uf": 22,
      "name": "Crici\u00fama"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4387,
    "fields": {
      "uf": 22,
      "name": "Cunha Por\u00e3"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4388,
    "fields": {
      "uf": 22,
      "name": "Cunhata\u00ed"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4389,
    "fields": {
      "uf": 22,
      "name": "Curitibanos"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4390,
    "fields": {
      "uf": 22,
      "name": "Descanso"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4391,
    "fields": {
      "uf": 22,
      "name": "Dion\u00edsio Cerqueira"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4392,
    "fields": {
      "uf": 22,
      "name": "Dona Emma"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4393,
    "fields": {
      "uf": 22,
      "name": "Doutor Pedrinho"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4394,
    "fields": {
      "uf": 22,
      "name": "Entre Rios"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4395,
    "fields": {
      "uf": 22,
      "name": "Ermo"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4396,
    "fields": {
      "uf": 22,
      "name": "Erval Velho"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4397,
    "fields": {
      "uf": 22,
      "name": "Faxinal dos Guedes"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4398,
    "fields": {
      "uf": 22,
      "name": "Flor do Sert\u00e3o"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4399,
    "fields": {
      "uf": 22,
      "name": "Florian\u00f3polis"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4400,
    "fields": {
      "uf": 22,
      "name": "Formosa do Sul"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4401,
    "fields": {
      "uf": 22,
      "name": "Forquilhinha"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4402,
    "fields": {
      "uf": 22,
      "name": "Fraiburgo"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4403,
    "fields": {
      "uf": 22,
      "name": "Frei Rog\u00e9rio"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4404,
    "fields": {
      "uf": 22,
      "name": "Galv\u00e3o"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4405,
    "fields": {
      "uf": 22,
      "name": "Garopaba"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4406,
    "fields": {
      "uf": 22,
      "name": "Garuva"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4407,
    "fields": {
      "uf": 22,
      "name": "Gaspar"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4408,
    "fields": {
      "uf": 22,
      "name": "Governador Celso Ramos"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4409,
    "fields": {
      "uf": 22,
      "name": "Gr\u00e3o Par\u00e1"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4410,
    "fields": {
      "uf": 22,
      "name": "Gravatal"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4411,
    "fields": {
      "uf": 22,
      "name": "Guabiruba"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4412,
    "fields": {
      "uf": 22,
      "name": "Guaraciaba"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4413,
    "fields": {
      "uf": 22,
      "name": "Guaramirim"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4414,
    "fields": {
      "uf": 22,
      "name": "Guaruj\u00e1 do Sul"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4415,
    "fields": {
      "uf": 22,
      "name": "Guatamb\u00fa"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4416,
    "fields": {
      "uf": 22,
      "name": "Herval d'Oeste"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4417,
    "fields": {
      "uf": 22,
      "name": "Ibiam"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4418,
    "fields": {
      "uf": 22,
      "name": "Ibicar\u00e9"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4419,
    "fields": {
      "uf": 22,
      "name": "Ibirama"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4420,
    "fields": {
      "uf": 22,
      "name": "I\u00e7ara"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4421,
    "fields": {
      "uf": 22,
      "name": "Ilhota"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4422,
    "fields": {
      "uf": 22,
      "name": "Imaru\u00ed"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4423,
    "fields": {
      "uf": 22,
      "name": "Imbituba"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4424,
    "fields": {
      "uf": 22,
      "name": "Imbuia"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4425,
    "fields": {
      "uf": 22,
      "name": "Indaial"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4426,
    "fields": {
      "uf": 22,
      "name": "Iomer\u00ea"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4427,
    "fields": {
      "uf": 22,
      "name": "Ipira"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4428,
    "fields": {
      "uf": 22,
      "name": "Ipor\u00e3 do Oeste"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4429,
    "fields": {
      "uf": 22,
      "name": "Ipua\u00e7u"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4430,
    "fields": {
      "uf": 22,
      "name": "Ipumirim"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4431,
    "fields": {
      "uf": 22,
      "name": "Iraceminha"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4432,
    "fields": {
      "uf": 22,
      "name": "Irani"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4433,
    "fields": {
      "uf": 22,
      "name": "Irati"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4434,
    "fields": {
      "uf": 22,
      "name": "Irine\u00f3polis"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4435,
    "fields": {
      "uf": 22,
      "name": "It\u00e1"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4436,
    "fields": {
      "uf": 22,
      "name": "Itai\u00f3polis"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4437,
    "fields": {
      "uf": 22,
      "name": "Itaja\u00ed"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4438,
    "fields": {
      "uf": 22,
      "name": "Itapema"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4439,
    "fields": {
      "uf": 22,
      "name": "Itapiranga"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4440,
    "fields": {
      "uf": 22,
      "name": "Itapo\u00e1"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4441,
    "fields": {
      "uf": 22,
      "name": "Ituporanga"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4442,
    "fields": {
      "uf": 22,
      "name": "Jabor\u00e1"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4443,
    "fields": {
      "uf": 22,
      "name": "Jacinto Machado"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4444,
    "fields": {
      "uf": 22,
      "name": "Jaguaruna"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4445,
    "fields": {
      "uf": 22,
      "name": "Jaragu\u00e1 do Sul"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4446,
    "fields": {
      "uf": 22,
      "name": "Jardin\u00f3polis"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4447,
    "fields": {
      "uf": 22,
      "name": "Joa\u00e7aba"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4448,
    "fields": {
      "uf": 22,
      "name": "Joinville"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4449,
    "fields": {
      "uf": 22,
      "name": "Jos\u00e9 Boiteux"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4450,
    "fields": {
      "uf": 22,
      "name": "Jupi\u00e1"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4451,
    "fields": {
      "uf": 22,
      "name": "Lacerd\u00f3polis"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4452,
    "fields": {
      "uf": 22,
      "name": "Lages"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4453,
    "fields": {
      "uf": 22,
      "name": "Laguna"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4454,
    "fields": {
      "uf": 22,
      "name": "Lajeado Grande"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4455,
    "fields": {
      "uf": 22,
      "name": "Laurentino"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4456,
    "fields": {
      "uf": 22,
      "name": "Lauro M\u00fcller"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4457,
    "fields": {
      "uf": 22,
      "name": "Lebon R\u00e9gis"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4458,
    "fields": {
      "uf": 22,
      "name": "Leoberto Leal"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4459,
    "fields": {
      "uf": 22,
      "name": "Lind\u00f3ia do Sul"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4460,
    "fields": {
      "uf": 22,
      "name": "Lontras"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4461,
    "fields": {
      "uf": 22,
      "name": "Luiz Alves"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4462,
    "fields": {
      "uf": 22,
      "name": "Luzerna"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4463,
    "fields": {
      "uf": 22,
      "name": "Macieira"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4464,
    "fields": {
      "uf": 22,
      "name": "Mafra"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4465,
    "fields": {
      "uf": 22,
      "name": "Major Gercino"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4466,
    "fields": {
      "uf": 22,
      "name": "Major Vieira"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4467,
    "fields": {
      "uf": 22,
      "name": "Maracaj\u00e1"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4468,
    "fields": {
      "uf": 22,
      "name": "Maravilha"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4469,
    "fields": {
      "uf": 22,
      "name": "Marema"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4470,
    "fields": {
      "uf": 22,
      "name": "Massaranduba"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4471,
    "fields": {
      "uf": 22,
      "name": "Matos Costa"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4472,
    "fields": {
      "uf": 22,
      "name": "Meleiro"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4473,
    "fields": {
      "uf": 22,
      "name": "Mirim Doce"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4474,
    "fields": {
      "uf": 22,
      "name": "Modelo"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4475,
    "fields": {
      "uf": 22,
      "name": "Monda\u00ed"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4476,
    "fields": {
      "uf": 22,
      "name": "Monte Carlo"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4477,
    "fields": {
      "uf": 22,
      "name": "Monte Castelo"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4478,
    "fields": {
      "uf": 22,
      "name": "Morro da Fuma\u00e7a"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4479,
    "fields": {
      "uf": 22,
      "name": "Morro Grande"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4480,
    "fields": {
      "uf": 22,
      "name": "Navegantes"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4481,
    "fields": {
      "uf": 22,
      "name": "Nova Erechim"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4482,
    "fields": {
      "uf": 22,
      "name": "Nova Itaberaba"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4483,
    "fields": {
      "uf": 22,
      "name": "Nova Trento"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4484,
    "fields": {
      "uf": 22,
      "name": "Nova Veneza"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4485,
    "fields": {
      "uf": 22,
      "name": "Novo Horizonte"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4486,
    "fields": {
      "uf": 22,
      "name": "Orleans"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4487,
    "fields": {
      "uf": 22,
      "name": "Otac\u00edlio Costa"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4488,
    "fields": {
      "uf": 22,
      "name": "Ouro"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4489,
    "fields": {
      "uf": 22,
      "name": "Ouro Verde"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4490,
    "fields": {
      "uf": 22,
      "name": "Paial"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4491,
    "fields": {
      "uf": 22,
      "name": "Painel"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4492,
    "fields": {
      "uf": 22,
      "name": "Palho\u00e7a"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4493,
    "fields": {
      "uf": 22,
      "name": "Palma Sola"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4494,
    "fields": {
      "uf": 22,
      "name": "Palmeira"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4495,
    "fields": {
      "uf": 22,
      "name": "Palmitos"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4496,
    "fields": {
      "uf": 22,
      "name": "Papanduva"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4497,
    "fields": {
      "uf": 22,
      "name": "Para\u00edso"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4498,
    "fields": {
      "uf": 22,
      "name": "Passo de Torres"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4499,
    "fields": {
      "uf": 22,
      "name": "Passos Maia"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4500,
    "fields": {
      "uf": 22,
      "name": "Paulo Lopes"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4501,
    "fields": {
      "uf": 22,
      "name": "Pedras Grandes"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4502,
    "fields": {
      "uf": 22,
      "name": "Penha"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4503,
    "fields": {
      "uf": 22,
      "name": "Peritiba"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4504,
    "fields": {
      "uf": 22,
      "name": "Pescaria Brava"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4505,
    "fields": {
      "uf": 22,
      "name": "Petrol\u00e2ndia"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4506,
    "fields": {
      "uf": 22,
      "name": "Balne\u00e1rio Pi\u00e7arras"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4507,
    "fields": {
      "uf": 22,
      "name": "Pinhalzinho"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4508,
    "fields": {
      "uf": 22,
      "name": "Pinheiro Preto"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4509,
    "fields": {
      "uf": 22,
      "name": "Piratuba"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4510,
    "fields": {
      "uf": 22,
      "name": "Planalto Alegre"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4511,
    "fields": {
      "uf": 22,
      "name": "Pomerode"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4512,
    "fields": {
      "uf": 22,
      "name": "Ponte Alta"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4513,
    "fields": {
      "uf": 22,
      "name": "Ponte Alta do Norte"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4514,
    "fields": {
      "uf": 22,
      "name": "Ponte Serrada"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4515,
    "fields": {
      "uf": 22,
      "name": "Porto Belo"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4516,
    "fields": {
      "uf": 22,
      "name": "Porto Uni\u00e3o"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4517,
    "fields": {
      "uf": 22,
      "name": "Pouso Redondo"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4518,
    "fields": {
      "uf": 22,
      "name": "Praia Grande"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4519,
    "fields": {
      "uf": 22,
      "name": "Presidente Castello Branco"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4520,
    "fields": {
      "uf": 22,
      "name": "Presidente Get\u00falio"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4521,
    "fields": {
      "uf": 22,
      "name": "Presidente Nereu"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4522,
    "fields": {
      "uf": 22,
      "name": "Princesa"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4523,
    "fields": {
      "uf": 22,
      "name": "Quilombo"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4524,
    "fields": {
      "uf": 22,
      "name": "Rancho Queimado"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4525,
    "fields": {
      "uf": 22,
      "name": "Rio das Antas"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4526,
    "fields": {
      "uf": 22,
      "name": "Rio do Campo"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4527,
    "fields": {
      "uf": 22,
      "name": "Rio do Oeste"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4528,
    "fields": {
      "uf": 22,
      "name": "Rio dos Cedros"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4529,
    "fields": {
      "uf": 22,
      "name": "Rio do Sul"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4530,
    "fields": {
      "uf": 22,
      "name": "Rio Fortuna"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4531,
    "fields": {
      "uf": 22,
      "name": "Rio Negrinho"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4532,
    "fields": {
      "uf": 22,
      "name": "Rio Rufino"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4533,
    "fields": {
      "uf": 22,
      "name": "Riqueza"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4534,
    "fields": {
      "uf": 22,
      "name": "Rodeio"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4535,
    "fields": {
      "uf": 22,
      "name": "Romel\u00e2ndia"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4536,
    "fields": {
      "uf": 22,
      "name": "Salete"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4537,
    "fields": {
      "uf": 22,
      "name": "Saltinho"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4538,
    "fields": {
      "uf": 22,
      "name": "Salto Veloso"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4539,
    "fields": {
      "uf": 22,
      "name": "Sang\u00e3o"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4540,
    "fields": {
      "uf": 22,
      "name": "Santa Cec\u00edlia"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4541,
    "fields": {
      "uf": 22,
      "name": "Santa Helena"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4542,
    "fields": {
      "uf": 22,
      "name": "Santa Rosa de Lima"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4543,
    "fields": {
      "uf": 22,
      "name": "Santa Rosa do Sul"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4544,
    "fields": {
      "uf": 22,
      "name": "Santa Terezinha"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4545,
    "fields": {
      "uf": 22,
      "name": "Santa Terezinha do Progresso"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4546,
    "fields": {
      "uf": 22,
      "name": "Santiago do Sul"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4547,
    "fields": {
      "uf": 22,
      "name": "Santo Amaro da Imperatriz"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4548,
    "fields": {
      "uf": 22,
      "name": "S\u00e3o Bernardino"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4549,
    "fields": {
      "uf": 22,
      "name": "S\u00e3o Bento do Sul"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4550,
    "fields": {
      "uf": 22,
      "name": "S\u00e3o Bonif\u00e1cio"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4551,
    "fields": {
      "uf": 22,
      "name": "S\u00e3o Carlos"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4552,
    "fields": {
      "uf": 22,
      "name": "S\u00e3o Crist\u00f3v\u00e3o do Sul"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4553,
    "fields": {
      "uf": 22,
      "name": "S\u00e3o Domingos"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4554,
    "fields": {
      "uf": 22,
      "name": "S\u00e3o Francisco do Sul"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4555,
    "fields": {
      "uf": 22,
      "name": "S\u00e3o Jo\u00e3o do Oeste"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4556,
    "fields": {
      "uf": 22,
      "name": "S\u00e3o Jo\u00e3o Batista"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4557,
    "fields": {
      "uf": 22,
      "name": "S\u00e3o Jo\u00e3o do Itaperi\u00fa"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4558,
    "fields": {
      "uf": 22,
      "name": "S\u00e3o Jo\u00e3o do Sul"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4559,
    "fields": {
      "uf": 22,
      "name": "S\u00e3o Joaquim"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4560,
    "fields": {
      "uf": 22,
      "name": "S\u00e3o Jos\u00e9"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4561,
    "fields": {
      "uf": 22,
      "name": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Cedro"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4562,
    "fields": {
      "uf": 22,
      "name": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Cerrito"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4563,
    "fields": {
      "uf": 22,
      "name": "S\u00e3o Louren\u00e7o do Oeste"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4564,
    "fields": {
      "uf": 22,
      "name": "S\u00e3o Ludgero"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4565,
    "fields": {
      "uf": 22,
      "name": "S\u00e3o Martinho"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4566,
    "fields": {
      "uf": 22,
      "name": "S\u00e3o Miguel da Boa Vista"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4567,
    "fields": {
      "uf": 22,
      "name": "S\u00e3o Miguel do Oeste"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4568,
    "fields": {
      "uf": 22,
      "name": "S\u00e3o Pedro de Alc\u00e2ntara"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4569,
    "fields": {
      "uf": 22,
      "name": "Saudades"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4570,
    "fields": {
      "uf": 22,
      "name": "Schroeder"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4571,
    "fields": {
      "uf": 22,
      "name": "Seara"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4572,
    "fields": {
      "uf": 22,
      "name": "Serra Alta"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4573,
    "fields": {
      "uf": 22,
      "name": "Sider\u00f3polis"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4574,
    "fields": {
      "uf": 22,
      "name": "Sombrio"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4575,
    "fields": {
      "uf": 22,
      "name": "Sul Brasil"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4576,
    "fields": {
      "uf": 22,
      "name": "Tai\u00f3"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4577,
    "fields": {
      "uf": 22,
      "name": "Tangar\u00e1"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4578,
    "fields": {
      "uf": 22,
      "name": "Tigrinhos"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4579,
    "fields": {
      "uf": 22,
      "name": "Tijucas"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4580,
    "fields": {
      "uf": 22,
      "name": "Timb\u00e9 do Sul"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4581,
    "fields": {
      "uf": 22,
      "name": "Timb\u00f3"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4582,
    "fields": {
      "uf": 22,
      "name": "Timb\u00f3 Grande"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4583,
    "fields": {
      "uf": 22,
      "name": "Tr\u00eas Barras"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4584,
    "fields": {
      "uf": 22,
      "name": "Treviso"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4585,
    "fields": {
      "uf": 22,
      "name": "Treze de Maio"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4586,
    "fields": {
      "uf": 22,
      "name": "Treze T\u00edlias"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4587,
    "fields": {
      "uf": 22,
      "name": "Trombudo Central"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4588,
    "fields": {
      "uf": 22,
      "name": "Tubar\u00e3o"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4589,
    "fields": {
      "uf": 22,
      "name": "Tun\u00e1polis"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4590,
    "fields": {
      "uf": 22,
      "name": "Turvo"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4591,
    "fields": {
      "uf": 22,
      "name": "Uni\u00e3o do Oeste"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4592,
    "fields": {
      "uf": 22,
      "name": "Urubici"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4593,
    "fields": {
      "uf": 22,
      "name": "Urupema"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4594,
    "fields": {
      "uf": 22,
      "name": "Urussanga"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4595,
    "fields": {
      "uf": 22,
      "name": "Varge\u00e3o"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4596,
    "fields": {
      "uf": 22,
      "name": "Vargem"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4597,
    "fields": {
      "uf": 22,
      "name": "Vargem Bonita"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4598,
    "fields": {
      "uf": 22,
      "name": "Vidal Ramos"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4599,
    "fields": {
      "uf": 22,
      "name": "Videira"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4600,
    "fields": {
      "uf": 22,
      "name": "Vitor Meireles"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4601,
    "fields": {
      "uf": 22,
      "name": "Witmarsum"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4602,
    "fields": {
      "uf": 22,
      "name": "Xanxer\u00ea"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4603,
    "fields": {
      "uf": 22,
      "name": "Xavantina"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4604,
    "fields": {
      "uf": 22,
      "name": "Xaxim"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4605,
    "fields": {
      "uf": 22,
      "name": "Zort\u00e9a"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4606,
    "fields": {
      "uf": 22,
      "name": "Balne\u00e1rio Rinc\u00e3o"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4607,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Acegu\u00e1"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4608,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "\u00c1gua Santa"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4609,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Agudo"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4610,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Ajuricaba"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4611,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Alecrim"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4612,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Alegrete"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4613,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Alegria"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4614,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Almirante Tamandar\u00e9 do Sul"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4615,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Alpestre"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4616,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Alto Alegre"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4617,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Alto Feliz"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4618,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Alvorada"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4619,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Amaral Ferrador"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4620,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Ametista do Sul"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4621,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Andr\u00e9 da Rocha"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4622,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Anta Gorda"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4623,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Ant\u00f4nio Prado"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4624,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Arambar\u00e9"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4625,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Araric\u00e1"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4626,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Aratiba"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4627,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Arroio do Meio"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4628,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Arroio do Sal"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4629,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Arroio do Padre"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4630,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Arroio dos Ratos"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4631,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Arroio do Tigre"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4632,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Arroio Grande"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4633,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Arvorezinha"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4634,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Augusto Pestana"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4635,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "\u00c1urea"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4636,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Bag\u00e9"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4637,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Balne\u00e1rio Pinhal"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4638,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Bar\u00e3o"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4639,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Bar\u00e3o de Cotegipe"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4640,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Bar\u00e3o do Triunfo"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4641,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Barrac\u00e3o"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4642,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Barra do Guarita"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4643,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Barra do Quara\u00ed"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4644,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Barra do Ribeiro"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4645,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Barra do Rio Azul"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4646,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Barra Funda"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4647,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Barros Cassal"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4648,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Benjamin Constant do Sul"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4649,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Bento Gon\u00e7alves"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4650,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Boa Vista das Miss\u00f5es"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4651,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Boa Vista do Buric\u00e1"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4652,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Boa Vista do Cadeado"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4653,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Boa Vista do Incra"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4654,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Boa Vista do Sul"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4655,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Bom Jesus"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4656,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Bom Princ\u00edpio"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4657,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Bom Progresso"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4658,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Bom Retiro do Sul"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4659,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Boqueir\u00e3o do Le\u00e3o"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4660,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Bossoroca"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4661,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Bozano"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4662,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Braga"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4663,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Brochier"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4664,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Buti\u00e1"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4665,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Ca\u00e7apava do Sul"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4666,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Cacequi"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4667,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Cachoeira do Sul"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4668,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Cachoeirinha"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4669,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Cacique Doble"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4670,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Caibat\u00e9"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4671,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Cai\u00e7ara"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4672,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Camaqu\u00e3"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4673,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Camargo"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4674,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Cambar\u00e1 do Sul"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4675,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Campestre da Serra"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4676,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Campina das Miss\u00f5es"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4677,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Campinas do Sul"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4678,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Campo Bom"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4679,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Campo Novo"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4680,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Campos Borges"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4681,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Candel\u00e1ria"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4682,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "C\u00e2ndido God\u00f3i"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4683,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Candiota"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4684,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Canela"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4685,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Cangu\u00e7u"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4686,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Canoas"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4687,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Canudos do Vale"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4688,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Cap\u00e3o Bonito do Sul"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4689,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Cap\u00e3o da Canoa"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4690,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Cap\u00e3o do Cip\u00f3"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4691,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Cap\u00e3o do Le\u00e3o"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4692,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Capivari do Sul"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4693,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Capela de Santana"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4694,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Capit\u00e3o"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4695,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Carazinho"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4696,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Cara\u00e1"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4697,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Carlos Barbosa"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4698,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Carlos Gomes"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4699,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Casca"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4700,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Caseiros"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4701,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Catu\u00edpe"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4702,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Caxias do Sul"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4703,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Centen\u00e1rio"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4704,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Cerrito"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4705,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Cerro Branco"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4706,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Cerro Grande"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4707,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Cerro Grande do Sul"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4708,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Cerro Largo"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4709,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Chapada"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4710,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Charqueadas"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4711,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Charrua"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4712,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Chiapetta"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4713,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Chu\u00ed"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4714,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Chuvisca"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4715,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Cidreira"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4716,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Cir\u00edaco"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4717,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Colinas"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4718,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Colorado"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4719,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Condor"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4720,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Constantina"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4721,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Coqueiro Baixo"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4722,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Coqueiros do Sul"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4723,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Coronel Barros"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4724,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Coronel Bicaco"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4725,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Coronel Pilar"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4726,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Cotipor\u00e3"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4727,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Coxilha"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4728,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Crissiumal"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4729,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Cristal"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4730,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Cristal do Sul"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4731,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Cruz Alta"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4732,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Cruzaltense"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4733,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Cruzeiro do Sul"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4734,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "David Canabarro"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4735,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Derrubadas"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4736,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Dezesseis de Novembro"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4737,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Dilermando de Aguiar"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4738,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Dois Irm\u00e3os"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4739,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Dois Irm\u00e3os das Miss\u00f5es"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4740,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Dois Lajeados"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4741,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Dom Feliciano"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4742,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Dom Pedro de Alc\u00e2ntara"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4743,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Dom Pedrito"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4744,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Dona Francisca"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4745,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Doutor Maur\u00edcio Cardoso"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4746,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Doutor Ricardo"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4747,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Eldorado do Sul"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4748,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Encantado"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4749,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Encruzilhada do Sul"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4750,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Engenho Velho"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4751,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Entre-Iju\u00eds"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4752,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Entre Rios do Sul"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4753,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Erebango"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4754,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Erechim"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4755,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Ernestina"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4756,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Herval"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4757,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Erval Grande"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4758,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Erval Seco"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4759,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Esmeralda"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4760,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Esperan\u00e7a do Sul"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4761,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Espumoso"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4762,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Esta\u00e7\u00e3o"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4763,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Est\u00e2ncia Velha"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4764,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Esteio"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4765,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Estrela"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4766,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Estrela Velha"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4767,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Eug\u00eanio de Castro"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4768,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Fagundes Varela"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4769,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Farroupilha"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4770,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Faxinal do Soturno"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4771,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Faxinalzinho"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4772,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Fazenda Vilanova"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4773,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Feliz"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4774,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Flores da Cunha"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4775,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Floriano Peixoto"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4776,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Fontoura Xavier"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4777,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Formigueiro"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4778,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Forquetinha"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4779,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Fortaleza dos Valos"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4780,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Frederico Westphalen"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4781,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Garibaldi"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4782,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Garruchos"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4783,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Gaurama"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4784,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "General C\u00e2mara"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4785,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Gentil"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4786,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Get\u00falio Vargas"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4787,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Giru\u00e1"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4788,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Glorinha"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4789,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Gramado"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4790,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Gramado dos Loureiros"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4791,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Gramado Xavier"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4792,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Gravata\u00ed"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4793,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Guabiju"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4794,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Gua\u00edba"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4795,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Guapor\u00e9"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4796,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Guarani das Miss\u00f5es"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4797,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Harmonia"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4798,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Herveiras"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4799,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Horizontina"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4800,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Hulha Negra"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4801,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Humait\u00e1"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4802,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Ibarama"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4803,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Ibia\u00e7\u00e1"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4804,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Ibiraiaras"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4805,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Ibirapuit\u00e3"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4806,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Ibirub\u00e1"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4807,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Igrejinha"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4808,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Iju\u00ed"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4809,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Il\u00f3polis"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4810,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Imb\u00e9"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4811,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Imigrante"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4812,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Independ\u00eancia"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4813,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Inhacor\u00e1"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4814,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Ip\u00ea"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4815,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Ipiranga do Sul"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4816,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Ira\u00ed"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4817,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Itaara"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4818,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Itacurubi"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4819,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Itapuca"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4820,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Itaqui"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4821,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Itati"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4822,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Itatiba do Sul"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4823,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Ivor\u00e1"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4824,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Ivoti"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4825,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Jaboticaba"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4826,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Jacuizinho"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4827,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Jacutinga"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4828,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Jaguar\u00e3o"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4829,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Jaguari"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4830,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Jaquirana"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4831,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Jari"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4832,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "J\u00f3ia"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4833,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "J\u00falio de Castilhos"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4834,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Lagoa Bonita do Sul"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4835,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Lago\u00e3o"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4836,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Lagoa dos Tr\u00eas Cantos"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4837,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Lagoa Vermelha"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4838,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Lajeado"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4839,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Lajeado do Bugre"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4840,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Lavras do Sul"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4841,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Liberato Salzano"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4842,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Lindolfo Collor"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4843,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Linha Nova"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4844,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Machadinho"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4845,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Ma\u00e7ambar\u00e1"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4846,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Mampituba"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4847,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Manoel Viana"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4848,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Maquin\u00e9"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4849,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Marat\u00e1"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4850,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Marau"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4851,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Marcelino Ramos"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4852,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Mariana Pimentel"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4853,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Mariano Moro"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4854,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Marques de Souza"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4855,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Mata"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4856,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Mato Castelhano"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4857,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Mato Leit\u00e3o"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4858,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Mato Queimado"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4859,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Maximiliano de Almeida"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4860,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Minas do Le\u00e3o"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4861,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Miragua\u00ed"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4862,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Montauri"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4863,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Monte Alegre dos Campos"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4864,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Monte Belo do Sul"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4865,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Montenegro"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4866,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Morma\u00e7o"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4867,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Morrinhos do Sul"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4868,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Morro Redondo"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4869,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Morro Reuter"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4870,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Mostardas"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4871,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Mu\u00e7um"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4872,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Muitos Cap\u00f5es"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4873,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Muliterno"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4874,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "N\u00e3o-Me-Toque"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4875,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Nicolau Vergueiro"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4876,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Nonoai"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4877,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Nova Alvorada"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4878,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Nova Ara\u00e7\u00e1"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4879,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Nova Bassano"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4880,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Nova Boa Vista"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4881,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Nova Br\u00e9scia"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4882,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Nova Candel\u00e1ria"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4883,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Nova Esperan\u00e7a do Sul"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4884,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Nova Hartz"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4885,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Nova P\u00e1dua"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4886,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Nova Palma"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4887,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Nova Petr\u00f3polis"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4888,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Nova Prata"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4889,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Nova Ramada"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4890,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Nova Roma do Sul"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4891,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Nova Santa Rita"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4892,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Novo Cabrais"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4893,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Novo Hamburgo"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4894,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Novo Machado"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4895,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Novo Tiradentes"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4896,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Novo Xingu"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4897,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Novo Barreiro"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4898,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Os\u00f3rio"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4899,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Paim Filho"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4900,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Palmares do Sul"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4901,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Palmeira das Miss\u00f5es"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4902,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Palmitinho"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4903,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Panambi"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4904,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Pantano Grande"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4905,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Para\u00ed"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4906,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Para\u00edso do Sul"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4907,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Pareci Novo"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4908,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Parob\u00e9"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4909,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Passa Sete"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4910,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Passo do Sobrado"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4911,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Passo Fundo"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4912,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Paulo Bento"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4913,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Paverama"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4914,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Pedras Altas"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4915,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Pedro Os\u00f3rio"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4916,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Peju\u00e7ara"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4917,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Pelotas"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4918,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Picada Caf\u00e9"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4919,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Pinhal"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4920,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Pinhal da Serra"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4921,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Pinhal Grande"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4922,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Pinheirinho do Vale"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4923,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Pinheiro Machado"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4924,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Pinto Bandeira"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4925,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Pirap\u00f3"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4926,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Piratini"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4927,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Planalto"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4928,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Po\u00e7o das Antas"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4929,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Pont\u00e3o"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4930,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Ponte Preta"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4931,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Port\u00e3o"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4932,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Porto Alegre"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4933,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Porto Lucena"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4934,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Porto Mau\u00e1"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4935,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Porto Vera Cruz"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4936,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Porto Xavier"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4937,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Pouso Novo"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4938,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Presidente Lucena"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4939,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Progresso"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4940,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Prot\u00e1sio Alves"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4941,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Putinga"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4942,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Quara\u00ed"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4943,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Quatro Irm\u00e3os"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4944,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Quevedos"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4945,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Quinze de Novembro"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4946,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Redentora"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4947,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Relvado"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4948,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Restinga S\u00eaca"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4949,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Rio dos \u00cdndios"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4950,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Rio Grande"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4951,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Rio Pardo"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4952,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Riozinho"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4953,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Roca Sales"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4954,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Rodeio Bonito"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4955,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Rolador"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4956,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Rolante"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4957,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Ronda Alta"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4958,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Rondinha"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4959,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Roque Gonzales"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4960,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Ros\u00e1rio do Sul"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4961,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Sagrada Fam\u00edlia"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4962,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Saldanha Marinho"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4963,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Salto do Jacu\u00ed"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4964,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Salvador das Miss\u00f5es"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4965,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Salvador do Sul"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4966,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Sananduva"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4967,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Santa B\u00e1rbara do Sul"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4968,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Santa Cec\u00edlia do Sul"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4969,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Santa Clara do Sul"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4970,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Santa Cruz do Sul"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4971,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Santa Maria"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4972,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Santa Maria do Herval"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4973,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Santa Margarida do Sul"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4974,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Santana da Boa Vista"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4975,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Sant'Ana do Livramento"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4976,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Santa Rosa"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4977,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Santa Tereza"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4978,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Santa Vit\u00f3ria do Palmar"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4979,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Santiago"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4980,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Santo \u00c2ngelo"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4981,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Santo Ant\u00f4nio do Palma"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4982,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Santo Ant\u00f4nio da Patrulha"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4983,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Santo Ant\u00f4nio das Miss\u00f5es"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4984,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Santo Ant\u00f4nio do Planalto"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4985,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Santo Augusto"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4986,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Santo Cristo"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4987,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Santo Expedito do Sul"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4988,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "S\u00e3o Borja"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4989,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "S\u00e3o Domingos do Sul"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4990,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "S\u00e3o Francisco de Assis"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4991,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "S\u00e3o Francisco de Paula"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4992,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "S\u00e3o Gabriel"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4993,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "S\u00e3o Jer\u00f4nimo"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4994,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Urtiga"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4995,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "S\u00e3o Jo\u00e3o do Pol\u00easine"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4996,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "S\u00e3o Jorge"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4997,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "S\u00e3o Jos\u00e9 das Miss\u00f5es"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4998,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Herval"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 4999,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Hort\u00eancio"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5000,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Inhacor\u00e1"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5001,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Norte"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5002,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Ouro"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5003,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Sul"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5004,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Ausentes"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5005,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "S\u00e3o Leopoldo"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5006,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "S\u00e3o Louren\u00e7o do Sul"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5007,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "S\u00e3o Luiz Gonzaga"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5008,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "S\u00e3o Marcos"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5009,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "S\u00e3o Martinho"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5010,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "S\u00e3o Martinho da Serra"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5011,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "S\u00e3o Miguel das Miss\u00f5es"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5012,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "S\u00e3o Nicolau"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5013,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "S\u00e3o Paulo das Miss\u00f5es"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5014,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "S\u00e3o Pedro da Serra"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5015,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "S\u00e3o Pedro das Miss\u00f5es"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5016,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "S\u00e3o Pedro do Buti\u00e1"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5017,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "S\u00e3o Pedro do Sul"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5018,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "S\u00e3o Sebasti\u00e3o do Ca\u00ed"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5019,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "S\u00e3o Sep\u00e9"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5020,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "S\u00e3o Valentim"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5021,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "S\u00e3o Valentim do Sul"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5022,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "S\u00e3o Val\u00e9rio do Sul"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5023,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "S\u00e3o Vendelino"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5024,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "S\u00e3o Vicente do Sul"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5025,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Sapiranga"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5026,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Sapucaia do Sul"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5027,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Sarandi"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5028,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Seberi"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5029,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Sede Nova"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5030,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Segredo"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5031,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Selbach"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5032,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Senador Salgado Filho"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5033,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Sentinela do Sul"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5034,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Serafina Corr\u00eaa"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5035,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "S\u00e9rio"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5036,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Sert\u00e3o"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5037,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Sert\u00e3o Santana"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5038,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Sete de Setembro"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5039,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Severiano de Almeida"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5040,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Silveira Martins"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5041,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Sinimbu"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5042,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Sobradinho"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5043,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Soledade"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5044,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Taba\u00ed"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5045,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Tapejara"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5046,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Tapera"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5047,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Tapes"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5048,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Taquara"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5049,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Taquari"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5050,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Taquaru\u00e7u do Sul"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5051,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Tavares"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5052,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Tenente Portela"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5053,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Terra de Areia"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5054,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Teut\u00f4nia"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5055,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Tio Hugo"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5056,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Tiradentes do Sul"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5057,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Toropi"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5058,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Torres"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5059,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Tramanda\u00ed"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5060,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Travesseiro"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5061,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Tr\u00eas Arroios"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5062,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Tr\u00eas Cachoeiras"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5063,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Tr\u00eas Coroas"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5064,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Tr\u00eas de Maio"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5065,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Tr\u00eas Forquilhas"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5066,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Tr\u00eas Palmeiras"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5067,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Tr\u00eas Passos"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5068,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Trindade do Sul"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5069,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Triunfo"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5070,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Tucunduva"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5071,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Tunas"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5072,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Tupanci do Sul"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5073,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Tupanciret\u00e3"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5074,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Tupandi"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5075,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Tuparendi"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5076,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Turu\u00e7u"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5077,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Ubiretama"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5078,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Uni\u00e3o da Serra"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5079,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Unistalda"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5080,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Uruguaiana"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5081,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Vacaria"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5082,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Vale Verde"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5083,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Vale do Sol"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5084,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Vale Real"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5085,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Vanini"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5086,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Ven\u00e2ncio Aires"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5087,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Vera Cruz"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5088,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Veran\u00f3polis"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5089,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Vespasiano Corr\u00eaa"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5090,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Viadutos"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5091,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Viam\u00e3o"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5092,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Vicente Dutra"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5093,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Victor Graeff"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5094,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Vila Flores"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5095,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Vila L\u00e2ngaro"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5096,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Vila Maria"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5097,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Vila Nova do Sul"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5098,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Vista Alegre"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5099,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Vista Alegre do Prata"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5100,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Vista Ga\u00facha"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5101,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Vit\u00f3ria das Miss\u00f5es"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5102,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Westf\u00e1lia"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5103,
    "fields": {
      "uf": 23,
      "name": "Xangri-l\u00e1"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5104,
    "fields": {
      "uf": 24,
      "name": "\u00c1gua Clara"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5105,
    "fields": {
      "uf": 24,
      "name": "Alcin\u00f3polis"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5106,
    "fields": {
      "uf": 24,
      "name": "Amambai"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5107,
    "fields": {
      "uf": 24,
      "name": "Anast\u00e1cio"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5108,
    "fields": {
      "uf": 24,
      "name": "Anauril\u00e2ndia"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5109,
    "fields": {
      "uf": 24,
      "name": "Ang\u00e9lica"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5110,
    "fields": {
      "uf": 24,
      "name": "Ant\u00f4nio Jo\u00e3o"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5111,
    "fields": {
      "uf": 24,
      "name": "Aparecida do Taboado"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5112,
    "fields": {
      "uf": 24,
      "name": "Aquidauana"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5113,
    "fields": {
      "uf": 24,
      "name": "Aral Moreira"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5114,
    "fields": {
      "uf": 24,
      "name": "Bandeirantes"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5115,
    "fields": {
      "uf": 24,
      "name": "Bataguassu"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5116,
    "fields": {
      "uf": 24,
      "name": "Bataypor\u00e3"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5117,
    "fields": {
      "uf": 24,
      "name": "Bela Vista"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5118,
    "fields": {
      "uf": 24,
      "name": "Bodoquena"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5119,
    "fields": {
      "uf": 24,
      "name": "Bonito"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5120,
    "fields": {
      "uf": 24,
      "name": "Brasil\u00e2ndia"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5121,
    "fields": {
      "uf": 24,
      "name": "Caarap\u00f3"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5122,
    "fields": {
      "uf": 24,
      "name": "Camapu\u00e3"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5123,
    "fields": {
      "uf": 24,
      "name": "Campo Grande"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5124,
    "fields": {
      "uf": 24,
      "name": "Caracol"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5125,
    "fields": {
      "uf": 24,
      "name": "Cassil\u00e2ndia"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5126,
    "fields": {
      "uf": 24,
      "name": "Chapad\u00e3o do Sul"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5127,
    "fields": {
      "uf": 24,
      "name": "Corguinho"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5128,
    "fields": {
      "uf": 24,
      "name": "Coronel Sapucaia"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5129,
    "fields": {
      "uf": 24,
      "name": "Corumb\u00e1"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5130,
    "fields": {
      "uf": 24,
      "name": "Costa Rica"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5131,
    "fields": {
      "uf": 24,
      "name": "Coxim"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5132,
    "fields": {
      "uf": 24,
      "name": "Deod\u00e1polis"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5133,
    "fields": {
      "uf": 24,
      "name": "Dois Irm\u00e3os do Buriti"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5134,
    "fields": {
      "uf": 24,
      "name": "Douradina"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5135,
    "fields": {
      "uf": 24,
      "name": "Dourados"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5136,
    "fields": {
      "uf": 24,
      "name": "Eldorado"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5137,
    "fields": {
      "uf": 24,
      "name": "F\u00e1tima do Sul"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5138,
    "fields": {
      "uf": 24,
      "name": "Figueir\u00e3o"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5139,
    "fields": {
      "uf": 24,
      "name": "Gl\u00f3ria de Dourados"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5140,
    "fields": {
      "uf": 24,
      "name": "Guia Lopes da Laguna"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5141,
    "fields": {
      "uf": 24,
      "name": "Iguatemi"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5142,
    "fields": {
      "uf": 24,
      "name": "Inoc\u00eancia"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5143,
    "fields": {
      "uf": 24,
      "name": "Itapor\u00e3"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5144,
    "fields": {
      "uf": 24,
      "name": "Itaquira\u00ed"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5145,
    "fields": {
      "uf": 24,
      "name": "Ivinhema"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5146,
    "fields": {
      "uf": 24,
      "name": "Japor\u00e3"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5147,
    "fields": {
      "uf": 24,
      "name": "Jaraguari"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5148,
    "fields": {
      "uf": 24,
      "name": "Jardim"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5149,
    "fields": {
      "uf": 24,
      "name": "Jate\u00ed"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5150,
    "fields": {
      "uf": 24,
      "name": "Juti"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5151,
    "fields": {
      "uf": 24,
      "name": "Lad\u00e1rio"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5152,
    "fields": {
      "uf": 24,
      "name": "Laguna Carap\u00e3"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5153,
    "fields": {
      "uf": 24,
      "name": "Maracaju"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5154,
    "fields": {
      "uf": 24,
      "name": "Miranda"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5155,
    "fields": {
      "uf": 24,
      "name": "Mundo Novo"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5156,
    "fields": {
      "uf": 24,
      "name": "Navira\u00ed"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5157,
    "fields": {
      "uf": 24,
      "name": "Nioaque"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5158,
    "fields": {
      "uf": 24,
      "name": "Nova Alvorada do Sul"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5159,
    "fields": {
      "uf": 24,
      "name": "Nova Andradina"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5160,
    "fields": {
      "uf": 24,
      "name": "Novo Horizonte do Sul"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5161,
    "fields": {
      "uf": 24,
      "name": "Para\u00edso das \u00c1guas"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5162,
    "fields": {
      "uf": 24,
      "name": "Parana\u00edba"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5163,
    "fields": {
      "uf": 24,
      "name": "Paranhos"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5164,
    "fields": {
      "uf": 24,
      "name": "Pedro Gomes"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5165,
    "fields": {
      "uf": 24,
      "name": "Ponta Por\u00e3"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5166,
    "fields": {
      "uf": 24,
      "name": "Porto Murtinho"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5167,
    "fields": {
      "uf": 24,
      "name": "Ribas do Rio Pardo"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5168,
    "fields": {
      "uf": 24,
      "name": "Rio Brilhante"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5169,
    "fields": {
      "uf": 24,
      "name": "Rio Negro"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5170,
    "fields": {
      "uf": 24,
      "name": "Rio Verde de Mato Grosso"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5171,
    "fields": {
      "uf": 24,
      "name": "Rochedo"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5172,
    "fields": {
      "uf": 24,
      "name": "Santa Rita do Pardo"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5173,
    "fields": {
      "uf": 24,
      "name": "S\u00e3o Gabriel do Oeste"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5174,
    "fields": {
      "uf": 24,
      "name": "Sete Quedas"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5175,
    "fields": {
      "uf": 24,
      "name": "Selv\u00edria"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5176,
    "fields": {
      "uf": 24,
      "name": "Sidrol\u00e2ndia"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5177,
    "fields": {
      "uf": 24,
      "name": "Sonora"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5178,
    "fields": {
      "uf": 24,
      "name": "Tacuru"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5179,
    "fields": {
      "uf": 24,
      "name": "Taquarussu"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5180,
    "fields": {
      "uf": 24,
      "name": "Terenos"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5181,
    "fields": {
      "uf": 24,
      "name": "Tr\u00eas Lagoas"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5182,
    "fields": {
      "uf": 24,
      "name": "Vicentina"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5183,
    "fields": {
      "uf": 25,
      "name": "Acorizal"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5184,
    "fields": {
      "uf": 25,
      "name": "\u00c1gua Boa"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5185,
    "fields": {
      "uf": 25,
      "name": "Alta Floresta"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5186,
    "fields": {
      "uf": 25,
      "name": "Alto Araguaia"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5187,
    "fields": {
      "uf": 25,
      "name": "Alto Boa Vista"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5188,
    "fields": {
      "uf": 25,
      "name": "Alto Gar\u00e7as"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5189,
    "fields": {
      "uf": 25,
      "name": "Alto Paraguai"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5190,
    "fields": {
      "uf": 25,
      "name": "Alto Taquari"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5191,
    "fields": {
      "uf": 25,
      "name": "Apiac\u00e1s"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5192,
    "fields": {
      "uf": 25,
      "name": "Araguaiana"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5193,
    "fields": {
      "uf": 25,
      "name": "Araguainha"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5194,
    "fields": {
      "uf": 25,
      "name": "Araputanga"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5195,
    "fields": {
      "uf": 25,
      "name": "Aren\u00e1polis"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5196,
    "fields": {
      "uf": 25,
      "name": "Aripuan\u00e3"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5197,
    "fields": {
      "uf": 25,
      "name": "Bar\u00e3o de Melga\u00e7o"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5198,
    "fields": {
      "uf": 25,
      "name": "Barra do Bugres"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5199,
    "fields": {
      "uf": 25,
      "name": "Barra do Gar\u00e7as"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5200,
    "fields": {
      "uf": 25,
      "name": "Bom Jesus do Araguaia"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5201,
    "fields": {
      "uf": 25,
      "name": "Brasnorte"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5202,
    "fields": {
      "uf": 25,
      "name": "C\u00e1ceres"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5203,
    "fields": {
      "uf": 25,
      "name": "Campin\u00e1polis"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5204,
    "fields": {
      "uf": 25,
      "name": "Campo Novo do Parecis"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5205,
    "fields": {
      "uf": 25,
      "name": "Campo Verde"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5206,
    "fields": {
      "uf": 25,
      "name": "Campos de J\u00falio"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5207,
    "fields": {
      "uf": 25,
      "name": "Canabrava do Norte"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5208,
    "fields": {
      "uf": 25,
      "name": "Canarana"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5209,
    "fields": {
      "uf": 25,
      "name": "Carlinda"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5210,
    "fields": {
      "uf": 25,
      "name": "Castanheira"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5211,
    "fields": {
      "uf": 25,
      "name": "Chapada dos Guimar\u00e3es"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5212,
    "fields": {
      "uf": 25,
      "name": "Cl\u00e1udia"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5213,
    "fields": {
      "uf": 25,
      "name": "Cocalinho"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5214,
    "fields": {
      "uf": 25,
      "name": "Col\u00edder"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5215,
    "fields": {
      "uf": 25,
      "name": "Colniza"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5216,
    "fields": {
      "uf": 25,
      "name": "Comodoro"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5217,
    "fields": {
      "uf": 25,
      "name": "Confresa"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5218,
    "fields": {
      "uf": 25,
      "name": "Conquista D'Oeste"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5219,
    "fields": {
      "uf": 25,
      "name": "Cotrigua\u00e7u"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5220,
    "fields": {
      "uf": 25,
      "name": "Cuiab\u00e1"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5221,
    "fields": {
      "uf": 25,
      "name": "Curvel\u00e2ndia"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5222,
    "fields": {
      "uf": 25,
      "name": "Denise"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5223,
    "fields": {
      "uf": 25,
      "name": "Diamantino"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5224,
    "fields": {
      "uf": 25,
      "name": "Dom Aquino"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5225,
    "fields": {
      "uf": 25,
      "name": "Feliz Natal"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5226,
    "fields": {
      "uf": 25,
      "name": "Figueir\u00f3polis D'Oeste"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5227,
    "fields": {
      "uf": 25,
      "name": "Ga\u00facha do Norte"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5228,
    "fields": {
      "uf": 25,
      "name": "General Carneiro"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5229,
    "fields": {
      "uf": 25,
      "name": "Gl\u00f3ria D'Oeste"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5230,
    "fields": {
      "uf": 25,
      "name": "Guarant\u00e3 do Norte"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5231,
    "fields": {
      "uf": 25,
      "name": "Guiratinga"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5232,
    "fields": {
      "uf": 25,
      "name": "Indiava\u00ed"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5233,
    "fields": {
      "uf": 25,
      "name": "Ipiranga do Norte"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5234,
    "fields": {
      "uf": 25,
      "name": "Itanhang\u00e1"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5235,
    "fields": {
      "uf": 25,
      "name": "Ita\u00faba"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5236,
    "fields": {
      "uf": 25,
      "name": "Itiquira"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5237,
    "fields": {
      "uf": 25,
      "name": "Jaciara"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5238,
    "fields": {
      "uf": 25,
      "name": "Jangada"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5239,
    "fields": {
      "uf": 25,
      "name": "Jauru"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5240,
    "fields": {
      "uf": 25,
      "name": "Juara"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5241,
    "fields": {
      "uf": 25,
      "name": "Ju\u00edna"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5242,
    "fields": {
      "uf": 25,
      "name": "Juruena"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5243,
    "fields": {
      "uf": 25,
      "name": "Juscimeira"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5244,
    "fields": {
      "uf": 25,
      "name": "Lambari D'Oeste"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5245,
    "fields": {
      "uf": 25,
      "name": "Lucas do Rio Verde"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5246,
    "fields": {
      "uf": 25,
      "name": "Luciara"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5247,
    "fields": {
      "uf": 25,
      "name": "Vila Bela da Sant\u00edssima Trindade"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5248,
    "fields": {
      "uf": 25,
      "name": "Marcel\u00e2ndia"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5249,
    "fields": {
      "uf": 25,
      "name": "Matup\u00e1"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5250,
    "fields": {
      "uf": 25,
      "name": "Mirassol d'Oeste"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5251,
    "fields": {
      "uf": 25,
      "name": "Nobres"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5252,
    "fields": {
      "uf": 25,
      "name": "Nortel\u00e2ndia"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5253,
    "fields": {
      "uf": 25,
      "name": "Nossa Senhora do Livramento"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5254,
    "fields": {
      "uf": 25,
      "name": "Nova Bandeirantes"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5255,
    "fields": {
      "uf": 25,
      "name": "Nova Nazar\u00e9"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5256,
    "fields": {
      "uf": 25,
      "name": "Nova Lacerda"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5257,
    "fields": {
      "uf": 25,
      "name": "Nova Santa Helena"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5258,
    "fields": {
      "uf": 25,
      "name": "Nova Brasil\u00e2ndia"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5259,
    "fields": {
      "uf": 25,
      "name": "Nova Cana\u00e3 do Norte"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5260,
    "fields": {
      "uf": 25,
      "name": "Nova Mutum"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5261,
    "fields": {
      "uf": 25,
      "name": "Nova Ol\u00edmpia"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5262,
    "fields": {
      "uf": 25,
      "name": "Nova Ubirat\u00e3"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5263,
    "fields": {
      "uf": 25,
      "name": "Nova Xavantina"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5264,
    "fields": {
      "uf": 25,
      "name": "Novo Mundo"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5265,
    "fields": {
      "uf": 25,
      "name": "Novo Horizonte do Norte"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5266,
    "fields": {
      "uf": 25,
      "name": "Novo S\u00e3o Joaquim"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5267,
    "fields": {
      "uf": 25,
      "name": "Parana\u00edta"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5268,
    "fields": {
      "uf": 25,
      "name": "Paranatinga"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5269,
    "fields": {
      "uf": 25,
      "name": "Novo Santo Ant\u00f4nio"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5270,
    "fields": {
      "uf": 25,
      "name": "Pedra Preta"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5271,
    "fields": {
      "uf": 25,
      "name": "Peixoto de Azevedo"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5272,
    "fields": {
      "uf": 25,
      "name": "Planalto da Serra"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5273,
    "fields": {
      "uf": 25,
      "name": "Pocon\u00e9"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5274,
    "fields": {
      "uf": 25,
      "name": "Pontal do Araguaia"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5275,
    "fields": {
      "uf": 25,
      "name": "Ponte Branca"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5276,
    "fields": {
      "uf": 25,
      "name": "Pontes e Lacerda"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5277,
    "fields": {
      "uf": 25,
      "name": "Porto Alegre do Norte"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5278,
    "fields": {
      "uf": 25,
      "name": "Porto dos Ga\u00fachos"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5279,
    "fields": {
      "uf": 25,
      "name": "Porto Esperidi\u00e3o"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5280,
    "fields": {
      "uf": 25,
      "name": "Porto Estrela"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5281,
    "fields": {
      "uf": 25,
      "name": "Poxor\u00e9u"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5282,
    "fields": {
      "uf": 25,
      "name": "Primavera do Leste"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5283,
    "fields": {
      "uf": 25,
      "name": "Quer\u00eancia"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5284,
    "fields": {
      "uf": 25,
      "name": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Quatro Marcos"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5285,
    "fields": {
      "uf": 25,
      "name": "Reserva do Caba\u00e7al"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5286,
    "fields": {
      "uf": 25,
      "name": "Ribeir\u00e3o Cascalheira"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5287,
    "fields": {
      "uf": 25,
      "name": "Ribeir\u00e3ozinho"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5288,
    "fields": {
      "uf": 25,
      "name": "Rio Branco"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5289,
    "fields": {
      "uf": 25,
      "name": "Santa Carmem"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5290,
    "fields": {
      "uf": 25,
      "name": "Santo Afonso"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5291,
    "fields": {
      "uf": 25,
      "name": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Povo"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5292,
    "fields": {
      "uf": 25,
      "name": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Claro"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5293,
    "fields": {
      "uf": 25,
      "name": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Xingu"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5294,
    "fields": {
      "uf": 25,
      "name": "S\u00e3o Pedro da Cipa"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5295,
    "fields": {
      "uf": 25,
      "name": "Rondol\u00e2ndia"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5296,
    "fields": {
      "uf": 25,
      "name": "Rondon\u00f3polis"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5297,
    "fields": {
      "uf": 25,
      "name": "Ros\u00e1rio Oeste"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5298,
    "fields": {
      "uf": 25,
      "name": "Santa Cruz do Xingu"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5299,
    "fields": {
      "uf": 25,
      "name": "Salto do C\u00e9u"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5300,
    "fields": {
      "uf": 25,
      "name": "Santa Rita do Trivelato"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5301,
    "fields": {
      "uf": 25,
      "name": "Santa Terezinha"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5302,
    "fields": {
      "uf": 25,
      "name": "Santo Ant\u00f4nio do Leste"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5303,
    "fields": {
      "uf": 25,
      "name": "Santo Ant\u00f4nio do Leverger"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5304,
    "fields": {
      "uf": 25,
      "name": "S\u00e3o F\u00e9lix do Araguaia"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5305,
    "fields": {
      "uf": 25,
      "name": "Sapezal"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5306,
    "fields": {
      "uf": 25,
      "name": "Serra Nova Dourada"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5307,
    "fields": {
      "uf": 25,
      "name": "Sinop"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5308,
    "fields": {
      "uf": 25,
      "name": "Sorriso"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5309,
    "fields": {
      "uf": 25,
      "name": "Tabapor\u00e3"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5310,
    "fields": {
      "uf": 25,
      "name": "Tangar\u00e1 da Serra"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5311,
    "fields": {
      "uf": 25,
      "name": "Tapurah"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5312,
    "fields": {
      "uf": 25,
      "name": "Terra Nova do Norte"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5313,
    "fields": {
      "uf": 25,
      "name": "Tesouro"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5314,
    "fields": {
      "uf": 25,
      "name": "Torixor\u00e9u"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5315,
    "fields": {
      "uf": 25,
      "name": "Uni\u00e3o do Sul"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5316,
    "fields": {
      "uf": 25,
      "name": "Vale de S\u00e3o Domingos"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5317,
    "fields": {
      "uf": 25,
      "name": "V\u00e1rzea Grande"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5318,
    "fields": {
      "uf": 25,
      "name": "Vera"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5319,
    "fields": {
      "uf": 25,
      "name": "Vila Rica"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5320,
    "fields": {
      "uf": 25,
      "name": "Nova Guarita"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5321,
    "fields": {
      "uf": 25,
      "name": "Nova Maril\u00e2ndia"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5322,
    "fields": {
      "uf": 25,
      "name": "Nova Maring\u00e1"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5323,
    "fields": {
      "uf": 25,
      "name": "Nova Monte Verde"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5324,
    "fields": {
      "uf": 26,
      "name": "Abadia de Goi\u00e1s"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5325,
    "fields": {
      "uf": 26,
      "name": "Abadi\u00e2nia"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5326,
    "fields": {
      "uf": 26,
      "name": "Acre\u00fana"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5327,
    "fields": {
      "uf": 26,
      "name": "Adel\u00e2ndia"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5328,
    "fields": {
      "uf": 26,
      "name": "\u00c1gua Fria de Goi\u00e1s"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5329,
    "fields": {
      "uf": 26,
      "name": "\u00c1gua Limpa"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5330,
    "fields": {
      "uf": 26,
      "name": "\u00c1guas Lindas de Goi\u00e1s"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5331,
    "fields": {
      "uf": 26,
      "name": "Alex\u00e2nia"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5332,
    "fields": {
      "uf": 26,
      "name": "Alo\u00e2ndia"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5333,
    "fields": {
      "uf": 26,
      "name": "Alto Horizonte"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5334,
    "fields": {
      "uf": 26,
      "name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5335,
    "fields": {
      "uf": 26,
      "name": "Alvorada do Norte"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5336,
    "fields": {
      "uf": 26,
      "name": "Amaralina"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5337,
    "fields": {
      "uf": 26,
      "name": "Americano do Brasil"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5338,
    "fields": {
      "uf": 26,
      "name": "Amorin\u00f3polis"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5339,
    "fields": {
      "uf": 26,
      "name": "An\u00e1polis"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5340,
    "fields": {
      "uf": 26,
      "name": "Anhanguera"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5341,
    "fields": {
      "uf": 26,
      "name": "Anicuns"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5342,
    "fields": {
      "uf": 26,
      "name": "Aparecida de Goi\u00e2nia"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5343,
    "fields": {
      "uf": 26,
      "name": "Aparecida do Rio Doce"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5344,
    "fields": {
      "uf": 26,
      "name": "Apor\u00e9"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5345,
    "fields": {
      "uf": 26,
      "name": "Ara\u00e7u"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5346,
    "fields": {
      "uf": 26,
      "name": "Aragar\u00e7as"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5347,
    "fields": {
      "uf": 26,
      "name": "Aragoi\u00e2nia"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5348,
    "fields": {
      "uf": 26,
      "name": "Araguapaz"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5349,
    "fields": {
      "uf": 26,
      "name": "Aren\u00f3polis"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5350,
    "fields": {
      "uf": 26,
      "name": "Aruan\u00e3"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5351,
    "fields": {
      "uf": 26,
      "name": "Auril\u00e2ndia"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5352,
    "fields": {
      "uf": 26,
      "name": "Avelin\u00f3polis"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5353,
    "fields": {
      "uf": 26,
      "name": "Baliza"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5354,
    "fields": {
      "uf": 26,
      "name": "Barro Alto"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5355,
    "fields": {
      "uf": 26,
      "name": "Bela Vista de Goi\u00e1s"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5356,
    "fields": {
      "uf": 26,
      "name": "Bom Jardim de Goi\u00e1s"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5357,
    "fields": {
      "uf": 26,
      "name": "Bom Jesus de Goi\u00e1s"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5358,
    "fields": {
      "uf": 26,
      "name": "Bonfin\u00f3polis"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5359,
    "fields": {
      "uf": 26,
      "name": "Bon\u00f3polis"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5360,
    "fields": {
      "uf": 26,
      "name": "Brazabrantes"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5361,
    "fields": {
      "uf": 26,
      "name": "Brit\u00e2nia"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5362,
    "fields": {
      "uf": 26,
      "name": "Buriti Alegre"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5363,
    "fields": {
      "uf": 26,
      "name": "Buriti de Goi\u00e1s"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5364,
    "fields": {
      "uf": 26,
      "name": "Buritin\u00f3polis"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5365,
    "fields": {
      "uf": 26,
      "name": "Cabeceiras"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5366,
    "fields": {
      "uf": 26,
      "name": "Cachoeira Alta"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5367,
    "fields": {
      "uf": 26,
      "name": "Cachoeira de Goi\u00e1s"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5368,
    "fields": {
      "uf": 26,
      "name": "Cachoeira Dourada"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5369,
    "fields": {
      "uf": 26,
      "name": "Ca\u00e7u"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5370,
    "fields": {
      "uf": 26,
      "name": "Caiap\u00f4nia"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5371,
    "fields": {
      "uf": 26,
      "name": "Caldas Novas"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5372,
    "fields": {
      "uf": 26,
      "name": "Caldazinha"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5373,
    "fields": {
      "uf": 26,
      "name": "Campestre de Goi\u00e1s"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5374,
    "fields": {
      "uf": 26,
      "name": "Campina\u00e7u"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5375,
    "fields": {
      "uf": 26,
      "name": "Campinorte"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5376,
    "fields": {
      "uf": 26,
      "name": "Campo Alegre de Goi\u00e1s"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5377,
    "fields": {
      "uf": 26,
      "name": "Campo Limpo de Goi\u00e1s"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5378,
    "fields": {
      "uf": 26,
      "name": "Campos Belos"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5379,
    "fields": {
      "uf": 26,
      "name": "Campos Verdes"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5380,
    "fields": {
      "uf": 26,
      "name": "Carmo do Rio Verde"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5381,
    "fields": {
      "uf": 26,
      "name": "Castel\u00e2ndia"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5382,
    "fields": {
      "uf": 26,
      "name": "Catal\u00e3o"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5383,
    "fields": {
      "uf": 26,
      "name": "Catura\u00ed"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5384,
    "fields": {
      "uf": 26,
      "name": "Cavalcante"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5385,
    "fields": {
      "uf": 26,
      "name": "Ceres"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5386,
    "fields": {
      "uf": 26,
      "name": "Cezarina"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5387,
    "fields": {
      "uf": 26,
      "name": "Chapad\u00e3o do C\u00e9u"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5388,
    "fields": {
      "uf": 26,
      "name": "Cidade Ocidental"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5389,
    "fields": {
      "uf": 26,
      "name": "Cocalzinho de Goi\u00e1s"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5390,
    "fields": {
      "uf": 26,
      "name": "Colinas do Sul"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5391,
    "fields": {
      "uf": 26,
      "name": "C\u00f3rrego do Ouro"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5392,
    "fields": {
      "uf": 26,
      "name": "Corumb\u00e1 de Goi\u00e1s"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5393,
    "fields": {
      "uf": 26,
      "name": "Corumba\u00edba"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5394,
    "fields": {
      "uf": 26,
      "name": "Cristalina"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5395,
    "fields": {
      "uf": 26,
      "name": "Cristian\u00f3polis"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5396,
    "fields": {
      "uf": 26,
      "name": "Crix\u00e1s"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5397,
    "fields": {
      "uf": 26,
      "name": "Crom\u00ednia"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5398,
    "fields": {
      "uf": 26,
      "name": "Cumari"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5399,
    "fields": {
      "uf": 26,
      "name": "Damian\u00f3polis"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5400,
    "fields": {
      "uf": 26,
      "name": "Damol\u00e2ndia"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5401,
    "fields": {
      "uf": 26,
      "name": "Davin\u00f3polis"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5402,
    "fields": {
      "uf": 26,
      "name": "Diorama"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5403,
    "fields": {
      "uf": 26,
      "name": "Doverl\u00e2ndia"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5404,
    "fields": {
      "uf": 26,
      "name": "Edealina"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5405,
    "fields": {
      "uf": 26,
      "name": "Ed\u00e9ia"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5406,
    "fields": {
      "uf": 26,
      "name": "Estrela do Norte"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5407,
    "fields": {
      "uf": 26,
      "name": "Faina"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5408,
    "fields": {
      "uf": 26,
      "name": "Fazenda Nova"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5409,
    "fields": {
      "uf": 26,
      "name": "Firmin\u00f3polis"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5410,
    "fields": {
      "uf": 26,
      "name": "Flores de Goi\u00e1s"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5411,
    "fields": {
      "uf": 26,
      "name": "Formosa"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5412,
    "fields": {
      "uf": 26,
      "name": "Formoso"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5413,
    "fields": {
      "uf": 26,
      "name": "Gameleira de Goi\u00e1s"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5414,
    "fields": {
      "uf": 26,
      "name": "Divin\u00f3polis de Goi\u00e1s"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5415,
    "fields": {
      "uf": 26,
      "name": "Goian\u00e1polis"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5416,
    "fields": {
      "uf": 26,
      "name": "Goiandira"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5417,
    "fields": {
      "uf": 26,
      "name": "Goian\u00e9sia"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5418,
    "fields": {
      "uf": 26,
      "name": "Goi\u00e2nia"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5419,
    "fields": {
      "uf": 26,
      "name": "Goianira"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5420,
    "fields": {
      "uf": 26,
      "name": "Goi\u00e1s"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5421,
    "fields": {
      "uf": 26,
      "name": "Goiatuba"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5422,
    "fields": {
      "uf": 26,
      "name": "Gouvel\u00e2ndia"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5423,
    "fields": {
      "uf": 26,
      "name": "Guap\u00f3"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5424,
    "fields": {
      "uf": 26,
      "name": "Guara\u00edta"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5425,
    "fields": {
      "uf": 26,
      "name": "Guarani de Goi\u00e1s"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5426,
    "fields": {
      "uf": 26,
      "name": "Guarinos"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5427,
    "fields": {
      "uf": 26,
      "name": "Heitora\u00ed"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5428,
    "fields": {
      "uf": 26,
      "name": "Hidrol\u00e2ndia"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5429,
    "fields": {
      "uf": 26,
      "name": "Hidrolina"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5430,
    "fields": {
      "uf": 26,
      "name": "Iaciara"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5431,
    "fields": {
      "uf": 26,
      "name": "Inaciol\u00e2ndia"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5432,
    "fields": {
      "uf": 26,
      "name": "Indiara"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5433,
    "fields": {
      "uf": 26,
      "name": "Inhumas"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5434,
    "fields": {
      "uf": 26,
      "name": "Ipameri"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5435,
    "fields": {
      "uf": 26,
      "name": "Ipiranga de Goi\u00e1s"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5436,
    "fields": {
      "uf": 26,
      "name": "Ipor\u00e1"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5437,
    "fields": {
      "uf": 26,
      "name": "Israel\u00e2ndia"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5438,
    "fields": {
      "uf": 26,
      "name": "Itabera\u00ed"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5439,
    "fields": {
      "uf": 26,
      "name": "Itaguari"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5440,
    "fields": {
      "uf": 26,
      "name": "Itaguaru"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5441,
    "fields": {
      "uf": 26,
      "name": "Itaj\u00e1"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5442,
    "fields": {
      "uf": 26,
      "name": "Itapaci"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5443,
    "fields": {
      "uf": 26,
      "name": "Itapirapu\u00e3"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5444,
    "fields": {
      "uf": 26,
      "name": "Itapuranga"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5445,
    "fields": {
      "uf": 26,
      "name": "Itarum\u00e3"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5446,
    "fields": {
      "uf": 26,
      "name": "Itau\u00e7u"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5447,
    "fields": {
      "uf": 26,
      "name": "Itumbiara"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5448,
    "fields": {
      "uf": 26,
      "name": "Ivol\u00e2ndia"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5449,
    "fields": {
      "uf": 26,
      "name": "Jandaia"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5450,
    "fields": {
      "uf": 26,
      "name": "Jaragu\u00e1"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5451,
    "fields": {
      "uf": 26,
      "name": "Jata\u00ed"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5452,
    "fields": {
      "uf": 26,
      "name": "Jaupaci"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5453,
    "fields": {
      "uf": 26,
      "name": "Jes\u00fapolis"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5454,
    "fields": {
      "uf": 26,
      "name": "Jovi\u00e2nia"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5455,
    "fields": {
      "uf": 26,
      "name": "Jussara"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5456,
    "fields": {
      "uf": 26,
      "name": "Lagoa Santa"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5457,
    "fields": {
      "uf": 26,
      "name": "Leopoldo de Bulh\u00f5es"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5458,
    "fields": {
      "uf": 26,
      "name": "Luzi\u00e2nia"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5459,
    "fields": {
      "uf": 26,
      "name": "Mairipotaba"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5460,
    "fields": {
      "uf": 26,
      "name": "Mamba\u00ed"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5461,
    "fields": {
      "uf": 26,
      "name": "Mara Rosa"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5462,
    "fields": {
      "uf": 26,
      "name": "Marzag\u00e3o"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5463,
    "fields": {
      "uf": 26,
      "name": "Matrinch\u00e3"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5464,
    "fields": {
      "uf": 26,
      "name": "Mauril\u00e2ndia"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5465,
    "fields": {
      "uf": 26,
      "name": "Mimoso de Goi\u00e1s"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5466,
    "fields": {
      "uf": 26,
      "name": "Mina\u00e7u"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5467,
    "fields": {
      "uf": 26,
      "name": "Mineiros"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5468,
    "fields": {
      "uf": 26,
      "name": "Moipor\u00e1"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5469,
    "fields": {
      "uf": 26,
      "name": "Monte Alegre de Goi\u00e1s"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5470,
    "fields": {
      "uf": 26,
      "name": "Montes Claros de Goi\u00e1s"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5471,
    "fields": {
      "uf": 26,
      "name": "Montividiu"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5472,
    "fields": {
      "uf": 26,
      "name": "Montividiu do Norte"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5473,
    "fields": {
      "uf": 26,
      "name": "Morrinhos"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5474,
    "fields": {
      "uf": 26,
      "name": "Morro Agudo de Goi\u00e1s"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5475,
    "fields": {
      "uf": 26,
      "name": "Moss\u00e2medes"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5476,
    "fields": {
      "uf": 26,
      "name": "Mozarl\u00e2ndia"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5477,
    "fields": {
      "uf": 26,
      "name": "Mundo Novo"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5478,
    "fields": {
      "uf": 26,
      "name": "Mutun\u00f3polis"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5479,
    "fields": {
      "uf": 26,
      "name": "Naz\u00e1rio"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5480,
    "fields": {
      "uf": 26,
      "name": "Ner\u00f3polis"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5481,
    "fields": {
      "uf": 26,
      "name": "Niquel\u00e2ndia"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5482,
    "fields": {
      "uf": 26,
      "name": "Nova Am\u00e9rica"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5483,
    "fields": {
      "uf": 26,
      "name": "Nova Aurora"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5484,
    "fields": {
      "uf": 26,
      "name": "Nova Crix\u00e1s"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5485,
    "fields": {
      "uf": 26,
      "name": "Nova Gl\u00f3ria"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5486,
    "fields": {
      "uf": 26,
      "name": "Nova Igua\u00e7u de Goi\u00e1s"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5487,
    "fields": {
      "uf": 26,
      "name": "Nova Roma"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5488,
    "fields": {
      "uf": 26,
      "name": "Nova Veneza"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5489,
    "fields": {
      "uf": 26,
      "name": "Novo Brasil"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5490,
    "fields": {
      "uf": 26,
      "name": "Novo Gama"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5491,
    "fields": {
      "uf": 26,
      "name": "Novo Planalto"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5492,
    "fields": {
      "uf": 26,
      "name": "Orizona"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5493,
    "fields": {
      "uf": 26,
      "name": "Ouro Verde de Goi\u00e1s"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5494,
    "fields": {
      "uf": 26,
      "name": "Ouvidor"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5495,
    "fields": {
      "uf": 26,
      "name": "Padre Bernardo"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5496,
    "fields": {
      "uf": 26,
      "name": "Palestina de Goi\u00e1s"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5497,
    "fields": {
      "uf": 26,
      "name": "Palmeiras de Goi\u00e1s"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5498,
    "fields": {
      "uf": 26,
      "name": "Palmelo"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5499,
    "fields": {
      "uf": 26,
      "name": "Palmin\u00f3polis"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5500,
    "fields": {
      "uf": 26,
      "name": "Panam\u00e1"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5501,
    "fields": {
      "uf": 26,
      "name": "Paranaiguara"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5502,
    "fields": {
      "uf": 26,
      "name": "Para\u00fana"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5503,
    "fields": {
      "uf": 26,
      "name": "Perol\u00e2ndia"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5504,
    "fields": {
      "uf": 26,
      "name": "Petrolina de Goi\u00e1s"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5505,
    "fields": {
      "uf": 26,
      "name": "Pilar de Goi\u00e1s"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5506,
    "fields": {
      "uf": 26,
      "name": "Piracanjuba"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5507,
    "fields": {
      "uf": 26,
      "name": "Piranhas"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5508,
    "fields": {
      "uf": 26,
      "name": "Piren\u00f3polis"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5509,
    "fields": {
      "uf": 26,
      "name": "Pires do Rio"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5510,
    "fields": {
      "uf": 26,
      "name": "Planaltina"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5511,
    "fields": {
      "uf": 26,
      "name": "Pontalina"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5512,
    "fields": {
      "uf": 26,
      "name": "Porangatu"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5513,
    "fields": {
      "uf": 26,
      "name": "Porteir\u00e3o"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5514,
    "fields": {
      "uf": 26,
      "name": "Portel\u00e2ndia"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5515,
    "fields": {
      "uf": 26,
      "name": "Posse"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5516,
    "fields": {
      "uf": 26,
      "name": "Professor Jamil"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5517,
    "fields": {
      "uf": 26,
      "name": "Quirin\u00f3polis"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5518,
    "fields": {
      "uf": 26,
      "name": "Rialma"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5519,
    "fields": {
      "uf": 26,
      "name": "Rian\u00e1polis"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5520,
    "fields": {
      "uf": 26,
      "name": "Rio Quente"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5521,
    "fields": {
      "uf": 26,
      "name": "Rio Verde"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5522,
    "fields": {
      "uf": 26,
      "name": "Rubiataba"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5523,
    "fields": {
      "uf": 26,
      "name": "Sanclerl\u00e2ndia"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5524,
    "fields": {
      "uf": 26,
      "name": "Santa B\u00e1rbara de Goi\u00e1s"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5525,
    "fields": {
      "uf": 26,
      "name": "Santa Cruz de Goi\u00e1s"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5526,
    "fields": {
      "uf": 26,
      "name": "Santa F\u00e9 de Goi\u00e1s"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5527,
    "fields": {
      "uf": 26,
      "name": "Santa Helena de Goi\u00e1s"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5528,
    "fields": {
      "uf": 26,
      "name": "Santa Isabel"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5529,
    "fields": {
      "uf": 26,
      "name": "Santa Rita do Araguaia"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5530,
    "fields": {
      "uf": 26,
      "name": "Santa Rita do Novo Destino"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5531,
    "fields": {
      "uf": 26,
      "name": "Santa Rosa de Goi\u00e1s"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5532,
    "fields": {
      "uf": 26,
      "name": "Santa Tereza de Goi\u00e1s"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5533,
    "fields": {
      "uf": 26,
      "name": "Santa Terezinha de Goi\u00e1s"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5534,
    "fields": {
      "uf": 26,
      "name": "Santo Ant\u00f4nio da Barra"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5535,
    "fields": {
      "uf": 26,
      "name": "Santo Ant\u00f4nio de Goi\u00e1s"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5536,
    "fields": {
      "uf": 26,
      "name": "Santo Ant\u00f4nio do Descoberto"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5537,
    "fields": {
      "uf": 26,
      "name": "S\u00e3o Domingos"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5538,
    "fields": {
      "uf": 26,
      "name": "S\u00e3o Francisco de Goi\u00e1s"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5539,
    "fields": {
      "uf": 26,
      "name": "S\u00e3o Jo\u00e3o d'Alian\u00e7a"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5540,
    "fields": {
      "uf": 26,
      "name": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Para\u00fana"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5541,
    "fields": {
      "uf": 26,
      "name": "S\u00e3o Lu\u00eds de Montes Belos"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5542,
    "fields": {
      "uf": 26,
      "name": "S\u00e3o Luiz do Norte"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5543,
    "fields": {
      "uf": 26,
      "name": "S\u00e3o Miguel do Araguaia"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5544,
    "fields": {
      "uf": 26,
      "name": "S\u00e3o Miguel do Passa Quatro"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5545,
    "fields": {
      "uf": 26,
      "name": "S\u00e3o Patr\u00edcio"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5546,
    "fields": {
      "uf": 26,
      "name": "S\u00e3o Sim\u00e3o"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5547,
    "fields": {
      "uf": 26,
      "name": "Senador Canedo"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5548,
    "fields": {
      "uf": 26,
      "name": "Serran\u00f3polis"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5549,
    "fields": {
      "uf": 26,
      "name": "Silv\u00e2nia"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5550,
    "fields": {
      "uf": 26,
      "name": "Simol\u00e2ndia"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5551,
    "fields": {
      "uf": 26,
      "name": "S\u00edtio d'Abadia"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5552,
    "fields": {
      "uf": 26,
      "name": "Taquaral de Goi\u00e1s"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5553,
    "fields": {
      "uf": 26,
      "name": "Teresina de Goi\u00e1s"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5554,
    "fields": {
      "uf": 26,
      "name": "Terez\u00f3polis de Goi\u00e1s"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5555,
    "fields": {
      "uf": 26,
      "name": "Tr\u00eas Ranchos"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5556,
    "fields": {
      "uf": 26,
      "name": "Trindade"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5557,
    "fields": {
      "uf": 26,
      "name": "Trombas"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5558,
    "fields": {
      "uf": 26,
      "name": "Turv\u00e2nia"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5559,
    "fields": {
      "uf": 26,
      "name": "Turvel\u00e2ndia"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5560,
    "fields": {
      "uf": 26,
      "name": "Uirapuru"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5561,
    "fields": {
      "uf": 26,
      "name": "Urua\u00e7u"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5562,
    "fields": {
      "uf": 26,
      "name": "Uruana"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5563,
    "fields": {
      "uf": 26,
      "name": "Uruta\u00ed"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5564,
    "fields": {
      "uf": 26,
      "name": "Valpara\u00edso de Goi\u00e1s"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5565,
    "fields": {
      "uf": 26,
      "name": "Varj\u00e3o"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5566,
    "fields": {
      "uf": 26,
      "name": "Vian\u00f3polis"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5567,
    "fields": {
      "uf": 26,
      "name": "Vicentin\u00f3polis"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5568,
    "fields": {
      "uf": 26,
      "name": "Vila Boa"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5569,
    "fields": {
      "uf": 26,
      "name": "Vila Prop\u00edcio"
    }
  },
  {
    "model": "core.city",
    "pk": 5570,
    "fields": {
      "uf": 27,
      "name": "Bras\u00edlia"
    }
  }
]